[
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:MCMANUS, KAREN|Tradutor:GORDIRRO, ANDRE", "Editora": "GALERA RECORD", "ISBN": "8501112526", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "384", "Assunto": "Suspenses", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "UM DE N\u00d3S EST\u00c1 MENTINDO", "categoria": "Teen"},
{"Colaborador": "Autor:MOREIRA, RUY", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2009", "Editora": "CONTEXTO", "ISBN": "8572444483", "Ano": "2009", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "176", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "O PENSAMENTO GEOGR\u00c1FICO BRASILEIRO - VOL. II - AS MATRIZES DA RENOVA\u00c7\u00c3O", "categoria": "Geografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Tradutor:MEDINA, BEATRIZ|Autor:MCKEOWN, GREG", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "8543102146", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "272", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "ESSENCIALISMO", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Tradutor:CHAVES, D\u00c9BORA|Autor:KONDO, MARIE", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "8543103754", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "272", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "ISSO ME TRAZ ALEGRIA", "categoria": "Comportamento"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:BARDUGO, LEIGH", "Editora": "PLANETA DO BRASIL", "ISBN": "6555352795", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "288", "pre\u00e7o": "38.42", "nome": "SOMBRA E OSSOS", "categoria": "Infantil"},
{"Colaborador": "Autor:NORDI, DANIELLE", "Editora": "MATRIX EDITORA", "ISBN": "8577880362", "Ano": "2008", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "112", "pre\u00e7o": "19.90", "nome": "GUIA DO CASAMENTO", "categoria": "Comportamento"},
{"pre\u00e7o": "116.20", "nome": "EVERYTHING GREEN WEDDING BOOK, THE", "categoria": "Comportamento"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Tradutor:OLIVEIRA, MARCIA|Autor:KONDO, MARIE", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "854310209X", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "A M\u00c1GICA DA ARRUMA\u00c7\u00c3O", "categoria": "Comportamento"},
{"Colaborador": "Autor:BROOKS, FELICITY|Tradutor:BONNET, ROSALINDE", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Editora": "USBORNE", "ISBN": "140959386X", "Idade": "2", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "20", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "MINHAS PRIMEIRAS PALAVRAS", "categoria": "Infantil"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2013", "Colaborador": "Autor:VIANCO, ANDRE", "Editora": "ROCCO -", "ISBN": "8562500550", "Idade": "6", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "48", "pre\u00e7o": "29.50", "nome": "ZUMBI", "categoria": "Infantil"},
{"Colaborador": "Autor:RONSON, JON|Tradutor:CASOTTI, BRUNO", "Editora": "BEST SELLER", "ISBN": "8576845903", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "272", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "O TESTE DO PSICOPATA", "categoria": "Comportamento"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:BOOKS, YOYO", "Editora": "YOYO BOOKS", "ISBN": "9463609792", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "6", "Assunto": "Interativos (Livros de Pano/Banho)", "pre\u00e7o": "99.90", "nome": "MEU LIVRINHO ACONCHEGANTE (CORUJA)", "categoria": "Infantil"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:MEIRELES, CECILIA", "Editora": "GLOBAL EDITORA", "ISBN": "852602129X", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "64", "pre\u00e7o": "38.92", "nome": "OU ISTO OU AQUILO - BROCHURA", "categoria": "Infantil"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:CAMPOS, PADRE ALESSANDRO", "Editora": "PRINCIPIUM", "ISBN": "655567010X", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "168", "pre\u00e7o": "29.90", "nome": "N\u00c3O AGUENTO MAIS", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:CHEVALIER, JEAN|Autor:GHEERBRANT, ALAIN|Tradutor:BARBOSA, RAUL DE SA|Tradutor:MELIM, ANGELA|Tradutor:MELIN, LUCIA|Tradutor:SILVA, VERA DA COSTA", "Editora": "JOSE OLYMPIO-", "ISBN": "6558470071", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "1096", "Assunto": "S\u00edmbolos", "pre\u00e7o": "169.90", "nome": "DICION\u00c1RIO DE S\u00cdMBOLOS", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"ISBN": "9788538505587", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "856", "pre\u00e7o": "45.94", "nome": "Minidicion\u00e1rio Bil\u00edngue Pr\u00e1tico - Espanhol - Portugu\u00eas - Portugu\u00eas Espanhol", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:DUNCKER, CHRISTIAN", "Editora": "PLANETA DO BRASIL", "ISBN": "6555352280", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "240", "pre\u00e7o": "46.90", "nome": "UMA BIOGRAFIA DA DEPRESS\u00c3O", "categoria": "Psicologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2010", "Colaborador": "Autor:MATARAZZO, CLAUDIA", "Editora": "SARAIVA EDITORA -", "ISBN": "8502095684", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "136", "pre\u00e7o": "28.00", "nome": "SUPERDICAS DE ETIQUETA", "categoria": "Comportamento"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:WEIL, PIERRE|Autor:TOMPAKOW, ROLAND", "Editora": "VOZES", "ISBN": "8532602088", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "288", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "CORPO FALA", "categoria": "Psicologia"},
{"Colaborador": "Autor:HARTLEY, FLORENCE", "Editora": "DOVER PUBLICATIONS", "ISBN": "0486813304", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "P\u00e1ginas": "340", "pre\u00e7o": "55.40", "nome": "THE LADIES' BOOK OF ETIQUETTE", "categoria": "Comportamento"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:GOLEMAN, DANIEL|Tradutor:ZANON, CASSIA", "Editora": "OBJETIVA", "ISBN": "8539005352", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "296", "pre\u00e7o": "57.90", "nome": "FOCO", "categoria": "Psicologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:LOBO, RITA", "Editora": "SENAC SP -", "ISBN": "6555362022", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "88", "pre\u00e7o": "30.00", "nome": "RITA, HELP!", "categoria": "Gastronomia"},
{"pre\u00e7o": "49.90", "nome": "DA CRIA\u00c7AO DO MUNDO E OUTROS ESCRITOS", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:CALLIGARIS, CONTARDO", "Editora": "PLANETA DO BRASIL", "ISBN": "6555352841", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "216", "pre\u00e7o": "46.90", "nome": "CARTAS A UM JOVEM TERAPEUTA", "categoria": "Psicologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:SAFATLE, VLADIMIR", "Editora": "AUT\u00caNTICA EDITORA LT", "ISBN": "6588239815", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "288", "pre\u00e7o": "59.80", "nome": "NEOLIBERALISMO COMO GEST\u00c3O DO SOFRIMENTO PS\u00cdQUICO", "categoria": "Psicologia"},
{"ISBN": "9786555352283", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "240", "pre\u00e7o": "36.11", "nome": "Biografia Da Depress\u00e3o, Uma", "categoria": "Psicologia"},
{"Colaborador": "Autor:CEZAR, RUY", "Editora": "APPRIS", "ISBN": "8547303863", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "269", "pre\u00e7o": "52.00", "nome": "TESES E DISSERTA\u00c7OES NA ACADEMIA", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"ISBN": "9788534248662", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "392", "pre\u00e7o": "71.00", "nome": "Gram\u00e1tica B\u00e1sica: L\u00edngua Portuguesa", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"Colaborador": "Autor:MORGADO, FLAVIO", "Editora": "CIENCIA MODERNA", "ISBN": "8573937068", "Ano": "2008", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "36.00", "nome": "FORMATANDO TESES E MONOGRAFIAS COM BROFFICE", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:STEIN, MURRAY|Tradutor:ROSAS, MARTA", "Editora": "EDITORA CULTRIX", "ISBN": "6557360744", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "312", "pre\u00e7o": "61.00", "nome": "SINCRONIZANDO TEMPO E ETERNIDADE", "categoria": "Psicologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:TAQUETTE, STELLA R.|Autor:BORG, LUCIANA", "Editora": "VOZES", "ISBN": "8532662935", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "42.00", "nome": "PESQUISA QUALITATIVA PARA TODOS", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:MODERNO, JOAO RICARDO", "Editora": "FORENSE UNIVERSITARI", "ISBN": "8530965744", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "79.05", "nome": "EST\u00c9TICA E IMAGINA\u00c7\u00c3O CRIADORA", "categoria": "Filosofia"},
{"Colaborador": "Tradutor:SANTOS, J. OLIVEIRA|Tradutor:PINA, A. AMBROSIO DE|Autor:SANTO AGOSTINHO", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Editora": "VOZES DE BOLSO", "ISBN": "8532641865", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "392", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "CONFISS\u00d5ES", "categoria": "Filosofia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:LE\u00c3O, LOURDES MEIRELLES", "Editora": "VOZES", "ISBN": "8532651526", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "136", "pre\u00e7o": "36.40", "nome": "METODOLOGIA DO ESTUDO E PESQUISA", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"Colaborador": "Autor:KARNAL, LEANDRO", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Editora": "CONTEXTO", "ISBN": "8552000601", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "272", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "O MUNDO COMO EU VEJO", "categoria": "Filosofia"},
{"ISBN": "9788534230438", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "184", "pre\u00e7o": "41.00", "nome": "Dicion\u00e1rio de Alfabetiza\u00e7\u00e3o: L\u00edngua Portuguesa", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:CAMUS, ALBERT", "Editora": "RECORD", "ISBN": "8501111643", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "O MITO DE S\u00cdSIFO", "categoria": "Filosofia"},
{"ISBN": "9788573192377", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "224", "pre\u00e7o": "36.80", "nome": "Dicion\u00e1rio Hist\u00f3rico Brasil Col\u00f4nia e Imp\u00e9rio", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Tradutor:BORGES, ANDERSON DE PAULA|Autor:PLAT\u00c3O", "Editora": "VOZES", "ISBN": "8532653804", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "120", "Assunto": "Plat\u00e3o", "pre\u00e7o": "14.90", "nome": "O BANQUETE", "categoria": "Filosofia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2012", "Colaborador": "Tradutor:MARQUES, CLOVIS|Autor:SANDEL, MICHAEL", "Editora": "CIVILIZA\u00c7AO BRASILEI", "ISBN": "8520011489", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "238", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "O QUE O DINHEIRO N\u00c3O COMPRA", "categoria": "Filosofia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:LAKATOS, EVA MARIA|Autor:MARCONI, MARINA DE ANDRADE", "Editora": "ATLAS EDITORA", "ISBN": "8597010126", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "368", "pre\u00e7o": "85.00", "nome": "FUNDAMENTOS DE METODOLOGIA CIENT\u00cdFICA", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:SCRUTON, ROGER|Tradutor:LUFT, LYA", "Editora": "RECORD", "ISBN": "8501112968", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "126", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "SOBRE A NATUREZA HUMANA", "categoria": "Filosofia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:KARNAL, LEANDRO|Autor:CORTELLA, MARIO SERGIO", "Editora": "PAPIRUS 7 MARES", "ISBN": "859555031X", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "37.90", "nome": "VIVER, A QUE SE DESTINA?", "categoria": "Filosofia"},
{"ISBN": "9780194403566", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "773", "pre\u00e7o": "64.68", "nome": "Dicion\u00e1rio Oxford Escolar para Estudantes Brasieleiros de Ingl\u00eas", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:FOUCAULT, MICHEL|Tradutor:ABILIO, ROSEMARY COSTHEK", "Editora": "WMF MARTINS FONTES", "ISBN": "8546903018", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "TEORIAS E INSTITUI\u00c7\u00d5ES PENAIS'", "categoria": "Filosofia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:MORIN, EDGAR|Tradutor:BENEDETTI, IVONE C.", "Editora": "BERTRAND BRASIL", "ISBN": "8528624854", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "98", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "\u00c9 HORA DE MUDARMOS DE VIA", "categoria": "Filosofia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:LOPES, NEI", "Editora": "CIVILIZA\u00c7AO BRASILEI", "ISBN": "6558020033", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "FILOSOFIAS AFRICANAS", "categoria": "Filosofia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Tradutor:COSTRINO, ARTUR|Autor:SENECA", "Editora": "EDIPRO", "ISBN": "6556600164", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "96", "pre\u00e7o": "29.90", "nome": "SOBRE A BREVIDADE DA VIDA", "categoria": "Filosofia"},
{"ISBN": "9788516094140", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "736", "pre\u00e7o": "75.00", "nome": "The Landmark Dictionary: Para Estudantes Brasileiros de Ingl\u00eas", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"Colaborador": "Autor:BERNARDIN, PASCAL|Tradutor:RIBEIRO, ALEXANDRE MULLER", "Editora": "VIDE EDITORIAL", "ISBN": "8563160273", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "MAQUIAVEL PEDAGOGO", "categoria": "Filosofia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:CARVALHO, OLAVO DE", "Editora": "VIDE EDITORIAL", "ISBN": "658713825X", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "124", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "A CONSCI\u00caNCIA DE IMORTALIDADE", "categoria": "Filosofia"},
{"Colaborador": "Autor:PONDE, LUIZ FELIPE", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Editora": "GLOBO -", "ISBN": "6586047455", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "A ERA DO NIILISMO", "categoria": "Filosofia"},
{"Colaborador": "Organizador:SANTOS, MARIO VITOR", "Editora": "REALEJO", "ISBN": "8599905716", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "288", "pre\u00e7o": "37.61", "nome": "PENSADORES", "categoria": "Filosofia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:CORTELLA, MARIO SERGIO", "Editora": "PLANETA DO BRASIL", "ISBN": "8542214978", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "42.90", "nome": "O MELHOR DO CORTELLA", "categoria": "Filosofia"},
{"Colaborador": "Autor:SCHOPENHAUER, ARTHUR", "Editora": "VIDE EDITORIAL", "ISBN": "6580136103", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "3", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "184", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "COMO VENCER UM DEBATE SEM PRECISAR TER RAZ\u00c3O, EM 38 ESTRATAGEMAS", "categoria": "Filosofia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2011", "Colaborador": "Tradutor:MAXIMO, MARIA ALICE|Autor:SANDEL, MICHAEL|Tradutor:MATIAS, HELOISA", "Editora": "CIVILIZA\u00c7AO BRASILEI", "ISBN": "852001030X", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "350", "pre\u00e7o": "46.12", "nome": "JUSTI\u00c7A", "categoria": "Filosofia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:KARNAL, LEANDRO|Autor:CORTELLA, MARIO SERGIO|Autor:PONDE, LUIZ FELIPE", "Editora": "PLANETA DO BRASIL", "ISBN": "8542216814", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "47.90", "nome": "FELICIDADE", "categoria": "Filosofia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:ARBEX, DANIELA", "Editora": "INTRINSECA", "ISBN": "8551004638", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "280", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "HOLOCAUSTO BRASILEIRO", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:KUNSCH, MARGARIDA MARIA KROHLING", "Editora": "SUMMUS", "ISBN": "8532306047", "Ano": "1997", "Edi\u00e7\u00e3o": "5", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "57.10", "nome": "RELA\u00c7OES PUBLICAS E MODERNIDADE", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:SANTAELLA, LUCIA", "Editora": "PAULUS EDITORA", "ISBN": "8534921938", "Ano": "2004", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "162", "pre\u00e7o": "30.00", "nome": "CORPO E COMUNICA\u00c7AO", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"Colaborador": "Pref\u00e1cio/Posf\u00e1cio:CAMPOS, PAULO MENDES|Autor:JAGUAR", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Editora": "SESI-SP EDITORA", "ISBN": "8582052871", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "186", "pre\u00e7o": "56.00", "nome": "\u00c1TILA, VOC\u00ca \u00c9 B\u00c1RBARO", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:MORANTE, ELSA|Tradutor:CARNEIRO, DAVI PESSOA|Ilustrador:GEISER, JULIA", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Editora": "AYINE", "ISBN": "8592649242", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "204", "pre\u00e7o": "39.00", "nome": "PR\u00d3 OU CONTRA A BOMBA AT\u00d4MICA", "categoria": "Filosofia"},
{"Colaborador": "Autor:MANSO, BRUNO PAES|Autor:DIAS, CAMILA NUNES", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Editora": "TODAVIA", "ISBN": "858880803X", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "344", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "A GUERRA: A ASCENS\u00c3O DO PCC E O MUNDO DO CRIME NO BRASIL", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:FEUERBACH, LUDWIG", "Editora": "EDITORA LIBER ARS", "ISBN": "8564783185", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "100", "pre\u00e7o": "33.00", "nome": "PARA A CRITICA DA FILOSOFIA DE HEGEL", "categoria": "Filosofia"},
{"Colaborador": "Autor:BETTO|Autor:CORTELLA, MARIO SERGIO", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2009", "Editora": "PAPIRUS 7 MARES", "ISBN": "8561773081", "Ano": "2009", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "112", "pre\u00e7o": "41.90", "nome": "SOBRE A ESPERAN\u00c7A", "categoria": "Filosofia"},
{"Colaborador": "Autor:BARRETO, ANTONIO", "Editora": "RELOGIO D'AGUA", "ISBN": "9896411328", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORT. PORTUGAL", "Pa\u00eds": "PORTUGAL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "224", "pre\u00e7o": "126.70", "nome": "ANOS DIF\u00cdCEIS", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:VOGLER, CHRISTOPHER|Tradutor:RISSATI, PETE", "Editora": "EDITORA ALEPH", "ISBN": "8576572176", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "488", "pre\u00e7o": "89.90", "nome": "A JORNADA DO ESCRITOR", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"ISBN": "9788588121638", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "31.98", "nome": "Arte da Orat\u00f3ria, A: T\u00e9cnicas Para Falar Bem Em P\u00fablico", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:RECONDO, FELIPE", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535930752", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "304", "pre\u00e7o": "64.90", "nome": "TANQUES E TOGAS", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:BARRETO, TIAGO", "Editora": "SENAC SP -", "ISBN": "8539610345", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "224", "pre\u00e7o": "64.00", "nome": "MANUAL DE PRODU\u00c7\u00c3O DE COMERCIAIS", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:SMITH, ROBERT|Autor:BURK, GRAEME", "Editora": "PUB GROUP WEST", "ISBN": "1770412549", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "P\u00e1ginas": "275", "pre\u00e7o": "174.90", "nome": "THE DOCTORS ARE IN", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:CARNEGIE, DALE|Tradutor:COSTA, CARLOS EVARISTO M.", "Editora": "RECORD", "ISBN": "8501112070", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "238", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "COMO FALAR EM P\u00daBLICO E INFLUENCIAR PESSOAS NO MUNDO DOS NEG\u00d3CIOS", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:NOVAES, WILLIAN|Autor:SOLANO, ESTHER|Autor:MANSO, BRUNO PAES", "Editora": "GERA\u00c7AO EDITORIAL", "ISBN": "8581302793", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "336", "pre\u00e7o": "36.00", "nome": "MASCARADOS", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:AZEVEDO, REINALDO", "Editora": "TRES ESTRELAS", "ISBN": "8568493025", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "168", "pre\u00e7o": "37.90", "nome": "OBJE\u00c7OES DE UM ROTTWEILER AMOROSO", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:VILARDAGA, VICENTE", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2013", "Editora": "LEYA.", "ISBN": "8580447437", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "304", "pre\u00e7o": "43.89", "nome": "\u00c0 QUEIMA ROUPA: O CASO PIMENTA NEVES", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:RIBEIRO, SIDARTA", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535932178", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "488", "pre\u00e7o": "82.90", "nome": "O OR\u00c1CULO DA NOITE", "categoria": "Psicologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Tradutor:MARCONDES, CLAUDIO ALVES|Autor:ORWELL, GEORGE", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "6559210197", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "312", "pre\u00e7o": "48.68", "nome": "HOMENAGEM \u00c0 CATALUNHA", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2011", "Colaborador": "Autor:COSENZA, RAMON MOREIRA|Autor:GUERRA, LEONOR B.", "Editora": "ARTMED -", "ISBN": "8536325488", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "151", "pre\u00e7o": "83.00", "nome": "NEUROCI\u00caNCIA E EDUCA\u00c7\u00c3O", "categoria": "Psicologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:ROSENBERG, MARSHALL", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "8543106729", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "192", "pre\u00e7o": "31.92", "nome": "VIVENDO A COMUNICA\u00c7\u00c3O N\u00c3O VIOLENTA", "categoria": "Psicologia"},
{"Colaborador": "Autor:LASATER, IKE|Tradutor:CLAESSENS, LAURA|Autor:STILES, JULIE", "Editora": "COLIBRI", "ISBN": "6587439012", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "62.00", "nome": "COMUNICA\u00c7\u00c3O N\u00c3O VIOLENTA NO TRABALHO - UM GUIA PR\u00c1TICO PARA SE COMUNICAR COM EFIC\u00c1CIA E EMPATIA", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:RABELO, JOSE MARIA|Autor:RAB\u00caLO, THEREZA", "Editora": "GERA\u00c7AO EDITORIAL", "ISBN": "8581303633", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "25.90", "nome": "OS CAMINHOS DO EX\u00cdLIO", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:BROWN, CRAIG|Tradutor:MARQUES, RENATO", "Editora": "TRES ESTRELAS", "ISBN": "8565339289", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "536", "pre\u00e7o": "84.90", "nome": "UM POR UM", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"pre\u00e7o": "53.94", "nome": "DICION\u00c1RIO AMOROSO DA PSICAN\u00c1LISE", "categoria": "Psicologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2009", "Colaborador": "Autor:RISO, WALTER|Tradutor:ASEFF, MARLOVA", "Editora": "L&PM EDITORES", "ISBN": "8525419656", "Ano": "2009", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "176", "pre\u00e7o": "25.90", "nome": "AMAR OU DEPENDER?", "categoria": "Psicologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2010", "Colaborador": "Autor:FREUD, SIGMUND|Tradutor:SOUZA, PAULO CESAR DE", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535916067", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "312", "pre\u00e7o": "74.90", "nome": "FREUD (1914-1916) INTRODU\u00c7\u00c3O AO NARCISISMO, ENSAIOS DE METAPSICOLOGIA E OUTROS TEXTOS", "categoria": "Psicologia"},
{"Colaborador": "Autor:ANDRADA, CRIS FERN\u00c1NDEZ", "Editora": "CASA DO PSICOLOGO", "ISBN": "8580401402", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "284", "pre\u00e7o": "66.00", "nome": "ENCONTRO DA POLITICA COM O TRABALHO", "categoria": "Psicologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Tradutor:PINHO, MARIA LUCIA|Autor:JUNG, CARL G", "Editora": "HARPER COLLINS BR", "ISBN": "8569809638", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "448", "pre\u00e7o": "46.12", "nome": "O HOMEM E SEUS S\u00cdMBOLOS", "categoria": "Psicologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:VAN VLIET, ELMA", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "8543106702", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "M\u00c3E, ME CONTA SUA HIST\u00d3RIA?", "categoria": "Psicologia"},
{"Colaborador": "Autor:GALLO, RICARDO", "Editora": "TRES ESTRELAS", "ISBN": "856849305X", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "34.90", "nome": "CONDENADO A MORTE", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2007", "Colaborador": "Autor:ESTES, CLARISSA PINKOLA", "Editora": "ROCCO -", "ISBN": "8532521509", "Ano": "2007", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "19.17", "nome": "A CIRANDA DAS MULHERES S\u00c1BIAS", "categoria": "Psicologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:ROSENBERG, MARSHALL B.", "Editora": "AGORA EDITORA", "ISBN": "8571838267", "Ano": "2006", "Edi\u00e7\u00e3o": "3", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO CTP", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "288", "pre\u00e7o": "94.50", "nome": "COMUNICA\u00c7\u00c3O N\u00c3O-VIOLENTA", "categoria": "Psicologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:THEBAS, CLAUDIO|Autor:DUNKER, CHRISTIAN", "Editora": "PLANETA DO BRASIL", "ISBN": "6555352833", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "O PALHA\u00c7O E O PSICANALISTA", "categoria": "Psicologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "1996", "Colaborador": "Autor:GOLEMAN, DANIEL|Tradutor:SANTARRITA, MARCOS", "Editora": "OBJETIVA", "ISBN": "8573020806", "Ano": "1996", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "384", "pre\u00e7o": "64.90", "nome": "INTELIG\u00caNCIA EMOCIONAL", "categoria": "Psicologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:ARANTES, ANA CLAUDIA QUINTANA", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "8543107202", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "192", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "A MORTE \u00c9 UM DIA QUE VALE A PENA VIVER", "categoria": "Psicologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Tradutor:DUARTE, S.|Autor:DWECK, CAROL", "Editora": "OBJETIVA", "ISBN": "8547000240", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "312", "pre\u00e7o": "54.90", "nome": "MINDSET", "categoria": "Psicologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:VILLAVERDE, JO\u00c3O", "Editora": "GERA\u00c7AO EDITORIAL", "ISBN": "8581303692", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "336", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "PERIGOSAS PEDALADAS", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:MENEZES, CYNARA", "Editora": "GERA\u00c7AO EDITORIAL", "ISBN": "8581303366", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "240", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "ZEN SOCIALISMO", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Tradutor:MALLMANN, SANDRA|Autor:CRESSWELL, JOHN W.", "Editora": "PENSO - ARTMED", "ISBN": "8565848884", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "342", "pre\u00e7o": "120.00", "nome": "INVESTIGA\u00c7\u00c3O QUALITATIVA E PROJETO DE PESQUISA", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:DIOGENES, ELIONE MARIA NOGUEIRA|Autor:MACEDO, JOANA DARC FERREIRA DE", "Editora": "EDITORA CRV", "ISBN": "8544400477", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "158", "pre\u00e7o": "41.90", "nome": "(NOVO) ENEM E O DONO DA VOZ", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"Colaborador": "Autor:DUR\u00c3O, FABIO AKCELRUD", "Editora": "PARABOLA", "ISBN": "8579341787", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "22.62", "nome": "METODOLOGIA DE PESQUISA EM LITERATURA", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2013", "Colaborador": "Autor:SORDI, JOSE OSVALDO DE", "Editora": "SARAIVA EDITORA -", "ISBN": "8502210327", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "54.00", "nome": "ELABORA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA CIENT\u00cdFICA", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2010", "Colaborador": "Autor:ANDRADE, MARIA MARGARIDA DE", "Editora": "ATLAS EDITORA", "ISBN": "8522458561", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "176", "pre\u00e7o": "110.00", "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 METODOLOGIA DO TRABALHO CIENT\u00cdFICO", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:BIRRIEL, ELIENA JONKO|Autor:ARRUDA, ANNA CELIA SILVA", "Editora": "LTC -", "ISBN": "8521632436", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "96", "pre\u00e7o": "59.00", "nome": "TCC CI\u00caNCIAS EXATAS - TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO COM EXEMPLOS PR\u00c1TICOS", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:BAPTISTA, MAKILIM NUNES|Autor:CAMPOS, DINAEL CORREA DE", "Editora": "LTC -", "ISBN": "8521630441", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "396", "pre\u00e7o": "156.00", "nome": "METODOLOGIAS DE PESQUISA EM CI\u00caNCIAS: AN\u00c1LISE QUANTITATIVA E QUALITATIVA", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Organizador:CARVALHO, MARIA CLAUDIA DA VEIGA SOARES|Organizador:FERREIRA, FRANCISCO ROMAO|Organizador:PRADO, SHIRLEY DONIZETE|Organizador:FREITAS, RICARDO FERREIRA", "Editora": "EDITORA CRV", "ISBN": "8580429978", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "278", "pre\u00e7o": "52.90", "nome": "CORPO E CONSUMO NAS CIDADES", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"Colaborador": "Autor:MEDEIROS, JOAO BOSCO|Autor:HENRIQUES, ANTONIO", "Editora": "ATLAS EDITORA", "ISBN": "8522450838", "Ano": "2008", "Edi\u00e7\u00e3o": "6", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "324", "pre\u00e7o": "61.00", "nome": "MONOGRAFIA NO CURSO DE DIREITO", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"Colaborador": "Autor:VARIOS AUTORES", "Editora": "SARAIVA JUR", "ISBN": "855361249X", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "2", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO CTP", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "360", "pre\u00e7o": "152.00", "nome": "METODOLOGIA DA PESQUISA EM DIREITO E A FILOSOFIA", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2012", "Colaborador": "Autor:DEMO, PEDRO", "Editora": "SARAIVA EDITORA -", "ISBN": "8502148052", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "78.00", "nome": "PRATICAR CI\u00caNCIA", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"Colaborador": "Autor:VITOLO, MARCIA REGINA", "Editora": "RUBIO", "ISBN": "8564956195", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "187", "pre\u00e7o": "81.00", "nome": "COMO FAZER SEU TRABALHO DE CONCLUSAO DE CURSO", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2010", "Colaborador": "Autor:BREVIDELLI, MARIA MEIMEI|Autor:SERTORIO, SONIA CRISTINA MASSOM", "Editora": "IATRIA", "ISBN": "8576140691", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "232", "pre\u00e7o": "126.00", "nome": "TCC - TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO - 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DE 2010", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2005", "Colaborador": "Autor:PESSOA, SIMONE", "Editora": "ROCCO -", "ISBN": "8532518869", "Ano": "2005", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "27.50", "nome": "DISSERTA\u00c7\u00c3O N\u00c3O \u00c9 BICHO PAP\u00c3O", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:SANTOS, SELMA CRISTINA DOS|Autor:CARVALHO, M\u00c1RCIA ALVES FALEIRO DE", "Editora": "VOZES", "ISBN": "8532650066", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "39.10", "nome": "NORMAS E T\u00c9CNICAS PARA ELABORA\u00c7\u00c3O E APRESENTA\u00c7\u00c3O DE TRABALHOS ACAD\u00caMICOS", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"pre\u00e7o": "37.45", "nome": "METODOLOGIA DE PESQUISA E PRODU\u00c7\u00c3O DE CONHECIMENTO", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:PENGUIN UK", "Editora": "MACMILLAN DO BRASIL", "ISBN": "0241253837", "Idade": "7", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO DID\u00c1TICO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "64", "pre\u00e7o": "42.90", "nome": "THE JUNGLE BOOK-3", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"Tipo de Colaborador": "multiplos", "EAN": "2021122934279", "Colaborador": "Autor:ECO, UMBERTO", "Editora": "PERSPECTIVA -", "ISBN": "9780002827", "Origem": "Usado", "Pa\u00eds": "BRASIL", "pre\u00e7o": "29.95", "nome": "COMO SE FAZ UMA TESE", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"ISBN": "9788586368820", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "1072", "pre\u00e7o": "39.78", "nome": "Dicion\u00e1rio Escolar da L\u00edngua Portuguesa de Acordo Com a Nova Ortografia", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"ISBN": "9788571530928", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "16", "pre\u00e7o": "28.05", "nome": "Construindo um Sonho", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"ISBN": "9788580631999", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "968", "pre\u00e7o": "59.84", "nome": "Password: English Dictionary For Speakers Of Portuguese - New Edition", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2008", "Colaborador": "Autor:SARGENTIM, HERMINIO", "Editora": "EDITORA NACIONAL", "ISBN": "8504011682", "Ano": "2008", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "172", "pre\u00e7o": "27.90", "nome": "PEQUENO DICIONARIO DE IDEIAS AFINS", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2011", "Colaborador": "Autor:MELLO, NELSON CUNHA", "Editora": "LEYA", "ISBN": "8562936049", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "512", "pre\u00e7o": "69.00", "nome": "CONVERSANDO \u00c9 QUE A GENTE SE ENTENDE", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2011", "Colaborador": "Autor:SAWAYA, MARCIA REGINA", "Editora": "NOBEL", "ISBN": "8521310994", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "544", "pre\u00e7o": "129.90", "nome": "DICION\u00c1RIO DE INFORM\u00c1TICA E INTERNET: INGL\u00caS/PORTUGU\u00caS", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2013", "Colaborador": "coordenador/editor:EDITORA VOX", "Editora": "WMF MARTINS FONTES", "ISBN": "857827640X", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "1004", "Assunto": "Ingl\u00eas", "pre\u00e7o": "64.90", "nome": "DICION\u00c1RIO ESCOLAR WMF - INGL\u00caS-PORTUGU\u00caS / PORTUGU\u00caS-INGL\u00caS", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"ISBN": "9788516067274", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "1176", "pre\u00e7o": "49.41", "nome": "Minidicion\u00e1rio Moderna da L\u00edngua Portuguesa", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Tradutor:VASCONCELLOS, KARLA TCHERNYCH DE|Autor:IYENGAR, B.K.S.", "Editora": "MANTRA", "ISBN": "6587173020", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "336", "Assunto": "Yoga", "pre\u00e7o": "75.00", "nome": "LUZ SOBRE O PRA?AYAMA", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Colaborador": "Autor:FERREIRA, AURELIO BUARQUE DE HOLANDA", "Editora": "POSITIVO - LIVROS", "ISBN": "8538542400", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "8", "Origem": "Nacional", "Formato": "DICION\u00c1RIO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "856", "Assunto": "Portugu\u00eas", "pre\u00e7o": "65.50", "nome": "MINI DICION\u00c1RIO AUR\u00c9LIO L\u00cdNGUA PORTUGUESA", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"Colaborador": "Autor:NEIVA, EDUARDO", "Editora": "PUBLIFOLHA EDITORA", "ISBN": "8579144361", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "DICION\u00c1RIO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "608", "pre\u00e7o": "134.90", "nome": "DICIONARIO HOUAISS DA COMUNICA\u00c7AO E MULTIMIDIA", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"Colaborador": "coordenador/editor:GEIGER, PAULO|Autor:AULETE, CALDAS", "Editora": "LEXIKON", "ISBN": "8586368822", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "DICION\u00c1RIO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "FLEXIVEL", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "1072", "Assunto": "Portugu\u00eas", "pre\u00e7o": "51.00", "nome": "CALDAS AULETE - DICION\u00c1RIO ESCOLAR DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"ISBN": "9786550514150", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "800", "pre\u00e7o": "45.94", "nome": "Dicion\u00e1rio Bil\u00edngue - Ingl\u00eas - Portugu\u00eas", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2009", "Colaborador": "Autor:HOUAISS, ANTONIO", "Editora": "OBJETIVA", "ISBN": "8573029633", "Ano": "2009", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "1986", "Assunto": "Portugu\u00eas", "pre\u00e7o": "334.90", "nome": "DICION\u00c1RIO HOUAISS DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"ISBN": "9788502616127", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "1024", "pre\u00e7o": "66.00", "nome": "Minidicion\u00e1rio Soares Amora da L\u00edngua Portuguesa", "categoria": "Dicion\u00e1rios"},
{"Colaborador": "Autor:ABRAMS, RAMI|Autor:ABRAMS, VICKY", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8550815756", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "368", "pre\u00e7o": "74.90", "nome": "DIETA KETO PARA LEIGOS", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"pre\u00e7o": "99.80", "nome": "Kit 2 livros - Vencendo a di\u00e1stase", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Colaborador": "Autor:CASTILHO, ROSANA", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "8573740310", "Ano": "1997", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "171", "pre\u00e7o": "21.90", "nome": "GUIA NATURAL SAUDE E BELEZA", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Colaborador": "Autor:LOPES, ADRIANA", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Editora": "CHIADO BRASIL", "ISBN": "9893704022", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "166", "pre\u00e7o": "36.00", "nome": "VOC\u00ca EM MIM", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Colaborador": "Autor:DUARTE, JOSE", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Editora": "LISBON PRESS", "ISBN": "9895299028", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "576", "pre\u00e7o": "43.00", "nome": "S\u00d3 ADOECE QUEM QUER", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:CHAUI, MARILENA", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "853592759X", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "712", "pre\u00e7o": "97.90", "nome": "A NERVURA DO REAL II", "categoria": "Filosofia"},
{"Colaborador": "Organizador:SILVA, FERNANDO BARROS E", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535928340", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "576", "pre\u00e7o": "84.90", "nome": "TEMPOS INST\u00c1VEIS", "categoria": "Comunica\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2006", "Colaborador": "Autor:FREYRE, GILBERTO", "Editora": "GLOBAL EDITORA", "ISBN": "8526008692", "Ano": "2006", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "728", "pre\u00e7o": "130.00", "nome": "CASA-GRANDE & SENZALA", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:GOMES, LAURENTINO", "Editora": "GLOBO LIVROS", "ISBN": "8525057517", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "384", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "1808", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:HOLANDA, SERGIO BUARQUE DE", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535925481", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "54.90", "nome": "RA\u00cdZES DO BRASIL", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2013", "Colaborador": "Autor:BUENO, EDUARDO", "Editora": "LEYA", "ISBN": "858044649X", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "480", "pre\u00e7o": "63.00", "nome": "BRASIL: UMA HIST\u00d3RIA", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:GADDIS, JHON LEWIS|Tradutor:OLIVA DO COUTO, MARIA DE FATIMA", "Editora": "CR\u00cdTICA", "ISBN": "8542215893", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "384", "pre\u00e7o": "89.90", "nome": "AS GRANDES ESTRAT\u00c9GIAS", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:ROBLES, MARTHA|Tradutor:DUTRA VIEIRA, D\u00c9BORA", "Editora": "GOYA", "ISBN": "8576574543", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "448", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "MULHERES, MITOS E DEUSAS", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:SCHWARCZ, LILIA MORITZ", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535932194", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "288", "pre\u00e7o": "52.90", "nome": "SOBRE O AUTORITARISMO BRASILEIRO", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:GOMES, LAURENTINO", "Editora": "GLOBO LIVROS", "ISBN": "8525054461", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "416", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "1889", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:ESTES, CLARISSA PINKOLA|Tradutor:BARCELLOS, WALDEA", "Editora": "ROCCO -", "ISBN": "853252978X", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "576", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "MULHERES QUE CORREM COM OS LOBOS", "categoria": "Psicologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:MUSSOLINI, BENITO|Autor:TROTSKI, LEON", "Editora": "NOVA FRONTEIRA -", "ISBN": "8520944108", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "104", "pre\u00e7o": "19.90", "nome": "FASCISMO", "categoria": "Metodologia de Pesquisa"},
{"Assunto": "Protestantismo", "pre\u00e7o": "110.00", "nome": "B\u00cdBLIA KING JAMES PARA MULHERES (MARROM)", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:SOUZA, LEAL DE", "Editora": "ARUANDA", "ISBN": "6580506008", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "46.72", "nome": "O ESPIRITISMO, A MAGIA E AS SETE LINHAS DE UMBANDA", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:BENNETT, LARAINE|Autor:BENNETT, ART", "Editora": "ECCLESIAE", "ISBN": "8584911472", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "224", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "O TEMPERAMENTO QUE DEUS LHE DEU", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:AUGUSTO, PAULO|Autor:SOUTO, CLAUDIA", "Editora": "VIDA DE BRAVOS", "ISBN": "8592419018", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "pre\u00e7o": "116.92", "nome": "A B\u00cdBLIA REAL - B\u00cdBLIA ESP\u00cdRITA", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:GOMES, LAURENTINO", "Editora": "GLOBO LIVROS", "ISBN": "852506064X", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "376", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "1822", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:EVANS-WENTZ, W. Y.|Tradutor:DE OLIVEIRA, JESUALDO CORREIA GOMES", "Editora": "PENSAMENTO", "ISBN": "8531521238", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "336", "pre\u00e7o": "59.00", "nome": "O LIVRO TIBETANO DOS MORTOS", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"ISBN": "9788538303930", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "192", "pre\u00e7o": "23.32", "nome": "Agir Invis\u00edvel de Deus, O", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"ISBN": "9788573286960", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "510", "pre\u00e7o": "41.34", "nome": "Paulo e Estev\u00e3o - Cole\u00e7\u00e3o Romances de Emmanuel", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Colaborador": "Tradutor:ROBSON, RONALD|Autor:CHESTERTON, G.K", "Editora": "ECCLESIAE", "ISBN": "8563160788", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "135", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "SAO FRANCISCO DE ASSIS", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2000", "Colaborador": "Autor:SARACENI, RUBENS", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "8537003263", "Ano": "2000", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "616", "Assunto": "Umbanda", "pre\u00e7o": "74.90", "nome": "O CAVALEIRO DA ESTRELA GUIA", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:LUCCY, MARIA", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "8537001554", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "104", "pre\u00e7o": "19.90", "nome": "APENAS UMA VIAGEM", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:BELARDO, ZILEY EDNA SANTIAGO", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "8573744847", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "176", "pre\u00e7o": "24.90", "nome": "SEMPRE POR AMOR", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:SIQUEIRA, PEDRO", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "8543104742", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "VOC\u00ca PODE FALAR COM DEUS", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2000", "Colaborador": "Autor:SARACENI, RUBENS", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "8537004235", "Ano": "2000", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "34.90", "nome": "UMBANDA SAGRADA", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:SIQUEIRA, PEDRO", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "6555641487", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "36.90", "nome": "VIAGENS M\u00cdSTICAS", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2010", "Colaborador": "Autor:LUZ, AUREA", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "8537005606", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "168", "pre\u00e7o": "21.90", "nome": "CINZAS DO PASSADO", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2000", "Colaborador": "Autor:PRANDI, REGINALDO", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535900640", "Ano": "2000", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "624", "Assunto": "Umbanda", "pre\u00e7o": "84.90", "nome": "MITOLOGIA DOS ORIX\u00c1S", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:SIQUEIRA, PEDRO", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "8543104378", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "TODO MUNDO TEM UM ANJO DA GUARDA", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:COEN, MONJA", "Editora": "ACADEMIA DE INTELIGE", "ISBN": "8542215966", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "192", "pre\u00e7o": "42.90", "nome": "APRENDA A VIVER O AGORA", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:COEN, MONJA", "Editora": "ACADEMIA DE INTELIGE", "ISBN": "8542216350", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "240", "pre\u00e7o": "42.90", "nome": "108 CONTOS E PAR\u00c1BOLAS ORIENTAIS", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:MANZOTTI, PADRE REGINALDO", "Editora": "PETRA EDITORIAL", "ISBN": "6588444001", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "176", "Assunto": "Catolicismo", "pre\u00e7o": "24.90", "nome": "A NOVA BATALHA", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:LONELY PLANET PUBLICATIONS", "Editora": "LONELY PLANET", "ISBN": "1743606966", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "P\u00e1ginas": "32", "pre\u00e7o": "34.30", "nome": "LONELY PLANET MAKE MY DAY NEW YORK CITY", "categoria": "Viagem"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2013", "Colaborador": "Autor:NORBURY, PAUL|Tradutor:PASCHOA, CELSO. R.", "Editora": "VERUS EDITORA", "ISBN": "8576862573", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "168", "pre\u00e7o": "34.90", "nome": "CULTURE SMART! REINO UNIDO", "categoria": "Viagem"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:SCHURMANN, HELOISA", "Editora": "RECORD", "ISBN": "8501112127", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "392", "pre\u00e7o": "54.90", "nome": "EXPEDI\u00c7\u00c3O ORIENTE", "categoria": "Viagem"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:MORAES, MAYKE", "Editora": "BUZZ EDITORA.", "ISBN": "8593156061", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "255", "Assunto": "Relatos de Viagens", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "VIAJAR: EU PRECISO!", "categoria": "Viagem"},
{"Colaborador": "Autor:IRELAND, BARBARA", "Editora": "TASCHEN DO BRASIL", "ISBN": "3836539403", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "P\u00e1ginas": "285", "pre\u00e7o": "149.90", "nome": "THE NEW YORK TIMES 36 HOURS, USA & CANADA, WEST COAST", "categoria": "Viagem"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:BAKER, MARK W.", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "6555640863", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "224", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "JESUS, O MAIOR PSIC\u00d3LOGO QUE J\u00c1 EXISTIU", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:DALAI LAMA", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Editora": "LEYA", "ISBN": "6556430781", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "29.00", "nome": "A NOSSA \u00daNICA CASA", "categoria": "Religi\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:KALIL, GLORIA", "Editora": "HARPER COLLINS BR", "ISBN": "8522015082", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "164", "pre\u00e7o": "29.90", "nome": "VIAJANTE CHIC - CAIXA (CD + BROCHURA)", "categoria": "Viagem"},
{"Colaborador": "Autor:KAVANAGH, JAMES", "Editora": "PERSEUS BOOKS", "ISBN": "1583559906", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "ESTADOS UNIDOS", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "12", "Assunto": "Brasil", "pre\u00e7o": "22.10", "nome": "BRAZIL WILDLIFE", "categoria": "Viagem"},
{"ISBN": "9788579604324", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "97", "pre\u00e7o": "31.12", "nome": "Cole\u00e7\u00e3o 50 Lugares Espetaculares Volume 3: Mundo", "categoria": "Viagem"},
{"Colaborador": "Autor:INSIGHT GUIDES", "Editora": "INSIGHT GUIDES - UK", "ISBN": "1780053231", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "8", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "INGLATERRA", "P\u00e1ginas": "328", "Assunto": "\u00c1sia", "pre\u00e7o": "64.60", "nome": "INSIGHT GUIDES SRI LANKA", "categoria": "Viagem"},
{"Colaborador": "Autor:LEVINE, LYNN A.", "Editora": "FROMMERS", "ISBN": "1118287568", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "ESTADOS UNIDOS", "P\u00e1ginas": "467", "Assunto": "\u00c1sia", "pre\u00e7o": "182.90", "nome": "FROMMER'S TURKEY", "categoria": "Viagem"},
{"Colaborador": "Autor:SILVA, MANOEL DE ALMEIDA E.", "Editora": "GLOBO -", "ISBN": "2361951428", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "79.90", "nome": "SECRET RIO", "categoria": "Viagem"},
{"Colaborador": "Autor:LANSING, ALFRED", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2009", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "8575421387", "Ano": "2009", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "352", "Assunto": "Relatos de Viagens", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "A INCR\u00cdVEL VIAGEM DE SHACKLETON", "categoria": "Viagem"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:TEIXEIRA, DUDA", "Editora": "RECORD", "ISBN": "8501103276", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "208", "Assunto": "Am\u00e9rica do Sul", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "GUIA SECRETO DE BUENOS AIRES", "categoria": "Viagem"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:FODOR'S TRAVEL GUIDES", "Editora": "FODORS", "ISBN": "1101878606", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "ESTADOS UNIDOS", "P\u00e1ginas": "368", "Assunto": "Canada", "pre\u00e7o": "152.40", "nome": "FODOR'S MONTREAL & QUEBEC CITY 2016", "categoria": "Viagem"},
{"Colaborador": "Autor:INSIGHT GUIDES", "Editora": "INSIGHT GUIDES - UK", "ISBN": "1780052421", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "14", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "INGLATERRA", "P\u00e1ginas": "352", "Assunto": "Europa", "pre\u00e7o": "42.60", "nome": "INSIGHT GUIDES PARIS CITY GUIDE", "categoria": "Viagem"},
{"Colaborador": "Autor:JONGLEZ, THOMAS|Autor:SILVA, MANOEL DE ALMEIDA E|Autor:ROITER, MARCIO", "Editora": "GLOBO -", "ISBN": "2361951444", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "ITALIANO", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "79.90", "nome": "RIO INSOLITA E SEGRETA", "categoria": "Viagem"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:PASSARELLI, GA\u00cdA", "Editora": "GLOBO -", "ISBN": "8525062820", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "176", "Assunto": "Relatos de Viagens", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "MAS VOC\u00ca VAI SOZINHA?", "categoria": "Viagem"},
{"ISBN": "9788551825617", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "186", "pre\u00e7o": "26.95", "nome": "Destino... Portugal, Sonho ou Destino", "categoria": "Viagem"},
{"Colaborador": "Autor:JONGLEZ, THOMAS|Autor:SILVA, MANOEL DE ALMEIDA E|Autor:ROITER, MARCIO", "Editora": "GLOBO -", "ISBN": "2361951452", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "ESPANHOL", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "79.90", "nome": "RIO INSOLITA Y SECRETA", "categoria": "Viagem"},
{"Colaborador": "Autor:Lonely Planet", "Editora": "LONELY PLANET", "ISBN": "1760344729", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "3", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "P\u00e1ginas": "388", "Assunto": "Estados Unidos", "pre\u00e7o": "190.50", "nome": "LONELY PLANET - DISCOVER USA", "categoria": "Viagem"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:SLYWITCH, ERIC", "Editora": "ALAUDE", "ISBN": "8578812530", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "432", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "EMAGRE\u00c7A SEM D\u00daVIDA", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:BERNARDI, GLADIA", "Editora": "GENTE", "ISBN": "8545202601", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "176", "pre\u00e7o": "42.50", "nome": "C\u00d3DIGO SECRETO DO EMAGRECIMENTO", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Tipo de Colaborador": "multiplos", "EAN": "2021122903398", "Colaborador": "Autor:PUGLIESI, GABRIELA", "Sinopse": "Informa\u00e7\u00f5es sobre sa\u00fade, nutri\u00e7\u00e3o e qualidade de vida, embasadas pelos especialistas que a orientam, al\u00e9m de receitas e dicas de bem estar. \r\nUma das receitas desse sucesso, acreditam seguidores da baiana, \u00e9 a forma como Gabriela tempera seus posts, sempre entremeados por hashtags inteligentes e engra\u00e7adas. Apesar da seriedade e da disciplina com que segue a cartilha da vida saud\u00e1vel, Gabriela parece n\u00e3o se levar muito a s\u00e9rio e isso \u00e9 uma das qualidades que divertem seus 'disc\u00edpulos' no Instagram, seguidores de frases bem humoradas como #equemjantouestrogonofeborapraesteira e #menosnescau #maiscacau.\r\nHoje, nada do que Gabriela diz passa em branco. N\u00e3o h\u00e1 um post seu que n\u00e3o seja visto ou comentado por milhares de pessoas simultaneamente, entre mulheres, homens, adolescentes, crian\u00e7as e celebridades da TV e do showbizz, como Grazi Massafera, Claudia Leite, Bruna Marquezine e Sabrina Sato. Acompanhando os posts di\u00e1rios de 'Gabi', sempre leves e com senso de humor agu\u00e7ado, seus seguidores garantem que \u00e9 dif\u00edcil n\u00e3o se deixar empolgar pela ideia de transformar a pr\u00f3pria rotina, essencialmente para viver mais e melhor.", "Altura": "21.5", "Largura": "15.5", "Peso": "0.3", "Editora": "REPTIL EDITORA", "ISBN": "8599625489", "Ano": "2014", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "174", "pre\u00e7o": "22.50", "nome": "RAIO X", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Subtitulo": "COMO EU CUIDEI DE UM PACIENTE COM PARKINSON E COMO", "Tipo de Colaborador": "multiplos", "EAN": "2021122917425", "Colaborador": "Autor:SCHREINER, LUANA AREND", "Sinopse": "\"J\u00e1 imaginou se de uma hora para outra voc\u00ea perdesse a fala e todos os movimentos do seu corpo? Voc\u00ea continuaria l\u00facido, pleno de todas suas faculdades mentais, com a lembran\u00e7a de todas as suas mem\u00f3rias, por\u00e9m aprisionado numa rocha, o seu corpo. O que voc\u00ea faria? Nada, pois n\u00e3o poderia, n\u00e3o \u00e9 mesmo!? O que voc\u00ea gostaria que fizessem com voc\u00ea? Pode tirar fora a op\u00e7\u00e3o eutan\u00e1sia, ela \u00e9 um crime no Brasil. Mesmo que voc\u00ea tenha uma lista de coisas que gostaria que fizessem por voc\u00ea nessa situa\u00e7\u00e3o, ningu\u00e9m jamais descobriria, voc\u00ea estaria completamente \u00e0 merc\u00ea de decis\u00f5es e escolhas alheias, afinal voc\u00ea n\u00e3o fala e nem escreve. Dif\u00edcil at\u00e9 de imaginar, n\u00e3o \u00e9 mesmo. Eu vivi essa realidade, n\u00e3o no corpo de m\u00e1rmore, mas no papel de quem cuida da rocha.\r\nEste livro \u00e9 mais que um relato de uma d\u00e9cada at\u00edpica, ele \u00e9 um manual de sobreviv\u00eancia \u00e0s pequenas, m\u00e9dias e grandes cat\u00e1strofes dom\u00e9sticas. O que pode ser pior do que perder a sa\u00fade? Cuidar de algu\u00e9m que perdeu a sa\u00fade? N\u00e3o, n\u00e3o mesmo!\r\nPreservar a integridade \u00e9 uma batalha dur\u00edssima, imagina fazer isso por outra pessoa ou para um grupo de pessoas?! Ainda mais para mim, uma individualista ferrenha, amante da liberdade, mas, pela sorte da rocha, tamb\u00e9m sou amante da responsabilidade. Perdi o direito de buscar minha pr\u00f3pria felicidade? A felicidade n\u00e3o \u00e9 um clich\u00ea, a vida n\u00e3o \u00e9 uma decis\u00e3o entre o ego\u00edsmo e o altru\u00edsmo, entre o lazer e o sacrif\u00edcio. Sobreviver e viver \u00e9 bem mais complexo que a alegria ou a tristeza.\r\nMe acompanhe neste relato de profunda dedica\u00e7\u00e3o aos valores, ao que h\u00e1 de melhor e mais elevado, ao ideal da edifica\u00e7\u00e3o do car\u00e1ter e da constru\u00e7\u00e3o da antifragilidade. \"", "Altura": "21.0", "Largura": "14.8", "Peso": "0.2", "Editora": "MAURICIO LIMA MURUCI", "ISBN": "6599116019", "Ano": "2020", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "190", "pre\u00e7o": "24.50", "nome": "MINHA M\u00c3E ADOECEU, E AGORA? - COMO EU CUIDEI DE UM PACIENTE COM PARKINSON E COMO A DOEN\u00c7A MODIFICOU A MIN", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Colaborador": "Autor:HERCHCOVITCH, ALEXANDRE", "Editora": "PULP -", "ISBN": "8563144294", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "254", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "GUIA DE VIAGEM DE ALEXANDRE HERCHCOVITCH, O", "categoria": "Viagem"},
{"Colaborador": "Autor:DAILEY, DONNA", "Editora": "CARACTER EDITORA -", "ISBN": "9898356529", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "PORTUGAL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "224", "pre\u00e7o": "100.00", "nome": "ATLAS DO VIAJANTE - AM\u00c9RICA DO NORTE", "categoria": "Viagem"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:GREENE, GRAHAM|Tradutor:LEITE, JULIETA", "Editora": "BIBLIOTECA AZUL", "ISBN": "8525061905", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "224", "Assunto": "Relatos de Viagens", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "UM LOBO SOLIT\u00c1RIO", "categoria": "Viagem"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:NADER, GIOVANNA|Capista:MASAGAO, JULIA", "Editora": "PARALELA", "ISBN": "8584392068", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "200", "Assunto": "Estilo e Vestu\u00e1rio", "pre\u00e7o": "64.90", "nome": "COM QUE ROUPA?", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Colaborador": "Autor:MARRIOTT, SUSANNAH", "Editora": "PUBLIFOLHA EDITORA", "ISBN": "8579141249", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "192", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "1001 MANEIRAS DE FICAR EM FORMA", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Tradutor:BOTTMANN, DENISE|Autor:ADICHIE, CHIMAMANDA NGOZI|Tradutor:FRAN\u00c7A, LUARA|Capista:KALKO, ALE|Tradutor:BAUM, CRISTINA", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535934308", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "SEJAMOS TODOS FEMINISTAS: PLANNER 2021", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:CHAGAS, CAROLINA|Capista:BETTINARDI, TEREZA", "Editora": "FONTANAR", "ISBN": "8584391819", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "360", "pre\u00e7o": "89.90", "nome": "365 DIAS DE BEM-ESTAR", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:COQUETEL", "Editora": "COQUETEL - EDIOURO", "ISBN": "8500503025", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "96", "pre\u00e7o": "19.90", "nome": "MINDSET", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Tipo de Colaborador": "multiplos", "EAN": "2009100009669", "Colaborador": "Autor:KAPIM, GABRIELA|Autor:ABREU, ANA", "Sinopse": "Inspirado na s\u00e9rie hom\u00f4nima do canal GNT, \u00b4Socorro! Meu filho come mal\u00b4 \u00e9 um guia pr\u00e1tico para a alimenta\u00e7\u00e3o infantil de forma saud\u00e1vel e at\u00e9 mesmo divertida. As autoras, Gabriela Kapim e Ana Abreu, recebem uma s\u00e9rie de pedidos de ajuda de pais desesperados com a alimenta\u00e7\u00e3o de seus filhos no reality show, e a partir da\u00ed, tra\u00e7am um plano de a\u00e7\u00e3o para tentar reverter a situa\u00e7\u00e3o. Com hist\u00f3rias, receitas e atividades simples, nutritivas e divertidas, \u00b4Socorro! Meu filho come mal\u00b4 revela que n\u00e3o existem segredos para fazer as crian\u00e7as se alimentarem de forma saud\u00e1vel e sem traumas. Na verdade, tudo depende de uma dose extra de dedica\u00e7\u00e3o e uma pitada de orienta\u00e7\u00e3o. Seu filho come mal? N\u00e3o h\u00e1 nenhuma dificuldade alimentar que n\u00e3o possa ser resolvida com uma x\u00edcara de paci\u00eancia, uma pitada de carinho, um punhado de dedica\u00e7\u00e3o e uma boa dose de orienta\u00e7\u00e3o nutricional. E \u00e9 com prazer e alegria que trazemos aqui uma s\u00e9rie de dicas, receitas, hist\u00f3rias e atividades que podem ajudar voc\u00ea e sua fam\u00edlia a adotarem h\u00e1bitos alimentares mais saud\u00e1veis. Esse \u00e9 um livro para toda fam\u00edlia!", "Altura": "20.4", "Largura": "14.0", "Peso": "0.322", "Editora": "LEYA", "ISBN": "854410035X", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "104", "pre\u00e7o": "19.50", "nome": "SOCORRO! MEU FILHO COME MAL", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:JULIANELLI, PATRICIA", "Editora": "ARQUIPELAGO", "ISBN": "8560171649", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "276", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "BOCA LIVRE", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Tradutor:FONTENELLE, ANDRE|Autor:PERLMUTTER, DAVID", "Editora": "PARALELA", "ISBN": "8584390146", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "344", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "AMIGOS DA MENTE", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:RUSSELL, HELEN|Tradutor:ALEIXO, IZABEL", "Editora": "LEYA", "ISBN": "854410472X", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "368", "pre\u00e7o": "46.00", "nome": "O SEGREDO DA DINAMARCA", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Apresenta\u00e7\u00e3o:KARNAL, LEANDRO|Autor:GALLIAN, DANTE", "Editora": "MARTIN CLARET", "ISBN": "8544001475", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "216", "pre\u00e7o": "35.01", "nome": "A LITERATURA COMO REM\u00c9DIO", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "1994", "Colaborador": "Autor:ASH, RUSSELL|Autor:HIGTON, BERNARD|Tradutor:JAHN, HELOISA", "Editora": "CIA DAS LETRINHAS", "ISBN": "8585466294", "Ano": "1994", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "96", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "F\u00c1BULAS DE ESOPO", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:DUKAN, PIERRE|Tradutor:ADAO, ANA", "Editora": "BEST SELLER", "ISBN": "857684852X", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "384", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "60 DIAS COMIGO", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:WALKER, MATTHEW|Tradutor:BORGES, MARIA LUIZA X. DE A", "Editora": "INTRINSECA", "ISBN": "8551003658", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "400", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "POR QUE N\u00d3S DORMIMOS", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Colaborador": "Autor:MENDES, IVAN LAZZARI|Autor:TAMDJIAN, JAMES ONNIG", "Grau./N\u00edvel": "Integrado", "S\u00e9rie/Ano": "Integrado", "Editora": "FTD - DID\u00c1TICOS", "ISBN": "8532288774", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO DID\u00c1TICO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "864", "Assunto": "Ensino M\u00e9dio", "pre\u00e7o": "188.00", "nome": "GEOGRAFIA - ESTUDOS PARA COMPREENSAO DO ESPA\u00c7O, VOLUME UNICO", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2010", "Colaborador": "Autor:GENECHTEN, GUIDO VAN|Tradutor:V\u00c2NIA MARIA A. DE LANGE", "Editora": "BRINQUE BOOK", "ISBN": "8574122858", "Idade": "1", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "28", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "O QUE TEM DENTRO DA SUA FRALDA?", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"Colaborador": "Autor:UZUNIAN, ARMENIO|Autor:ALMEIDA-CORTEZ, JARCILENE S.|Autor:CORTEZ, PEDRO HENRIQUE M.|Autor:FRANCO, JOSE MARIA V.", "Editora": "HARBRA EDITORA", "ISBN": "852940422X", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "2", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "64", "pre\u00e7o": "49.00", "nome": "CAATINGA", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"Colaborador": "Autor:RICHMOND", "Editora": "RICHMOND DO BRASIL", "ISBN": "6070601459", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO DID\u00c1TICO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "116", "Assunto": "Ingl\u00eas", "pre\u00e7o": "180.00", "nome": "SPOTLIGHT 4 - STUDENTS BOOK", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"Colaborador": "Autor:SANTILLANA", "Editora": "SANTILLANA BRASIL", "ISBN": "851605442X", "Ano": "2007", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO DID\u00c1TICO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "ESPANHOL", "Pa\u00eds": "ESPANHA", "Complemento": "CD-AUDIO", "P\u00e1ginas": "132", "Assunto": "Leitura Facilitada", "pre\u00e7o": "98.00", "nome": "ESPANOL ESENCIAL 3 - SANTILLANA", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2007", "Colaborador": "Autor:POE, EDGAR ALLAN|Adaptador:GOUVEIA, RICARDO|Ilustrador:LELIS", "Editora": "SCIPIONE", "ISBN": "8526266624", "Idade": "13", "Ano": "2007", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO DID\u00c1TICO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "104", "Assunto": "Leitura Adaptada / Facilitada", "pre\u00e7o": "51.10", "nome": "O GATO PRETO E OUTRAS HIST\u00d3RIAS", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"Colaborador": "Autor:ANONIMO", "Editora": "SCHOOL SPECIALTY", "ISBN": "0769642810", "Ano": "2006", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "ESTADOS UNIDOS", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "109", "pre\u00e7o": "31.80", "nome": "SPECTRUM WRITING - GRADE 1", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2005", "Colaborador": "Autor:WOJTOWYCZ, DAVID|Autor:STRACHAN, LINDA", "Editora": "BRINQUE BOOK", "ISBN": "8574121886", "Idade": "2", "Ano": "2005", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "32", "pre\u00e7o": "33.69", "nome": "QUAL \u00c9 A COR DO AMOR?", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"Colaborador": "Autor:SPECTRUM", "Editora": "SCHOOL SPECIALTY", "ISBN": "0769638619", "Ano": "2006", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "ESTADOS UNIDOS", "Complemento": "NENHUM", "pre\u00e7o": "30.90", "nome": "SPECTRUM READING GRADE 1", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2008", "Colaborador": "Autor:SCIENCE", "Editora": "HOUGHTON MIFFLIN SCH", "ISBN": "0547062362", "Ano": "2009", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "pre\u00e7o": "195.60", "nome": "PLANTS AND ANIMALS", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Tradutor:BUSSIUS, JULIA|Autor:STRASSER, SUSANNE", "Editora": "CIA DAS LETRINHAS", "ISBN": "8574067199", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "32", "pre\u00e7o": "42.90", "nome": "BEM L\u00c1 NO ALTO", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"ISBN": "9786557110058", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "pre\u00e7o": "68.64", "nome": "O pol\u00edmata: Uma hist\u00f3ria cultural de Leonardo da Vinci a Susan Sontag", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2012", "Colaborador": "Tradutor:AGUIAR, LUIZ ANTONIO|Autor:LONDON, JACK|Ilustrador:FREITAS, KEREM", "Editora": "MELHORAMENTOS -", "ISBN": "8506006988", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "272", "Assunto": "Leitura Infantil", "pre\u00e7o": "38.00", "nome": "O CHAMADO SELVAGEM", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"Colaborador": "Autor:CHIANCA, ROSALY MARIA BRAGA|Autor:GIARDINO, CLAUDIO|Autor:ORTEGA, LIGIA|Autor:CARVALHO, VIRNA", "Grau./N\u00edvel": "8\u00ba ano", "S\u00e9rie/Ano": "8\u00ba ano", "Editora": "LEYA - DID\u00c1TICOS", "ISBN": "8545100426", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "2", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO DID\u00c1TICO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "280", "pre\u00e7o": "167.48", "nome": "NOS DIAS DE HOJE - GEOGRAFIA - 8\u00ba ANO", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"Colaborador": "Autor:OLIVEIRA, CLENIR BELLEZI DE", "Grau./N\u00edvel": "Integrado", "S\u00e9rie/Ano": "Integrado", "Editora": "FTD - DID\u00c1TICOS", "ISBN": "8532283209", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO DID\u00c1TICO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "328", "Assunto": "Ensino M\u00e9dio", "pre\u00e7o": "173.00", "nome": "LITERATURA EM CONTEXTO", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"Colaborador": "Autor:TRAMBAIOLLI NETO, EGIDIO|Autor:RODRIGUES, HENRIQUE|Autor:NERY, ANA LUIZA PETILLO|Autor:LISBOA, JULIO CEZAR FOSCHINI|Autor:BRUNI, ALINE THAIS|Autor:LIEGEL, RODRIGO MARCHIORI|Autor:AOKI, VERA LUCIA MITIKO|Autor:BIANCO, ANDRE AMARAL CON\u00c7ALVES|Autor:SANTINA, KATIA", "Grau./N\u00edvel": "3\u00ba ano", "S\u00e9rie/Ano": "3\u00ba ano", "Editora": "SM - DID\u00c1TICOS", "ISBN": "8541802337", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "2", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO DID\u00c1TICO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "280", "Assunto": "Ensino M\u00e9dio", "pre\u00e7o": "187.00", "nome": "SER PROTAGONISTA - QUIMICA - 3\u00ba ANO", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"ISBN": "9788501044457", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "352", "pre\u00e7o": "38.42", "nome": "O di\u00e1rio de Anne Frank", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"ISBN": "9788585985141", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "152", "pre\u00e7o": "51.38", "nome": "S\u00e3o Paulo Relembrada", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"ISBN": "9788525412676", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "156", "pre\u00e7o": "15.52", "nome": "Carta de Pero Vaz Caminha, A - COL. Pocket", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:HUIZINGA, JOHAN|Tradutor:JANSSEN, FRANCIS PETRA|Capista:CARVALHO, CLAUDIA ESP\u00cdNOLA DE", "Editora": "PENGUIN COMPANHIA", "ISBN": "8582851375", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "696", "pre\u00e7o": "74.90", "nome": "O OUTONO DA IDADE M\u00c9DIA (NOVA EDI\u00c7\u00c3O)", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2013", "Colaborador": "Organizador:CARVALHO, JOSE MURILO DE|Organizador:BETHELL, LESLIE|Autor:NABUCO, JOAQUIM|Organizador:SANDRONI, CICERO", "Editora": "GLOBAL EDITORA", "ISBN": "852601921X", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "512", "pre\u00e7o": "69.00", "nome": "JOAQUIM NABUCO", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:SCHWARCZ, LILIA MORITZ|Autor:STARLING, HELOISA", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "853592566X", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "792", "pre\u00e7o": "77.90", "nome": "BRASIL: UMA BIOGRAFIA", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:GOMES, LAURENTINO", "Editora": "GLOBO LIVROS", "ISBN": "6580634014", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "504", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "ESCRAVID\u00c3O \u2013 VOLUME 1", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Colaborador": "Autor:UZUNIAN, ARMENIO", "Editora": "HARBRA EDITORA", "ISBN": "8529403827", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "2", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "64", "pre\u00e7o": "45.00", "nome": "CERRADO BRASILEIRO", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:VAILL, AMANDA", "Editora": "OBJETIVA", "ISBN": "8547000143", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "512", "pre\u00e7o": "77.90", "nome": "HOTEL FLORIDA", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:HARARI, YUVAL NOAH|Tradutor:GEIGER, PAULO", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535928197", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "448", "pre\u00e7o": "67.90", "nome": "HOMO DEUS", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2010", "Colaborador": "Autor:GALEANO, EDUARDO|Tradutor:FARACO, SERGIO", "Editora": "L&PM EDITORES", "ISBN": "8525420816", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO DE BOLSO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "400", "pre\u00e7o": "36.90", "nome": "AS VEIAS ABERTAS DA AM\u00c9RICA LATINA", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Capista:BURTON, VICTOR|Autor:LIRA NETO", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "655921009X", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "424", "pre\u00e7o": "84.90", "nome": "ARRANCADOS DA TERRA", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:SCHWARCZ, LILIA MORITZ|Autor:GOMES, FLAVIO DOS SANTOS|Autor:LAURIANO, JAIME", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535934006", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "720", "pre\u00e7o": "89.90", "nome": "ENCICLOP\u00c9DIA NEGRA", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:CUNHA, DANIELLE|Autor:CUNHA, EDUARDO", "Editora": "MATRIX EDITORA", "ISBN": "6556160768", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "808", "pre\u00e7o": "99.00", "nome": "TCHAU, QUERIDA: O DI\u00c1RIO DO IMPEACHMENT", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:JACKSON, KEVIN|Tradutor:MELLO, CAMILA", "Editora": "ALFAGUARA BRASIL", "ISBN": "8539006448", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "568", "pre\u00e7o": "84.90", "nome": "CONSTELA\u00c7\u00c3O DE G\u00caNIOS", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:HARARI, YUVAL NOAH", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535930914", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "432", "pre\u00e7o": "67.90", "nome": "21 LI\u00c7\u00d5ES PARA O S\u00c9CULO 21", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:KERRIGAN, MICHAEL", "Editora": "EDITORA EUROPA LIVRO", "ISBN": "857960320X", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "224", "pre\u00e7o": "89.90", "nome": "A HIST\u00d3RIA SECRETA DA IGREJA", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Tradutor:DAUSTER, JORIO|Autor:HARARI, YUVAL NOAH|Capista:NUNES, ALCEU CHIESORIN", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535933921", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "472", "pre\u00e7o": "64.90", "nome": "SAPIENS (NOVA EDI\u00c7\u00c3O)", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:SARAIVAJUR", "Editora": "SARAIVA JUR", "ISBN": "6555592052", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "23", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO CTP", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "2296", "pre\u00e7o": "150.00", "nome": "VADE MECUM COMPACTO", "categoria": "Direito"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:GARRIDO, PATRICIA PECK", "Editora": "SARAIVA JUR", "ISBN": "6555594780", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "760", "pre\u00e7o": "267.00", "nome": "DIREITO DIGITAL", "categoria": "Direito"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2013", "Colaborador": "Autor:SILVA, FELIPE GON\u00c7ALVES", "Editora": "SARAIVA EDITORA -", "ISBN": "8502216317", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "336", "pre\u00e7o": "153.00", "nome": "LIBERDADES EM DISPUTA - 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DE 2013", "categoria": "Direito"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:FIGUEIREDO, SIMONE DIOGO CARVALHO", "Editora": "SARAIVA EDITORA -", "ISBN": "8547210040", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "1072", "pre\u00e7o": "192.00", "nome": "NOVO CPC ANOTADO E COMPARADO PARA CONCURSOS - 2\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DE 2016", "categoria": "Direito"},
{"Colaborador": "Autor:CINTRA, LIA CAROLINA BATISTA", "Editora": "RT", "ISBN": "852037140X", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "300", "pre\u00e7o": "125.00", "nome": "INTERVEN\u00c7\u00c3O DE TERCEIRO POR ORDEM DO JUIZ", "categoria": "Direito"},
{"Colaborador": "Autor:PIETRO, MARIA SYLVIA ZANELLA DI", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Editora": "FORENSE -", "ISBN": "8530993330", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "34", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO CTP", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "1104", "pre\u00e7o": "276.00", "nome": "DIREITO ADMINISTRATIVO", "categoria": "Direito"},
{"Colaborador": "Organizador:ANGHER, ANNE JOYCE", "Editora": "RIDEEL", "ISBN": "8533950403", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "26", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO CTP", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "2392", "pre\u00e7o": "189.90", "nome": "VADE MECUM ACADEMICO DE DIREITO RIDEEL 2018", "categoria": "Direito"},
{"Colaborador": "Autor:CORREA, JOSE ALDO PEIXOTO|Autor:AYRES, DENNIS DE OLIVEIRA", "Editora": "ATLAS EDITORA", "ISBN": "8522462682", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "280", "pre\u00e7o": "101.00", "nome": "MANUAL DE PREVEN\u00c7AO DE ACIDENTES DO TRABALHO", "categoria": "Direito"},
{"Colaborador": "Autor:STOCO, RUI|Autor:STOCO, LEANDRO DE OLIVEIRA", "Editora": "RT", "ISBN": "8520367801", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "6", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "1152", "pre\u00e7o": "494.00", "nome": "LEGISLA\u00c7AO ELEITORAL INTERPRETADA - DOUTRINA E", "categoria": "Direito"},
{"Colaborador": "Autor:MAZZA, ALEXANDRE", "Editora": "RIDEEL", "ISBN": "8533942877", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "17", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "pre\u00e7o": "195.00", "nome": "VADE MECUM ADMINISTRATIVO  E CONSTITUCIONAL", "categoria": "Direito"},
{"Colaborador": "Autor:BITENCOURT, CEZAR ROBERTO", "Editora": "SARAIVA EDITORA -", "ISBN": "8547213635", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "11", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "FLEXIVEL", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "578", "pre\u00e7o": "200.00", "nome": "TRATADO DE DIREITO PENAL, V.5  - PARTE ESPECIAL", "categoria": "Direito"},
{"Colaborador": "Organizador:NEPOMUCENO, LUCIANA", "Editora": "RIDEEL", "ISBN": "8533941692", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "23", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "296", "pre\u00e7o": "42.00", "nome": "CODIGO ELEITORAL", "categoria": "Direito"},
{"Colaborador": "Autor:SOUZA, FABIANO COELHO DE|Autor:AZEVEDO NETO, PLATON TEIXEIRA DE", "Editora": "RIDEEL", "ISBN": "8533941730", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "23", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "592", "pre\u00e7o": "58.00", "nome": "CONSOLIDA\u00c7AO DAS LEIS DO TRABALHO", "categoria": "Direito"},
{"Colaborador": "Autor:FIGUEIREDO, RICARDO VERGUEIRO", "Editora": "RIDEEL", "ISBN": "8533941668", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "23", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "504", "pre\u00e7o": "79.90", "nome": "CODIGO DE PROCESSO PENAL", "categoria": "Direito"},
{"Colaborador": "Autor:SARAIVA", "Editora": "SARAIVA EDITORA -", "ISBN": "8547212159", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "57", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO CTP", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "952", "pre\u00e7o": "167.00", "nome": "CODIGO DE PROCESSO PENAL E CONSTITUI\u00c7AO FEDERAL", "categoria": "Direito"},
{"Colaborador": "Autor:NEGRAO, THEOTONIO|Autor:GOUVEA, JOSE ROBERTO F.|Autor:BONDIOLI, LUIS GUILHERME A.|Autor:FONSECA, JOAO FRANCISCO N. DA", "Editora": "SARAIVA EDITORA -", "ISBN": "8547216146", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "48", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO CTP", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "2360", "pre\u00e7o": "475.00", "nome": "CODIGO DE PROCESSO CIVIL E LEGISLA\u00c7AO PROCESSUAL EM VIGOR 2017", "categoria": "Direito"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:DINIZ, JOS\u00c9 JANGUI\u00ca BEZERRA|Pref\u00e1cio/Posf\u00e1cio:VELLOSO, CARLOS M\u00c1RIO DA SILVA", "Editora": "ATLAS EDITORA", "ISBN": "8597011734", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "624", "pre\u00e7o": "194.00", "nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO TRABALHO-A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA, A\u00c7\u00c3O ANULAT\u00d3RIA, A\u00c7\u00c3O DE CUMPRIMENTO", "categoria": "Direito"},
{"Colaborador": "Autor:V\u00c1RIOS AUTORES", "Editora": "SARAIVA EDITORA -", "ISBN": "854721660X", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "3", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO CTP", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "1136", "pre\u00e7o": "215.00", "nome": "PASSE NA OAB 1\u00aa FASE - COMPLETA\u00c7O - TEORIA", "categoria": "Direito"},
{"Colaborador": "Autor:ALMEIDA, ANDRE LUIZ PAES DE", "Editora": "RIDEEL", "ISBN": "8533942915", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "23", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "pre\u00e7o": "199.00", "nome": "VADE MECUM TRABALHISTA", "categoria": "Direito"},
{"Colaborador": "Autor:MENNA, FABIO DE VACONCELLOS", "Editora": "RIDEEL", "ISBN": "8533942885", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "16", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "pre\u00e7o": "199.00", "nome": "VADE MECUM CIVIL  E EMPRESARIAL", "categoria": "Direito"},
{"Colaborador": "Autor:SARAIVA EDITORA", "Editora": "SARAIVA EDITORA -", "ISBN": "8547211845", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "55", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO CTP", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "875", "pre\u00e7o": "167.00", "nome": "CODIGO PENAL E CONSTITUI\u00c7AO FEDERAL", "categoria": "Direito"},
{"Colaborador": "Autor:SAQUE, AMANDA", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Editora": "CHIADO BRASIL", "ISBN": "9895283458", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "270", "pre\u00e7o": "60.00", "nome": "COZINHANDO COM O FUTEBOL AMERICANO", "categoria": "Gastronomia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Tradutor:AZEVEDO, LIGIA|Autor:OTTOLENGHI, YOTAM", "Editora": "COMPANHIA DE MESA", "ISBN": "6586384001", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "129.90", "nome": "SIMPLES", "categoria": "Gastronomia"},
{"Colaborador": "Autor:BOULAY, JACQUES|Autor:PAQUIN, MARIANNE", "Editora": "RIZZOLI (USA)", "ISBN": "2080301403", "Ano": "2003", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "P\u00e1ginas": "150", "pre\u00e7o": "99.00", "nome": "TABLE FOR TWO", "categoria": "Gastronomia"},
{"Colaborador": "Autor:KRIEGER, ELLIE|Tradutor:MARCIA HELENA", "Editora": "ELSEVIER/ALTA BOOKS", "ISBN": "857608631X", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "284", "pre\u00e7o": "83.00", "nome": "TAO SIMPLES - RECEITAS SABOROSAS E SAUDAVEIS PARA", "categoria": "Gastronomia"},
{"Colaborador": "Autor:LEE, COREY", "Editora": "PHAIDON PRESS", "ISBN": "0714868868", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "ESTADOS UNIDOS", "P\u00e1ginas": "304", "pre\u00e7o": "194.70", "nome": "BENU", "categoria": "Gastronomia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:ASTRAL, EDITORA ALTO", "Editora": "ASTRAL CULTURAL -", "ISBN": "8582468598", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "68", "pre\u00e7o": "19.90", "nome": "BOLOS CASEIROS", "categoria": "Gastronomia"},
{"Colaborador": "Autor:NAHAS, THEREZA CHRISTINA|Autor:COLNAGO, LORENA DE MELLO REZENDE", "Editora": "RT", "ISBN": "8520369952", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "492", "pre\u00e7o": "174.00", "nome": "PROCESSO DO TRABALHO ATUAL", "categoria": "Direito"},
{"Colaborador": "Autor:NEGRAO, RICARDO", "Editora": "SARAIVA EDITORA -", "ISBN": "8547213503", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "6", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO CTP", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "FLEXIVEL", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "514", "pre\u00e7o": "181.00", "nome": "CURSO DE DIREITO COMERCIAL E DE EMPRESA, V.2", "categoria": "Direito"},
{"Colaborador": "Autor:FARINHA, RODOLFO", "Editora": "CIVILIZA\u00c7AO BRASILEI", "ISBN": "8520009921", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "176", "pre\u00e7o": "64.90", "nome": "DICION\u00c1RIO GASTRON\u00d4MICO MULTIL\u00cdNGUE", "categoria": "Gastronomia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:ACHCAR, IVAN", "Editora": "EDITORA NACIONAL", "ISBN": "8504019802", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "180", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "QUANTIDADES ABSURDAS", "categoria": "Gastronomia"},
{"Colaborador": "Autor:WALLPAPER CITY GUIDES", "Editora": "PHAIDON PRESS", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "ESTADOS UNIDOS", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "640", "pre\u00e7o": "125.70", "nome": "WALLPAPER WORLD CITIES SOUTH AMERICA", "categoria": "Viagem"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:SALAZAR, ALICE", "Editora": "BELAS LETRAS", "ISBN": "8581742416", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "240", "pre\u00e7o": "54.90", "nome": "DE BEM COM O ESPELHO", "categoria": "Sa\u00fade, Fitness e Beleza"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:LOCKHART, E.|Tradutor:MAIOR, FLAVIA SOUTO", "Editora": "SEGUINTE", "ISBN": "8565765482", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "272", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "MENTIROSOS", "categoria": "Did\u00e1ticos"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:GOMES, LAURENTINO", "Editora": "GLOBO LIVROS", "ISBN": "6555670398", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "512", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "ESCRAVID\u00c3O - VOLUME 2", "categoria": "Hist\u00f3ria"},
{"Colaborador": "Autor:ANGHER, ANNE JOYCE", "Editora": "RIDEEL", "ISBN": "8533940017", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "2", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "424", "pre\u00e7o": "89.90", "nome": "NOVO CODIGO DE PROCESSO CIVIL COMPARADO", "categoria": "Direito"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Tradutor:NEVES, PAULO|Autor:BRILLAT-SAVARIN, JEAN-ANTHELME", "Editora": "COMPANHIA DE MESA", "ISBN": "8592754054", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "352", "pre\u00e7o": "48.36", "nome": "A FISIOLOGIA DO GOSTO", "categoria": "Gastronomia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:CARENCO, JENNY|Tradutor:VIEIRA, MARCELA", "Editora": "VR EDITORA S.A", "ISBN": "8576837951", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "191", "pre\u00e7o": "57.67", "nome": "O QUE TEM PARA HOJE, MAM\u00c3E?", "categoria": "Gastronomia"},
{"Colaborador": "Autor:HAMMOND, SALLY|Autor:HAMMOND, GORDON", "Editora": "TUTTLE PUBLISHING", "ISBN": "1741105692", "Ano": "2008", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "ESTADOS UNIDOS", "P\u00e1ginas": "176", "pre\u00e7o": "174.70", "nome": "BAMBOO", "categoria": "Gastronomia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:LOBO, RITA", "Editora": "SENAC SP -", "ISBN": "8539624532", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "170", "pre\u00e7o": "74.00", "nome": "COZINHA A QUATRO M\u00c3OS", "categoria": "Gastronomia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:LOBO, RITA", "Editora": "SENAC SP -", "ISBN": "8539611082", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "314", "pre\u00e7o": "94.00", "nome": "PITADAS DA RITA", "categoria": "Gastronomia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:LOBO, RITA", "Editora": "SENAC SP -", "ISBN": "8539613298", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "168", "pre\u00e7o": "74.00", "nome": "COMIDA DE BEB\u00ca", "categoria": "Gastronomia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:LOBO, RITA", "Editora": "SENAC SP -", "ISBN": "8539605376", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "306", "pre\u00e7o": "104.00", "nome": "COZINHA PR\u00c1TICA", "categoria": "Gastronomia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:LOBO, RITA", "Editora": "SENAC SP -", "ISBN": "6555361069", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "352", "pre\u00e7o": "99.00", "nome": "O QUE TEM NA GELADEIRA?", "categoria": "Gastronomia"},
{"Colaborador": "Autor:CALIXTO, FLAVIA|Autor:VIANNA, ROBERTA|Autor:CALIXTO, TAISSA", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Editora": "SENAC SP -", "ISBN": "8539607506", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "264", "pre\u00e7o": "146.00", "nome": "FESTAS EM MINIATURA", "categoria": "Gastronomia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:LOBO, RITA", "Editora": "SENAC SP -", "ISBN": "8539629518", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "168", "pre\u00e7o": "74.00", "nome": "S\u00d3 PARA UM", "categoria": "Gastronomia"},
{"Colaborador": "Autor:EDITORA IMPALA", "Editora": "IMPALA", "ISBN": "8573822511", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "63", "pre\u00e7o": "19.90", "nome": "DIAS ESPECIAIS", "categoria": "Gastronomia"},
{"Colaborador": "Autor:VARIOS AUTORES", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2012", "Editora": "CARACTER EDITORA -", "ISBN": "1445472031", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "55.00", "nome": "THE PERFECT COOKBOOK FRANGO", "categoria": "Gastronomia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2010", "Colaborador": "Autor:LOBO, RITA", "Editora": "SENAC SP -", "ISBN": "8539602776", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "400", "pre\u00e7o": "127.00", "nome": "PANELINHA", "categoria": "Gastronomia"},
{"Colaborador": "Autor:TRITONE, MONICA|Autor:VARIOS AUTORES|Autor:DEL NERO, RENATA|Autor:CAMPOS, CHRIS", "Editora": "GASTROMOTIVA", "ISBN": "8567964008", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "89.90", "nome": "COOK FOR THE FUTURE - CULINARIA E ARTE", "categoria": "Gastronomia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:DRUON, MAURICE|Ilustrador:LARA, WALTER|Tradutor:BARBOSA, DOM MARCOS", "Editora": "JOSE OLYMPIO-", "ISBN": "8503013223", "Idade": "6", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "O MENINO DO DEDO VERDE", "categoria": "Infantil"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:PUCKETTE, MADELINE|Autor:HAMMACK, JUSTIN|Tradutor:CORDEIRO, LUCAS|Tradutor:PIRES, RENATO FERREIRA", "Editora": "INTRINSECA", "ISBN": "8551000241", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "240", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "O GUIA ESSENCIAL DO VINHO: WINE FOLLY", "categoria": "Gastronomia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Fot\u00f3grafo:SYLVIO, COUTINHO|Autor:XAVIER, MARCELO", "Editora": "FORMATO-", "ISBN": "8572088822", "Idade": "8", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO DID\u00c1TICO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "40", "pre\u00e7o": "46.00", "nome": "TOT", "categoria": "Infantil"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:BUARQUE, CHICO|Ilustrador:., ZIRALDO", "Editora": "YELLOWFANTE", "ISBN": "8551307290", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "36", "pre\u00e7o": "49.80", "nome": "OS SALTIMBANCOS", "categoria": "Infantil"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:LULUCA", "Editora": "ASTRAL CULTURAL -", "ISBN": "6581438065", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "64", "pre\u00e7o": "23.32", "nome": "LULUCA - NO MUNDO DOS DESAFIOS", "categoria": "Infantil"},
{"Colaborador": "Autor:LOBATO, MONTEIRO", "Editora": "LAFONTE-", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "624", "pre\u00e7o": "119.00", "nome": "BOX MONTEIRO LOBATO", "categoria": "Infantil"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Tradutor:CAMPELO, LUCIANO|Ilustrador:ALISTAR|Autor:SMITH, SAM", "Editora": "USBORNE", "ISBN": "1409591735", "Idade": "3", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "24", "pre\u00e7o": "36.90", "nome": "ESPA\u00c7O: PRIMEIROS ADESIVOS", "categoria": "Infantil"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:BROWN, DAN|Ilustrador:BATORI, SUSAN", "Editora": "ARQUEIRO", "ISBN": "6555650109", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "44", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "SINFONIA DOS ANIMAIS", "categoria": "Infantil"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Tradutor:MEDINA, BEATRIZ|Autor:HIGHLIGHTS|Colaborador:THENORIO, IBERE|Colaborador:FULFARO, MARIANA", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "6555640103", "Idade": "3", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "LIVRO DE COISAS DIVERTIDAS PARA ENCONTRAR E COLORIR", "categoria": "Infantil"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:MILBOURNE, ANNA|Autor:PYM, CHRISTINE", "Editora": "USBORNE", "ISBN": "1474983952", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "12", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "NA SELVA: HIST\u00d3RIA COM JANELINHAS", "categoria": "Infantil"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:MACKESY, CHARLIE", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "8543109930", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "O MENINO, A TOUPEIRA, A RAPOSA E O CAVALO", "categoria": "Infantil"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:NETO, LUCCAS", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "P\u00e1ginas": "32", "pre\u00e7o": "14.90", "nome": "O LIVRO DE COLORIR LUCCAS E GI NAS F\u00c9RIAS", "categoria": "Infantil"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:NASTARI, RICARDO|Autor:SOUSA, MAURICIO DE", "Editora": "SENAC SP -", "ISBN": "8539610981", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "72.00", "nome": "BRINCANDO COM A TURMA DA M\u00d4NICA", "categoria": "Infantil"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2010", "Colaborador": "Autor:FRANCO, BLANDINA|Ilustrador:LOLLO, JOSE CARLOS", "Editora": "CIA DAS LETRINHAS", "ISBN": "8574064467", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "32", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "QUEM SOLTOU O PUM?", "categoria": "Infantil"},
{"Colaborador": "Autor:PALACIO, R. J.|Tradutor:AGAVINO, RACHEL", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2013", "Editora": "INTRINSECA", "ISBN": "8580573017", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "EXTRAORDIN\u00c1RIO", "categoria": "Infantil"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:FRAN\u00c7A, RODRIGO", "Editora": "NOVA FRONTEIRA -", "ISBN": "8520938388", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "32", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "O PEQUENO PR\u00cdNCIPE PRETO", "categoria": "Infantil"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:SAINT-EXUP\u00c9RY, ANTOINE DE|Tradutor:VIANNA, ISOLINA BRESOLIN", "Editora": "CAMINHO SUAVE ED.", "ISBN": "8589987337", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "96", "pre\u00e7o": "11.50", "nome": "O PEQUENO PR\u00cdNCIPE", "categoria": "Infantil"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Ilustrador:FABRINI, ALDO|Autor:EMICIDA", "Editora": "CIA DAS LETRINHAS", "ISBN": "8574068365", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "44", "pre\u00e7o": "29.90", "nome": "AMORAS", "categoria": "Infantil"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:CARRANCA, ADRIANA", "Editora": "CIA DAS LETRINHAS", "ISBN": "8574066702", "Idade": "6", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "96", "pre\u00e7o": "37.90", "nome": "MALALA, A MENINA QUE QUERIA IR PARA A ESCOLA", "categoria": "Infantil"},
{"Colaborador": "Autor:AZEVEDO, DORIS", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Editora": "CHIADO BRASIL", "ISBN": "9895127820", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "PORTUGAL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "172", "pre\u00e7o": "30.00", "nome": "ETIQUETA E CONTRA ETIQUETA", "categoria": "Comportamento"},
{"Tipo de Colaborador": "multiplos", "EAN": "2000051861955", "Colaborador": "Autor:KALIL, GLORIA|Ilustrador:NEVES, NIK", "Sinopse": "Vivemos em um mundo conectado. Temos mais intimidade com a ideia de circular por a\u00ed do que qualquer outro habitante da Terra jamais teve. Empresas se fundem, trocam experi\u00eancias, fazem neg\u00f3cios e precisam de pessoas preparadas para enfrentar esse cen\u00e1rio cada vez mais din\u00e2mico. Mas essa \u00e9 uma realidade recente, um c\u00f3digo de conviv\u00eancia que est\u00e1 sendo escrito e constantemente modificado, e que traz muita inseguran\u00e7a. \nCom uma extensa pesquisa e o seu toque especial, Gloria Kalil re\u00fane aqui todas as dicas que voc\u00ea precisa ouvir para ser feliz e eficiente na sua profiss\u00e3o. Como elaborar um bom curr\u00edculo, de que maneira agir em entrevistas, que roupa vestir no dia a dia, como lidar com celular, e-mail e redes sociais, como enfrentar almo\u00e7os, jantares e a fat\u00eddica festa da firma \u2014 esses s\u00e3o apenas alguns dos aspectos abordados neste livro, um guia completo e \u00fanico para quem precisa encontrar seu lugar nessa nova arena.", "Altura": "21.0", "Largura": "14.0", "Peso": "0.252", "Editora": "PARALELA", "ISBN": "8584390650", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "224", "Assunto": "Corporativa", "pre\u00e7o": "24.95", "nome": "CHIC PROFISSIONAL - CIRCULANDO E TRABALHANDO NUM MUNDO CONECTADO", "categoria": "Comportamento"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:CARLTON BOOKS", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "8537010995", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "29.90", "nome": "PONTOS ER\u00d3TICOS", "categoria": "Comportamento"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Ilustrador:FABRINI, ALDO|Autor:EMICIDA", "Editora": "CIA DAS LETRINHAS", "ISBN": "8574069191", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "36", "pre\u00e7o": "29.90", "nome": "E FOI ASSIM QUE EU E A ESCURID\u00c3O FICAMOS AMIGAS", "categoria": "Infantil"},
{"Tipo de Colaborador": "multiplos", "EAN": "2000190267960", "Colaborador": "Tradutor:OLIVEIRA, MARCIA|Autor:KONDO, MARIE", "Sinopse": "A ma\u00b4gica da arrumac\u00b8a~o se tornou um feno^meno mundial por apresentar uma abordagem inovadora para acabar de vez com a bagunc\u00b8a. Aos 30 anos, a japonesa Marie Kondo virou celebridade internacional, uma espe\u00b4cie de guru quando o assunto e\u00b4 organizac\u00b8a~o.\n\nSeu me\u00b4todo e\u00b4 simples, pore\u00b4m transformador. Em vez de basear-se em crite\u00b4rios vagos, como \u201cjogue fora tudo o que voce^ na~o usa ha\u00b4 um ano\u201d, ele e\u00b4 fundamentado no sentimento da pessoa por cada objeto que possui.\n\nO ponto principal da te\u00b4cnica e\u00b4 o descarte. Para decidir o que manter e o que jogar fora, voce^ deve segurar os itens um a um e perguntar a si mesmo: \u201cIsso me traz alegria?\u201d Voce^ so\u00b4 deve continuar com algo se a resposta for \u201csim\u201d.\n\nPode soar estranho no comec\u00b8o, mas, acredite, e\u00b4 libertador. Voce^ vai descobrir que grande parte da bagunc\u00b8a em sua casa e\u00b4 composta por coisas dispensa\u00b4veis.\n\nPra\u00b4tico e eficiente, este me\u00b4todo na~o vai transformar apenas sua casa \u2013 ele vai mudar voce^. Rodeado apenas do que ama, voce^ se tornara\u00b4 mais feliz e motivado a criar o estilo de vida com que sempre sonhou.", "Altura": "21.0", "Largura": "14.0", "Peso": "0.13", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "854310209X", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "A M\u00c1GICA DA ARRUMA\u00c7\u00c3O", "categoria": "Comportamento"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2009", "Colaborador": "Autor:CAMPOS, CHRIS", "Editora": "MEMORIA VISUAL", "ISBN": "8589617254", "Ano": "2009", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "27.00", "nome": "ALMANAQUE DAS FESTAS INSTANT\u00c2NEAS", "categoria": "Comportamento"},
{"pre\u00e7o": "50.80", "nome": "SWING - VOCE ESTA PRONTO?", "categoria": "Comportamento"},
{"Colaborador": "Autor:MAGALHAES, FERNANDA|Autor:MATTIOLY, DANIELLE", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Editora": "CDG EDITORA", "ISBN": "6587885063", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "240", "pre\u00e7o": "42.90", "nome": "MATERNEASY - O GUIA PARA A MATERNIDADE MAIS F\u00c1CIL", "categoria": "Comportamento"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Tradutor:BARREIROS, EDMUNDO|Autor:DOHERTY, MEGHAN", "Editora": "INTRINSECA", "ISBN": "8580577322", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "192", "Assunto": "Boas Maneiras", "pre\u00e7o": "29.90", "nome": "COMO N\u00c3O SER UM BABACA", "categoria": "Comportamento"},
{"Tipo de Colaborador": "multiplos", "EAN": "2000031899053", "Colaborador": "Autor:SCLIAR, MOACYR|Autor:GUZIK, ALBERTO|Autor:CALADO, CARLOS|Organizador:PINSKY, JAIME|Autor:LEAO, CELIA PEREIRA DE SOUZA|Autor:PIZA, DANIEL|Autor:RAMOS, LUCIANO|Autor:MEDAGLIA, JULIO|Autor:ACHCAR, DALAL|Autor:SQUARISI, DAD|Autor:BRAGA, JOAO|Autor:TRIGO, LUIZ GONZAGA|Autor:PEDROSO, MARIALICE|Autor:SALLES, MARA|Autor:DOMINGUES, ANDRE|Autor:CALDEIRA, ELEONORA MENDES", "Sinopse": "O que se deve fazer e o que \u00e9 preciso conhecer para ser uma pessoa culta e elegante? Para responder esta quest\u00e3o os autores escreveram em 'Cultura e eleg\u00e2ncia' pequenos textos com dicas como - que livros ler, que discos ouvir, que concertos, shows, pe\u00e7as e filmes assistir, como entender de m\u00fasica, pintura e dan\u00e7a, que cidades visitar, como e quais museus apreciar, como receber convivas (e combinar alimentos com bebidas), como se vestir adequadamente e como se comportar em diferentes situa\u00e7\u00f5es sociais.", "Altura": "23.0", "Largura": "16.0", "Peso": "0.431", "Editora": "CONTEXTO", "ISBN": "8572443061", "Ano": "2005", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "240", "pre\u00e7o": "26.50", "nome": "CULTURA E ELEGANCIA", "categoria": "Comportamento"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2011", "Colaborador": "Autor:TEIXEIRA, ADRIANA", "Editora": "CONTEXTO", "ISBN": "8572446567", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "176", "pre\u00e7o": "35.00", "nome": "GUIA DA(O) DONA(O) DE CASA MODERNA(O)", "categoria": "Comportamento"},
{"Colaborador": "Autor:LETHBRIDGE, LUCY", "Editora": "BLOOMSBURY UK", "ISBN": "1408866420", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "INGLATERRA", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "47.30", "nome": "SPIT AND POLISH", "categoria": "Comportamento"},
{"Tipo de Colaborador": "multiplos", "EAN": "2008700002742", "Colaborador": "Autor:KALIL, GLORIA", "Sinopse": "Sem tirar os p\u00e9s da moda - que \u00e9 o seu terreno fundamental - Gloria Kalil resolveu tirar a poeira dos velhos c\u00f3digos de etiqueta, para propor maneiras mais chics num mundo que se pretende livre e democr\u00e1tico. \u00c9 o que ela nos mostra em seu novo livro 'Chic(\u00e9rrimo) - moda e etiqueta em novo regime'.", "Editora": "CONEX", "ISBN": "8575940341", "Ano": "2004", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "34.50", "nome": "CHIC(ERRIMO) - MODA E ETIQUETA EM NOVO REGIME", "categoria": "Comportamento"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2012", "Colaborador": "Autor:FABER, LEE|Tradutor:MILLER, MARCELA", "Editora": "LEYA", "ISBN": "8577342530", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "38.00", "nome": "SABEDORIA DAS AV\u00d3S - DICAS ETERNAS PARA FACILITAR SEU DIA A DIA", "categoria": "Comportamento"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:HERAUSSE, FRANCOIS", "Editora": "PLANETA DO BRASIL", "ISBN": "8542203704", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "192", "pre\u00e7o": "15.00", "nome": "KAMA SUTRA MODERNO", "categoria": "Comportamento"},
{"Colaborador": "Autor:NOGUEIRA, MARCOS", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Editora": "LEYA.", "ISBN": "8544100015", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "224", "pre\u00e7o": "46.00", "nome": "SOCIEDADE SECRETA DO SEXO", "categoria": "Comportamento"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2012", "Colaborador": "Autor:MENEZES, MARIA JOAO SARAIVA DE", "Editora": "LEYA", "ISBN": "8580446392", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "136", "pre\u00e7o": "19.00", "nome": "O PEQUENO LIVRO DA ETIQUETA E BOM SENSO", "categoria": "Comportamento"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:MACHADO, R\u00d4MULO", "Editora": "IBEP NACIONAL", "ISBN": "8534242178", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "65.00", "nome": "CI\u00caNCIAS DA TERRA - M\u00d3DULO 2", "categoria": "Geografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:MACHADO, R\u00d4MULO", "Editora": "IBEP NACIONAL", "ISBN": "853424216X", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "104", "pre\u00e7o": "65.00", "nome": "CI\u00caNCIAS DA TERRA - M\u00d3DULO 1", "categoria": "Geografia"},
{"Colaborador": "Autor:L\u00d3PEZSALAZAR, ANA ISABEL", "Editora": "CALEIDOSCOPIO", "ISBN": "9896581975", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "PORTUGAL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "388", "pre\u00e7o": "115.74", "nome": "HONRA E SOCIEDADE NO MUNDO IBERICO E ULTRAMARINO", "categoria": "Geografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:MATOS, RALFO|Autor:DELGADO, WARLEY|Autor:STEFANI, JOAO", "Editora": "C/ ARTE", "ISBN": "8576541114", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "232", "pre\u00e7o": "35.00", "nome": "RIO MORENO", "categoria": "Geografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Organizador:CARLOS, ANA FANI ALESSANDRI", "Editora": "CONTEXTO", "ISBN": "8572448802", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "192", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "CRISE URBANA", "categoria": "Geografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:KEPPE, MARC ANDR\u00c9 R.", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "853701088X", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "232", "pre\u00e7o": "34.90", "nome": "A ORIGEM DA TERRA", "categoria": "Geografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:POPP, JOSE HENRIQUE", "Editora": "LTC -", "ISBN": "8521631227", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "352", "pre\u00e7o": "236.00", "nome": "GEOLOGIA GERAL", "categoria": "Geografia"},
{"pre\u00e7o": "25.00", "nome": "ABORDAGEM GEOGRAFICA DE ANTIGAS AREAS ALGAROBADAS", "categoria": "Geografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2012", "Colaborador": "Autor:OLIVEIRA, KRISTIAN", "Editora": "EDITORA CRV", "ISBN": "8580425778", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "134", "pre\u00e7o": "73.79", "nome": "ENTRE MOTORES E VELAS OS RACIONAMENTOS E INTERRUP\u00c7\u00d5ES DE ENERGIA EL\u00c9TRICA NO AMAZ\u00d5NAS", "categoria": "Geografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:LUCCI, ELIAN ALABI", "Editora": "SARAIVA - DID\u00c1TICOS", "ISBN": "8547237267", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO DID\u00c1TICO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "600", "pre\u00e7o": "274.00", "nome": "CONECTE LIVE - GEOGRAFIA - VOLUME \u00daNICO", "categoria": "Geografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2013", "Colaborador": "Organizador:ALENCAR, CRISTINA MARIA MACEDO DE|Organizador:TEIXEIRA, APARECIDA NETTO|Organizador:CARVALHO, SILVANA S\u00c1 DE", "Editora": "EDITORA CRV", "ISBN": "8580426650", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "360", "pre\u00e7o": "52.73", "nome": "DESAFIOS CONTEMPOR\u00c2NEOS DE DIN\u00c2MICAS TERRITORIAIS E SOCIOAMBIENTAIS", "categoria": "Geografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2010", "Colaborador": "coordenador/editor:MILLER, FREDERIC P.|coordenador/editor:VANDOME, AGNES F.|coordenador/editor:MCBREWSTER, JOHN", "Editora": "ALPHASCRIPT PUB", "ISBN": "6134130710", "Ano": "2010", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "ESTADOS UNIDOS", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "50", "pre\u00e7o": "282.80", "nome": "DORNBIRN", "categoria": "Geografia"},
{"ISBN": "9788500017490", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "33", "pre\u00e7o": "46.12", "nome": "Atlas Ilustrado: Fichas Interativas", "categoria": "Geografia"},
{"ISBN": "9788596002318", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "192", "pre\u00e7o": "91.08", "nome": "Atlas Geogr\u00e1fico do Estudante", "categoria": "Geografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2012", "Colaborador": "Autor:AIRES, BERENICE FEITOSA DA COSTA", "Editora": "EDITORA CRV", "ISBN": "8580423058", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "180", "pre\u00e7o": "53.10", "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL E MEIO AMBIENTE NO CONTEXTO DE PALMAS - CAPITAL ECOL\u00d3GICA", "categoria": "Geografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2002", "Colaborador": "Autor:HAESBAERT, ROGERIO", "Editora": "CONTEXTO", "ISBN": "8572442022", "Ano": "2002", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "186", "pre\u00e7o": "53.00", "nome": "TERRIT\u00d3RIOS ALTERNATIVOS", "categoria": "Geografia"},
{"Peso": "0.23", "Largura": "14.0", "Altura": "21.0", "Sinopse": "Nesta obra, Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e Meio Ambiente no Contexto de Palmas Capital Ecol\u00f3gica, a pesquisadora Berenice Feitosa da Costa Aires apresenta as representa\u00e7\u00f5es sociais  de professores e estudantes da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica relacionadas \u00e0s concep\u00e7\u00f5es de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e Meio Ambiente e algumas diretrizes para pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas significativas na dimens\u00e3o ambiental. A brilhante carreira como docente, gestora do ensino superior e pesquisadora em metodologias e pr\u00e1ticas do ensino e em estudos urbanos, regionais e agr\u00e1rios, a clareza da metodologia e da linguagem, o rigor cient\u00edfico e a profundidade com que aborda a quest\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e Meio Ambiente qualificam o trabalho como uma refer\u00eancia did\u00e1tico-cient\u00edfica para que professores e gestores ampliem o debate acerca dessa tem\u00e1tica em todos os n\u00edveis de ensino e como leitura obrigat\u00f3ria em cursos de forma\u00e7\u00e3o de professores.  A grande contribui\u00e7\u00e3o deste estudo est\u00e1 centrada na reflex\u00e3o sobre as sobre os valores que podem permear a Educa\u00e7\u00e3o Ambiental em contraposi\u00e7\u00e3o \u00e0s formas como as escolas t\u00eam atuado na tentativa de cumprir seu papel social, sem, contudo, avan\u00e7ar em experi\u00eancias diversificadas e abordagens que contribuam para a forma\u00e7\u00e3o do estudante. Relevante tamb\u00e9m \u00e9 a apresenta\u00e7\u00e3o de princ\u00edpios fundamentais para a constru\u00e7\u00e3o de pr\u00e1ticas significativas de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental que busquem fomentar experi\u00eancias de aprendizagens que engajam os  estudantes  em  projetos complexos  do  mundo  real,  por meio  dos  quais  podem desenvolver e aplicar suas habilidades e conhecimentos. Para a concretiza\u00e7\u00e3o desse estudo foram utilizadas fontes te\u00f3ricas de diversas \u00e1reas e pesquisa emp\u00edrica, an\u00e1lise de question\u00e1rios aplicados a professores e estudantes, documentos, mapas mentais, observa\u00e7\u00f5es, registros, fotografias, al\u00e9m de estudo dos planejamentos pedag\u00f3gicos e planejamento individual de cada professor investigado na pesquisa. Trata-se, portanto, de estudo referenciado em dados relevantes observados em quinze escolas de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica de Palmas. Por todos esses elementos, podemos afirmar que este \u00e9 um livro necess\u00e1rio. Necess\u00e1rio para os gestores e educadores da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica e educa\u00e7\u00e3o superior por tratar de um tema que deve permear a forma\u00e7\u00e3o do estudante e dos professores ao longo de todo o seu percurso, uma vez que a educa\u00e7\u00e3o ambiental, como afirma a autora, \u00e9 uma identidade que necessita ser constantemente repensada e avaliada, para que n\u00e3o seja abordada de forma superficial nem permane\u00e7a est\u00e1tica em um mundo t\u00e3o din\u00e2mico.", "Colaborador": "Autor:AIRES, BERENICE FEITOSA DA COSTA", "EAN": "2007100119432", "Tipo de Colaborador": "multiplos", "Editora": "EDITORA CRV", "ISBN": "8580423058", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "2012", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "180", "pre\u00e7o": "30.18", "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL E MEIO AMBIENTE NO CONTEXTO DE PALMAS - CAPITAL ECOL\u00d3GICA", "categoria": "Geografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Organizador:CARLOS, ANA FANI ALESSANDRI|Organizador:ALVAREZ, ISABEL PINTO|Organizador:SANTOS, C\u00c9SAR SIMONI", "Editora": "CONTEXTO", "ISBN": "8552000644", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "158", "pre\u00e7o": "33.00", "nome": "GEOGRAFIA URBANA CR\u00cdTICA", "categoria": "Geografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:DASHNER, JAMES|Tradutor:SPIGEL, RAFAEL GUSTAVO", "Editora": "VR EDITORA S.A", "ISBN": "8576836238", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "76", "Assunto": "Fic\u00e7\u00e3o Policial", "pre\u00e7o": "29.90", "nome": "MAZE RUNNER - ARQUIVOS", "categoria": "Teen"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Tradutor:AZUMA, ALYNE|Autor:DELLAIRA, AVA", "Editora": "SEGUINTE", "ISBN": "8565765415", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "344", "Assunto": "Romances", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "CARTAS DE AMOR AOS MORTOS", "categoria": "Teen"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Tradutor:D'ELIA, ALEXANDRE|Autor:BROWN, PIERCE", "Editora": "GLOBO ALT", "ISBN": "8525059544", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "549", "Assunto": "Fic\u00e7\u00e3o Cientifica", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "FILHO DOURADO", "categoria": "Teen"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Tradutor:MOURA, AMANDA|Autor:LIPPINCOTT, RACHAEL|Autor:DAUGHTRY, MIKKI|Autor:IACONIS, TOBIAS", "Editora": "GLOBO ALT", "ISBN": "8525067423", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "288", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "A CINCO PASSOS DE VOC\u00ca", "categoria": "Teen"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:STRASSER, TODD|Tradutor:SALLES, MARCELO", "Editora": "GUTENBERG AUTENTICA", "ISBN": "8582353790", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "160", "Assunto": "Romances", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "CURTINDO A VIDA ADOIDADO", "categoria": "Teen"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Tradutor:SETTE CAMARA, JO\u00c3O|Colaborador:SCHILS, MARCELO|Ilustrador:RODRIGUES, ALEX|Autor:MAUD MONTGOMERY, LUCY", "Editora": "PRINCIPIS", "ISBN": "6555521570", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "352", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "ANNE DE GREEN GABLES", "categoria": "Teen"},
{"Colaborador": "Autor:MARTINS, ELIANA|Autor:RIOS, ROSANA|Ilustrador:NEGREIROS", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535912770", "Idade": "11", "Ano": "2008", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "54.90", "nome": "TEMPO DE TRAVESSIA", "categoria": "Teen"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:LULUCA", "Editora": "ASTRAL CULTURAL -", "ISBN": "6555661305", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "64", "pre\u00e7o": "32.90", "nome": "LULUCA - NO MUNDO BUGADO DOS GAMES + PULSEIRA", "categoria": "Teen"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Tradutor:BOIDE, ALEXANDRE|Autor:ROUX, MADELEINE", "Editora": "VR EDITORA S.A", "ISBN": "8592783062", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "92", "Assunto": "Terror e Sobrenatural", "pre\u00e7o": "28.90", "nome": "O DIRETOR", "categoria": "Teen"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2012", "Colaborador": "Autor:CASS, KIERA|Tradutor:CLEMENTE, CRISTIAN", "Editora": "SEGUINTE", "ISBN": "8565765016", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "368", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "A SELE\u00c7\u00c3O", "categoria": "Teen"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Tradutor:WYLER, LIA|Autor:ROWLING, JK", "Editora": "ROCCO -", "ISBN": "8532530788", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "208", "Assunto": "Fic\u00e7\u00e3o Fantasiosa", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "HARRY POTTER E A PEDRA FILOSOFAL", "categoria": "Teen"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:ROWLING, J.K", "Editora": "ROCCO -", "ISBN": "8532503233", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "3067", "pre\u00e7o": "346.42", "nome": "BOX HARRY POTTER EDI\u00c7\u00c3O COMEMORATIVA 20 ANOS - CAPA DURA", "categoria": "Teen"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Tradutor:WYLER, LIA|Autor:ROWLING, J. K.", "Editora": "ROCCO -", "ISBN": "8532529984", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "704", "Assunto": "Fic\u00e7\u00e3o Fantasiosa", "pre\u00e7o": "39.50", "nome": "HARRY POTTER E O C\u00c1LICE DE FOGO", "categoria": "Teen"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:HAWKINS, RACHEL|Tradutor:SINAY, ISADORA", "Editora": "GLOBO ALT", "ISBN": "6580775130", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "312", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "COMO SOBREVIVER \u00c0 REALEZA (ROYALS 1)", "categoria": "Teen"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2009", "Colaborador": "Autor:ANDRADE, TELMA GUIMARAES CASTRO|Ilustrador:TENENTE, PAULO", "Editora": "ATUAL - DID\u00c1TICOS", "ISBN": "8535709886", "Ano": "2009", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO DID\u00c1TICO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "80", "pre\u00e7o": "53.60", "nome": "O DI\u00c1RIO (NEM SEMPRE) SECRETO DE PEDRO", "categoria": "Teen"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:SAENZ, BENJAMIN ALIRE|Tradutor:PEREIRA, CLEMENTE", "Editora": "SEGUINTE", "ISBN": "8565765350", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "392", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "ARIST\u00d3TELES E DANTE DESCOBREM OS SEGREDOS DO UNIVERSO", "categoria": "Teen"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:SILVA, AGUINALDO|Capista:NUNES, ALCEU CHIESORIN|Autor:MELLO, RUBENS OMETTO SILVEIRA", "Editora": "PORTFOLIO PENGUIN", "ISBN": "8582851332", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "184", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "O INCONFORMISTA", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:RUTKOSKI, MARIE|Tradutor:MIRANDA, GUILHERME", "Editora": "VR EDITORA S.A", "ISBN": "8576839717", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "328", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "A MALDI\u00c7\u00c3O DO VENCEDOR", "categoria": "Teen"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:MAIA, RACHEL", "Editora": "GLOBO -", "ISBN": "6586047609", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "248", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "MEU CAMINHO AT\u00c9 A CADEIRA N\u00daMERO 1", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Tradutor:BARREIROS, EDMUNDO|Autor:LAFEVERS, ROBIN", "Editora": "VR EDITORA S.A", "ISBN": "8576839547", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "404", "pre\u00e7o": "34.57", "nome": "DIVINA VINGAN\u00c7A", "categoria": "Teen"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Tradutor:PANAZZOLO JUNIOR, IVAR|Autor:CUMBERLAND, NIGEL", "Editora": "ASTRAL CULTURAL -", "ISBN": "6555661321", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "240", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "100 COISAS QUE PESSOAS DE SUCESSO FAZEM", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:LULUCA", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Editora": "ASTRAL CULTURAL -", "ISBN": "6555661348", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "64", "pre\u00e7o": "32.90", "nome": "LULUCA - NO MUNDO BUGADO DOS GAMES", "categoria": "Teen"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:HOY, CHRIS|Tradutor:PETERSON, LUCAS", "Editora": "ROCCO JOVENS LEITORE", "ISBN": "8579803306", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "22.72", "nome": "FERGUS VOADOR: O INCR\u00cdVEL DUELO DOS BISCOITOS", "categoria": "Teen"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:BUARQUE, CHICO|Ilustrador:., ZIRALDO", "Editora": "YELLOWFANTE", "ISBN": "8551307282", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "36", "pre\u00e7o": "49.80", "nome": "CHAPEUZINHO AMARELO - NOVA EDI\u00c7\u00c3O", "categoria": "Teen"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:PIRES, IGOR|Ilustrador:MOREIRA, J\u00d4NATAS", "Editora": "GLOBO ALT", "ISBN": "6588131240", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "352", "Assunto": "Poesia", "pre\u00e7o": "35.02", "nome": "TODAS AS COISAS QUE EU TE ESCREVERIA SE PUDESSE - TEXTOS CRU\u00c9IS DEMAIS", "categoria": "Teen"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:OLIVER, LAUREN|Tradutor:D\u2019ORAZIO, MONIQUE", "Editora": "VERUS EDITORA", "ISBN": "8576864770", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "336", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "P\u00c2NICO", "categoria": "Teen"},
{"Colaborador": "Autor:ROMA, ANDREIA|Autor:CHAVES, BETO", "Editora": "EDITORA LEADER", "ISBN": "8566248503", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "240", "Assunto": "Coaching", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "COACHING PARA LIDERAN\u00c7A", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:FRANCO, GUSTAVO", "Editora": "INTRINSECA", "ISBN": "6587518117", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "LI\u00c7\u00d5ES AMARGAS", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:SCOTT, KIM", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "655520219X", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "2", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO CTP", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "EMPATIA ASSERTIVA - COMO SER UM L\u00cdDER INCISIVO SEM PERDER A HUMANIDADE", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:CHARAN, RAM", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8565482286", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "351", "pre\u00e7o": "62.00", "nome": "RUPTURA GLOBAL", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2010", "Colaborador": "Autor:INGRAHAM, JOHN L.|Autor:EGGER-MOELLWALD, LICIA", "Editora": "CENGAGE DO BRASIL", "ISBN": "8522111006", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "142", "pre\u00e7o": "46.90", "nome": "COMUNICA\u00c7\u00c3O CORPORATIVA", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:CRAINER, STUART|Autor:DEARLOVE, DES|Tradutor:MARTINS, LAURA BARCELOS", "Editora": "ARTMED -", "ISBN": "8582603517", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "184", "pre\u00e7o": "64.00", "nome": "GURUS DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:ARAUJO, ANE", "Editora": "ELSEVIER EDITORA", "ISBN": "8535252266", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "70.90", "nome": "COACH - UM PARCEIRO PARA SEU SUCESSO", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:SINEK, SIMON", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "854310663X", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "COMECE PELO PORQU\u00ca", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:KLEON, AUSTIN|Tradutor:VILLA-FORTE, LEONARDO", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "34.90", "nome": "ROUBE COMO UM ARTISTA", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"pre\u00e7o": "44.90", "nome": "SEJA FODA!", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2012", "Colaborador": "Autor:KAHNEMAN, DANIEL|Tradutor:LEITE, C\u00c1SSIO DE ARANTES", "Editora": "OBJETIVA", "ISBN": "853900383X", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "608", "pre\u00e7o": "74.90", "nome": "R\u00c1PIDO E DEVAGAR", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:KIYOSAKI, ROBERT", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8550801488", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "336", "pre\u00e7o": "79.90", "nome": "PAI RICO, PAI POBRE", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:SUTHERLAND, JEFF", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "8543107164", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "SCRUM", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Colaborador": "Tradutor:KORYTOWSKI, IVO|Autor:GLADWELL, MALCOLM", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2011", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "8575424483", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "288", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "FORA DE S\u00c9RIE - OUTLIERS", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "1992", "Colaborador": "Autor:JORGENSEN JUNIOR, PEDRO|Autor:EKER, T. HARV", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "8575422391", "Ano": "1992", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "176", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "OS SEGREDOS DA MENTE MILION\u00c1RIA", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Tradutor:RAPOSO, ALEXANDRE|Autor:HASTINGS, REED", "Editora": "INTRINSECA", "ISBN": "6555600314", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "352", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "A REGRA \u00c9 N\u00c3O TER REGRAS", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Editora": "EDIPRO", "ISBN": "6556600202", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Ano": "2020", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "208", "Colaborador": "Autor:MARKS, HOWARD|Tradutor:MIRANDA, DANIEL MOREIRA", "pre\u00e7o": "75.00", "nome": "O MAIS IMPORTANTE PARA O INVESTIDOR - LI\u00c7\u00d5ES DE UM G\u00caNIO DO MERCADO FINANCEIRO", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:HILL, NAPOLEON|Pref\u00e1cio/Posf\u00e1cio:ALBUQUERQUE, JAMIL", "Editora": "CITADEL", "ISBN": "6587885004", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "304", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "QUEM PENSA ENRIQUECE", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2012", "Colaborador": "Tradutor:MANTOVANI, RAFAEL|Autor:DUHIGG, CHARLES", "Editora": "OBJETIVA", "ISBN": "8539004119", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "408", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "O PODER DO H\u00c1BITO", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:ARCURI, NATHALIA", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "6555640782", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "176", "Assunto": "Finan\u00e7as Pessoais", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "ME POUPE! \u2013 10 PASSOS PARA NUNCA MAIS FALTAR DINHEIRO NO SEU BOLSO (EDI\u00c7\u00c3O ATUALIZADA)", "categoria": "Administra\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:KRENAK, AILTON", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535933697", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "29.90", "nome": "A VIDA N\u00c3O \u00c9 \u00daTIL", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:EMPOLI, GIULIANO DA", "Editora": "VESTIGIO", "ISBN": "8554126602", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "192", "pre\u00e7o": "49.80", "nome": "OS ENGENHEIROS DO CAOS", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:KILOMBA, GRADA|Tradutor:OLIVEIRA, JESS", "Editora": "COBOGO", "ISBN": "8555910803", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "249", "pre\u00e7o": "52.00", "nome": "MEM\u00d3RIAS DA PLANTA\u00c7\u00c3O", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:ALBERT, BRUCE|Tradutor:PERRONE-MOISES, BEATRIZ|Autor:KOPENAWA, DAVI", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535926208", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "768", "pre\u00e7o": "87.90", "nome": "A QUEDA DO C\u00c9U", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:KOTLER, STEVEN|Autor:DIAMANDIS, PETER H.", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8550807826", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "424", "pre\u00e7o": "69.00", "nome": "ABUND\u00c2NCIA", "categoria": "Sustentabilidade"},
{"Colaborador": "Autor:PICAZIO, CLAUDIO", "Editora": "GLS", "ISBN": "8586755583", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "104", "pre\u00e7o": "42.80", "nome": "OUTRA VERDADE, UMA", "categoria": "LGBT"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:MARTINS, VITOR", "Editora": "GLOBO ALT", "ISBN": "8525065374", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "352", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "UM MILH\u00c3O DE FINAIS FELIZES", "categoria": "LGBT"},
{"Colaborador": "Autor:LEONEL, VANGE", "Editora": "GLS", "ISBN": "8586755273", "Ano": "2001", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "152", "pre\u00e7o": "53.10", "nome": "GRRRLS - GAROTAS IRADAS", "categoria": "LGBT"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:CARDOSO, FERNANDO HENRIQUE|Capista:BURTON, VICTOR", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "6559210677", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "432", "pre\u00e7o": "62.91", "nome": "UM INTELECTUAL NA POL\u00cdTICA", "categoria": "Biografias"},
{"Colaborador": "Autor:MONTESSORI, MARIA", "Editora": "KIRION", "ISBN": "8594090226", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "pre\u00e7o": "64.90", "nome": "O SEGREDO DA INF\u00c2NCIA", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:BROWN, BRENE|Tradutor:MACEDO, JOEL", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "8543104335", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "31.92", "nome": "A CORAGEM DE SER IMPERFEITO", "categoria": "Autoajuda"},
{"Colaborador": "Autor:NOSTRADAMUS", "Editora": "PENGUIN USA", "ISBN": "0143106759", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "ESTADOS UNIDOS", "P\u00e1ginas": "351", "pre\u00e7o": "182.90", "nome": "PROPHECIES, THE", "categoria": "Esoterismo"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2005", "Colaborador": "Autor:DANIKEN, ERICH VON|Tradutor:KALMUS, ELSE GRAF", "Editora": "MELHORAMENTOS -", "ISBN": "8506064910", "Ano": "2005", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "71.00", "nome": "ERAM OS DEUSES ASTRONAUTAS?", "categoria": "Esoterismo"},
{"ISBN": "9786588871003", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "224", "pre\u00e7o": "46.02", "nome": "Para Falar e Escrever Melhor o Portugu\u00eas", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2011", "Colaborador": "Autor:ANTUNES, CELSO", "Editora": "VOZES", "ISBN": "853263804X", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "184", "pre\u00e7o": "50.60", "nome": "GUIA PARA ESTIMULA\u00c7\u00c3O DO C\u00c9REBRO INFANTIL", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:CARVALHO, CIBELE FIGUEIRA", "Editora": "ROCA", "ISBN": "8541203131", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "468", "pre\u00e7o": "303.00", "nome": "ULTRASSONOGRAFIA EM PEQUENOS ANIMAIS", "categoria": "Pets"},
{"Colaborador": "Autor:SCHMIDT, CRISTIANE ALKMIN JUNQUEIRA", "Editora": "ELSEVIER EDITORA", "ISBN": "853528298X", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "5", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "368", "pre\u00e7o": "148.90", "nome": "MICROECONOMIA - QUEST\u00d5ES ANPEC", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"ISBN": "9788562168734", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "198", "pre\u00e7o": "69.00", "nome": "Colet\u00e2nea de Quest\u00f5es ENADE Direito", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"ISBN": "9788544208427", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "1932", "pre\u00e7o": "119.92", "nome": "Advocacia-geral da Uni\u00e3o: Advogado da Uni\u00e3o, Procurador Federal, Bacen e Pfn - 1.643 Quest\u00f5es Comentadas - Revisa\u00e7o", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:BROWN, BRENE", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "8543103630", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "272", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "MAIS FORTE DO QUE NUNCA", "categoria": "Autoajuda"},
{"Origem": "Usado", "pre\u00e7o": "76.01", "nome": "DOGS OF CENTRAL PARK, THE", "categoria": "Pets"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:BERNS, GREGORY", "Editora": "CITADEL", "ISBN": "6550470544", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "29.04", "nome": "SER\u00c1 QUE ELE ME AMA?", "categoria": "Pets"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2011", "Colaborador": "Autor:RIBEIRO, VINICIUS", "Editora": "METODO", "ISBN": "8530938399", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "200", "pre\u00e7o": "87.00", "nome": "S\u00c9RIE TEORIA E QUEST\u00d5ES - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PARA CONCURSOS", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"Colaborador": "Autor:MACEDO, LEANDRO", "Editora": "METODO", "ISBN": "8530944747", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "2", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "760", "pre\u00e7o": "149.00", "nome": "LEGISLA\u00c7AO DE TRANSITO PARA CONCURSOS", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"ISBN": "9788576268505", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "568", "pre\u00e7o": "103.92", "nome": "Como Passar em Provas e Concursos: Tudo o Que Voc\u00ea Precisa Saber e Nunca Teve a Quem Perguntar", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"Colaborador": "coordenador/editor:CRUZ, VITOR|Autor:RODRIGUES, ARTHUR S.|coordenador/editor:PRADO, LEANDRO CADENAS", "Editora": "METODO", "ISBN": "8530936531", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "89.00", "nome": "1001 QUESTOES COMENTADAS DE DIREITO ECONOMICO E", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"Colaborador": "Autor:MASSON, CLEBER", "Editora": "METODO", "ISBN": "8530936329", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "65.00", "nome": "CARREIRAS DA ADVOCACIA PUBLICA - ADMINISTRATIVO", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"Colaborador": "Autor:SOUZA, RAISA NOELIA SANT'ANA|Autor:VIEIRA, MARIA ALICE SOUZA", "Editora": "EDITORA SANAR", "ISBN": "6587930670", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "4", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "784", "pre\u00e7o": "109.12", "nome": "1.000 QUEST\u00d5ES COMENTADAS PARA PROVAS E CONCURSOS EM ENFERMAGEM 2021", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"Colaborador": "Autor:SILVA, CLAUDETE PESSOA DA", "Editora": "ELSEVIER EDITORA", "ISBN": "8535241655", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "47.90", "nome": "LEGISLA\u00c7AO ORGANICA DO MPU ESQUEMATIZADA", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"Colaborador": "Autor:GUERRA, CARLOS EDUARDO (GUERRINHA)", "Editora": "ELSEVIER EDITORA", "ISBN": "8535238921", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "2", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "192", "pre\u00e7o": "49.00", "nome": "DIREITO ELEITORAL, V.2 - LEGISLA\u00c7AO COMPLEMENTAR", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"Colaborador": "Autor:GARCEZ, CHRISTIANNE", "Editora": "ELSEVIER EDITORA", "ISBN": "8535244182", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "464", "pre\u00e7o": "99.90", "nome": "DIREITO DE FAMILIA E DAS SUCESSOES", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:MASSON, CLEBER", "Editora": "METODO", "ISBN": "8530993225", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "9", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO CTP", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "1672", "pre\u00e7o": "344.00", "nome": "C\u00d3DIGO PENAL COMENTADO", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"ISBN": "9788567806822", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "224", "pre\u00e7o": "54.52", "nome": "Psicologia da sa\u00fade: da aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria \u00e0 aten\u00e7\u00e3o hospitalar", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:ALEXANDRINO, MARCELO|Autor:PAULO, VICENTE", "Editora": "METODO", "ISBN": "8530993217", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "29", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO CTP", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "1200", "pre\u00e7o": "259.00", "nome": "DIREITO ADMINISTRATIVO DESCOMPLICADO", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:ALEXANDRINO, MARCELO|Autor:PAULO, VICENTE", "Editora": "METODO", "ISBN": "8530993209", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "20", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO CTP", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "1056", "pre\u00e7o": "224.00", "nome": "DIREITO CONSTITUCIONAL DESCOMPLICADO", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"Colaborador": "Autor:V\u00c1RIOS AUTORES", "Editora": "SARAIVA EDITORA -", "ISBN": "8502631519", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "7", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "1408", "pre\u00e7o": "139.00", "nome": "PASSE NA OAB - 1\u00aa FASE FGV", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:ALVIM, EDIVALDO", "Editora": "EDITORA LABRADOR", "ISBN": "6556251283", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "168", "pre\u00e7o": "50.00", "nome": "MEMORIZE DIREITO", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"pre\u00e7o": "32.50", "nome": "ARQUIVOLOGIA PARA CONCURSOS", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"Colaborador": "Organizador:VIDAL, LEONARDO DA SILVA|Organizador:GON\u00c7ALVES, MARCO PINHEIRO|Organizador:MEDEIROS, MILDRED FERREIRA|Organizador:ALENCAR, TATIANA AMORIM MUNIZ DE", "Edi\u00e7\u00e3o": "2", "pre\u00e7o": "172.00", "nome": "BIZU - O X DA QUESTAO - 3400 QUESTOES PARA CONCURSOS DE BIOLOGIA", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"Colaborador": "Autor:GARCIA, WANDER|Autor:GARCIA, ANA PAULA", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Editora": "EDITORA FOCO", "ISBN": "8582423985", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "79.00", "nome": "COMO PASSAR CONCURSOS DE ESCREVENTE DO TJSP", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"Colaborador": "Organizador:GUEDES, EVANDRO|Autor:SOARES, OLIVEIRA", "Editora": "ALFACON", "ISBN": "8583392471", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "498", "pre\u00e7o": "67.90", "nome": "ARQUIVOLOGIA - 750 QUEST\u00d5ES COMENTADAS", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"Colaborador": "Autor:ALEXANDRINO, MARCELO|Autor:PAULO, VICENTE", "Editora": "METODO", "ISBN": "8530950704", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "288", "pre\u00e7o": "79.00", "nome": "SUMULAS DO STF COMENTADAS PARA CONCURSOS E OAB", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"Colaborador": "Autor:PINTO, ALEXANDRE PEREIRA|Autor:SOUZA, LUIZ ROBERTO CARBONI", "Editora": "RIDEEL", "ISBN": "8533941064", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "3", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "ESPIRAL", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "288", "pre\u00e7o": "79.90", "nome": "4PS DA OAB 2\u00aa FASE", "categoria": "Concursos P\u00fablicos"},
{"ISBN": "9788575963609", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "70", "pre\u00e7o": "40.56", "nome": "F\u00e9rias na Ant\u00e1rtica", "categoria": "Pets"},
{"ISBN": "9788578550363", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "104", "pre\u00e7o": "24.88", "nome": "Como Cuidar do seu C\u00e3o e Gato de Forma Respons\u00e1vel", "categoria": "Pets"},
{"ISBN": "9788595087132", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "288", "pre\u00e7o": "26.87", "nome": "Marley & eu: A vida e o amor ao lado do pior c\u00e3o do mundo", "categoria": "Pets"},
{"ISBN": "9788539423217", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "18", "pre\u00e7o": "44.03", "nome": "Top 100: Criaturas dos Mares", "categoria": "Pets"},
{"ISBN": "9788576352754", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "21.48", "nome": "Como Fazer Seu Cachorro Feliz", "categoria": "Pets"},
{"ISBN": "9786550470548", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "33.00", "nome": "Ser\u00e1 que ele me ama?: Um neurocientista decifra o c\u00e9rebro emocional canino", "categoria": "Pets"},
{"ISBN": "9788588948921", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "44", "pre\u00e7o": "35.02", "nome": "Girafa tem torcicolo?: E outras perguntas do mundo", "categoria": "Pets"},
{"ISBN": "9788586307584", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "94", "pre\u00e7o": "14.63", "nome": "Manual dos Apaixonados por C\u00e3es: Relacionamento, Cuidados e Treino", "categoria": "Pets"},
{"ISBN": "9788508064182", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "48", "pre\u00e7o": "24.90", "nome": "Peixes", "categoria": "Pets"},
{"ISBN": "9788574022468", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "64", "pre\u00e7o": "13.96", "nome": "Cuide Bem Do Seu Cachorro", "categoria": "Pets"},
{"ISBN": "9788595034389", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "16", "pre\u00e7o": "54.52", "nome": "Livro Globo: Onde no Mundo Est\u00e3o os Animais?", "categoria": "Pets"},
{"ISBN": "9789876373616", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "26", "pre\u00e7o": "50.62", "nome": "Animais", "categoria": "Pets"},
{"ISBN": "9788538055143", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "8", "pre\u00e7o": "23.91", "nome": "Tiranossauro Rex", "categoria": "Pets"},
{"ISBN": "9788588329621", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "328", "pre\u00e7o": "49.92", "nome": "Tudo sobre truques e adestramento de c\u00e3es: Todas as dicas para transformar o c\u00e3o mais travesso em um animal de estima\u00e7\u00e3o bem-comportado", "categoria": "Pets"},
{"Colaborador": "Autor:SCHRATTER, DAGMAR", "Editora": "MELHORAMENTOS -", "ISBN": "850604037X", "Ano": "2003", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "45", "pre\u00e7o": "30.00", "nome": "CAES", "categoria": "Pets"},
{"Tipo de Colaborador": "multiplos", "EAN": "2007100091370", "Cole\u00e7\u00e3o": "EXTRA - COLEC\u00c7AO", "Editora": "EDI\u00c7OES 70 - BRASIL", "ISBN": "972440840X", "Ano": "1992", "Origem": "Usado", "pre\u00e7o": "51.50", "nome": "COMO ESCOLHER O SEU CAO", "categoria": "Pets"},
{"Colaborador": "Tradutor:CESPEDES, CAROLINA|Autor:MACHELL, DAWN", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Editora": "GIRASSOL", "ISBN": "6555301236", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "10", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "CAD\u00ca?", "categoria": "Pets"},
{"Colaborador": "Autor:CRUZ, TICO SANTA", "Editora": "BELAS LETRAS", "ISBN": "8581742513", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "388", "pre\u00e7o": "53.82", "nome": "BOX TICO SANTA CRUZ", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"pre\u00e7o": "99.90", "nome": "TODOS OS CONTOS", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:CURY, AUGUSTO", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "8543104351", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "272", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "O HOMEM MAIS INTELIGENTE DA HIST\u00d3RIA", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"Subtitulo": "COMPREENDA O MELHOR AMIGO DO HOMEM", "Tipo de Colaborador": "multiplos", "EAN": "2000050615788", "Colaborador": "Autor:MILLAN, CESAR|Autor:PELTIER, MELISSA JO", "Sinopse": "Entenda o que se passa na mente do seu c\u00e3o e desenvolva uma rela\u00e7\u00e3o positiva e feliz com seu melhor amigo.  Em \"O encantador de c\u00e3es\", Cesar Millan \u2013 especialista em comportamento canino e apresentador do programa \"Dog Whisperer\", do National Geographic Channel \u2013 o ajudar\u00e1 a compreender a psicologia canina, para que voc\u00ea possa ter uma rela\u00e7\u00e3o mais rica e recompensadora com o seu c\u00e3o, fortalecendo os la\u00e7os entre voc\u00eas e eliminando definitivamente os problemas de comportamento dele. Com este livro, voc\u00ea aprender\u00e1:  - por que os instintos naturais do cachorro s\u00e3o a chave para um relacionamento feliz com ele; - que talvez voc\u00ea n\u00e3o esteja dando ao seu c\u00e3o aquilo de que ele realmente precisa; - como se relacionar com seu animal de modo \u201ccanino\u201d; - que n\u00e3o existem \u201cra\u00e7as-problema\u201d, e sim \u201cdonos-problema\u201d; - por que todos os c\u00e3es necessitam de uma fun\u00e7\u00e3o; - como escolher um cachorro que seja adequado para voc\u00ea e para a sua fam\u00edlia; - as diferen\u00e7as entre disciplina e puni\u00e7\u00e3o; - e muito mais!  \"O encantador de c\u00e3es\" o ajudar\u00e1 a estabelecer a conex\u00e3o que voc\u00ea sempre sonhou em ter com seu companheiro de quatro patas \u2013 com este que \u00e9, sem d\u00favida, o melhor amigo do homem.  \u201cEu reabilito c\u00e3es e treino pessoas.\u201d CESAR MILLAN  Existem cerca de trinta milh\u00f5es de cachorros no Brasil, e seus donos gastam uma fortuna com eles a cada ano. Mas por que tantos c\u00e3es mimados s\u00e3o cheios de problemas? Neste livro acess\u00edvel e definitivo, Cesar Millan revela do que os c\u00e3es realmente precisam para ser felizes e realizados.  Com diversas participa\u00e7\u00f5es no programa \"The Oprah Winfrey Show\", al\u00e9m de clientes que incluem celebridades do cinema e um programa de TV de grande popularidade, Cesar Millan \u00e9 o especialista em c\u00e3es mais requisitado dos Estados Unidos. Mas ele n\u00e3o \u00e9 um treinador no sentido comum da palavra \u2013 sua capacidade quase m\u00e1gica de lidar com os c\u00e3es vem da profunda compreens\u00e3o que ele tem da psicologia canina. Em \"O encantador de c\u00e3es\", Cesar conta como aprendeu a entender o comportamento canino e compartilha sua sabedoria, ensinando o leitor a construir um relacionamento mais profundo e satisfat\u00f3rio com seu companheiro de quatro patas.  A f\u00f3rmula de Cesar para um c\u00e3o feliz e equilibrado, descrita neste livro, \u00e9 incrivelmente simples. Apresentando os princ\u00edpios da psicologia canina, Cesar conta detalhes de seus casos mais fascinantes, a fim de mostrar como problemas de comportamento comuns se desenvolvem e, mais importante, como podem ser corrigidos.", "Altura": "21.0", "Largura": "14.0", "Peso": "0.31", "Editora": "VERUS EDITORA", "ISBN": "8576860198", "Ano": "2007", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "272", "pre\u00e7o": "24.95", "nome": "O ENCANTADOR DE C\u00c3ES: COMPREENDA O MELHOR AMIGO DO HOMEM", "categoria": "Pets"},
{"ISBN": "9788595034402", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "18", "pre\u00e7o": "54.52", "nome": "Livro Globo: Onde no Mundo Estavam os Dinossauros?", "categoria": "Pets"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:MADEIRA, CARLA", "Editora": "RECORD", "ISBN": "6555871784", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "210", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "TUDO \u00c9 RIO", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"ISBN": "9786558430155", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "64", "pre\u00e7o": "15.32", "nome": "Picol\u00e9: Uma aventura na era dos dinossauros", "categoria": "Pets"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:VIEIRA JUNIOR, ITAMAR|Capista:RANDOW, ELISA V.", "Editora": "TODAVIA", "ISBN": "6556921467", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "DORAMAR OU A ODISSEIA", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:ROSA, JO\u00c3O GUIMAR\u00c3ES", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535931988", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "560", "pre\u00e7o": "87.90", "nome": "GRANDE SERT\u00c3O: VEREDAS", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2006", "Colaborador": "Autor:CARVALHO, BERNARDO", "Editora": "COMPANHIA DE BOLSO", "ISBN": "8535908617", "Ano": "2006", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "152", "pre\u00e7o": "37.90", "nome": "NOVE NOITES", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:AQUINO, MAR\u00c7AL|Capista:NUNES, ALCEU CHIESORIN", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "6559210294", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "264", "pre\u00e7o": "37.42", "nome": "BAIXO ESPLENDOR", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:ACIOLI, GUSTAVO", "Editora": "CHIADO BRASIL", "ISBN": "9893704286", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "130", "pre\u00e7o": "32.00", "nome": "NA BEIRA DO RIO, ANTES DA CHUVA", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"Colaborador": "Capista:NUNES, ALCEU CHIESORIN|Autor:GARDEL, ST\u00caNIO", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "6559210286", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "54.90", "nome": "A PALAVRA QUE RESTA", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:ANJOS, CYRO DOS", "Editora": "GLOBO LIVROS", "ISBN": "8525055999", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "360", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "MONTANHA", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:ROSA, JOAO GUIMARAES", "Editora": "GLOBAL EDITORA", "ISBN": "8526025074", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "136", "pre\u00e7o": "48.00", "nome": "CAMPO GERAL", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:FRAGA, ALEXANDRE", "Editora": "RECORD", "ISBN": "8501066923", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "308", "pre\u00e7o": "34.90", "nome": "OESTE: A GUERRA DO JOGO DO BICHO", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:FIUZA, GUILHERME", "Editora": "PLANETA DO BRASIL", "ISBN": "8542208420", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "352", "pre\u00e7o": "54.90", "nome": "O IMP\u00c9RIO DO OPRIMIDO", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"Colaborador": "Autor:ALENCAR, JOS\u00c9 DE", "Editora": "GRUA LIVROS", "ISBN": "8561578513", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "23.90", "nome": "UBIRAJARA", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:BEI, ALINE|Capista:MASAGAO, JULIA", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "6559210413", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "264", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "PEQUENA COREOGRAFIA DO ADEUS", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:NETO, MIGUEL SANCHES", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "853592728X", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "288", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "A B\u00cdBLIA DO CHE", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:WANDER, MILA", "Editora": "ESSENCIA", "ISBN": "8542207467", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "336", "pre\u00e7o": "46.12", "nome": "DI\u00c1RIO DE UMA C\u00daMPLICE", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:PORTO, ALEXANDRE VIDAL", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535924213", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "184", "pre\u00e7o": "47.90", "nome": "S\u00c9RGIO Y. VAI \u00c0 AM\u00c9RICA", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"Colaborador": "Autor:ANDRADE, M\u00c1RIO DE", "Editora": "NOVA FRONTEIRA -", "ISBN": "8520935397", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "408", "pre\u00e7o": "64.90", "nome": "OBRA IMATURA", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:VIEIRA JUNIOR, ITAMAR", "Editora": "TODAVIA", "ISBN": "6580309318", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "264", "pre\u00e7o": "45.16", "nome": "TORTO ARADO", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:DOLAN, PAUL|Tradutor:MANTOVANI, RAFAEL", "Editora": "OBJETIVA", "ISBN": "8539006898", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "248", "pre\u00e7o": "42.90", "nome": "FELICIDADE CONSTRU\u00cdDA", "categoria": "Autoajuda"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Tradutor:SCHILD, MARCELO|Autor:ELROD, HAL", "Editora": "BEST SELLER", "ISBN": "8576849941", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "196", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "O MILAGRE DA MANH\u00c3", "categoria": "Autoajuda"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:ROSA, JOAO GUIMARAES", "Editora": "COMPANHIA DE BOLSO", "ISBN": "655921057X", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "504", "pre\u00e7o": "37.42", "nome": "GRANDE SERT\u00c3O: VEREDAS (EDI\u00c7\u00c3O DE BOLSO)", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:RIBEIRO, JOAO UBALDO", "Editora": "NOVA FRONTEIRA -", "ISBN": "8520922651", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "216", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "ALBATROZ AZUL, O", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"ISBN": "9788575420270", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "224", "pre\u00e7o": "31.92", "nome": "O poder do agora", "categoria": "Autoajuda"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:BROWN, BRENE", "Editora": "BEST SELLER", "ISBN": "8546501750", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "294", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "A CORAGEM PARA LIDERAR", "categoria": "Autoajuda"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:SWINDOLL, CHARLES R.", "Editora": "PORTICO EDITORA", "ISBN": "8542207890", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "272", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "VENCER APESAR DAS DIFICULDADES", "categoria": "Autoajuda"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:BARROS, LUA", "Editora": "EDITORA NACIONAL", "ISBN": "8504021947", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "168", "pre\u00e7o": "46.90", "nome": "EU N\u00c3O NASCI M\u00c3E (LIVRO COM P\u00d4STER)", "categoria": "Autoajuda"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:CORTELLA, MARIO SERGIO", "Editora": "PLANETA DO BRASIL", "ISBN": "8542218604", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "AINDA D\u00c1!", "categoria": "Autoajuda"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:MOGI, KEN|Tradutor:WINARSKI, REGIANE", "Editora": "ASTRAL CULTURAL -", "ISBN": "8582467311", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "224", "pre\u00e7o": "34.90", "nome": "IKIGAI", "categoria": "Autoajuda"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:GROSSOS, VINICIUS", "Editora": "FARO EDITORIAL", "ISBN": "8562409464", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "272", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "O GAROTO QUASE ATROPELADO", "categoria": "Literatura Nacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Tradutor:AZEREDO, PATR\u00cdCIA|Autor:ELROD, HAL", "Editora": "BEST SELLER", "ISBN": "8576843196", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "400", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "O MILAGRE DA MANH\u00c3 (EDI\u00c7\u00c3O ESPECIAL)", "categoria": "Autoajuda"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:RUIZ, DON MIGUEL|Tradutor:ESTEVES, LUIS FERNANDO MARTINS", "Editora": "BEST SELLER", "ISBN": "6557120956", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "112", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "OS QUATRO COMPROMISSOS", "categoria": "Autoajuda"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Tradutor:LEMOS, RAFAELLA|Autor:SUNIM, HAEMIN", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "8543105293", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "AS COISAS QUE VOC\u00ca S\u00d3 V\u00ca QUANDO DESACELERA", "categoria": "Autoajuda"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:EGER, EDITH EVA|Tradutor:CHAVES, DEBORA", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "6555641258", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "176", "pre\u00e7o": "36.90", "nome": "A LIBERDADE \u00c9 UMA ESCOLHA", "categoria": "Autoajuda"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:EPSTEIN, DAVID|Tradutor:BARBAO, MARCELO", "Editora": "GLOBO LIVROS", "ISBN": "6580634340", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "336", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "POR QUE OS GENERALISTAS VENCEM EM UM MUNDO DE ESPECIALISTAS", "categoria": "Autoajuda"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:GOTTLIEB, LORI", "Editora": "VESTIGIO", "ISBN": "6599039812", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "448", "pre\u00e7o": "59.80", "nome": "TALVEZ VOC\u00ca DEVA CONVERSAR COM ALGU\u00c9M", "categoria": "Autoajuda"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Tradutor:FARO, JOANA|Autor:MANSON, MARK", "Editora": "INTRINSECA", "ISBN": "855100249X", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "224", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "A SUTIL ARTE DE LIGAR O F*DA-SE", "categoria": "Autoajuda"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:MURPHY, JOSEPH|Tradutor:JUNGMANN, RUY", "Editora": "BEST SELLER", "ISBN": "8546501459", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "308", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "O PODER DO SUBCONSCIENTE", "categoria": "Autoajuda"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:HILL, NAPOLEON", "Editora": "CDG EDITORA", "ISBN": "8568014003", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "42.90", "nome": "MAIS ESPERTO QUE O DIABO", "categoria": "Autoajuda"},
{"Colaborador": "Autor:MORAIS, ARTUR GOMES DE", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Editora": "AUT\u00caNTICA EDITORA LT", "ISBN": "8551305182", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "240", "pre\u00e7o": "54.90", "nome": "CONSCI\u00caNCIA FONOL\u00d3GICA NA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL E NO CLICO DE ALFABETIZA\u00c7\u00c3O", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:DUPREE, ULRICH EMIL", "Editora": "LEYA", "ISBN": "6556430021", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "112", "pre\u00e7o": "29.00", "nome": "HO\u2019OPONOPONO", "categoria": "Autoajuda"},
{"Colaborador": "Autor:BATISTA, ISRAEL MATOS", "Editora": "EDITORA FOCO", "ISBN": "8582422040", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "152", "pre\u00e7o": "29.00", "nome": "VENCER", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:HOOKS, BELL|Tradutor:CIPOLLA, MARCELO BRANDAO", "Editora": "WMF MARTINS FONTES", "ISBN": "8546901406", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "288", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "ENSINANDO A TRANSGREDIR", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:MELO, PE. FABIO DE", "Editora": "PLANETA DO BRASIL", "ISBN": "6555353066", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "264", "pre\u00e7o": "42.27", "nome": "A HORA DA ESS\u00caNCIA", "categoria": "Autoajuda"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Organizador:MORAN, JOSE|Organizador:BACICH, LILIAN", "Editora": "PENSO - ARTMED", "ISBN": "8584291156", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "260", "pre\u00e7o": "72.00", "nome": "METODOLOGIAS ATIVAS PARA UMA EDUCA\u00c7\u00c3O INOVADORA", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "1991", "Colaborador": "Autor:FERNANDEZ, ALICIA", "Editora": "ARTMED -", "ISBN": "8573077018", "Ano": "1991", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "264", "pre\u00e7o": "98.00", "nome": "A INTELIG\u00caNCIA APRISIONADA", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Tradutor:GUIMAR\u00c3ES, MAY\u00c3|Autor:HILL, NAPOLEON", "Editora": "CDG EDITORA", "ISBN": "8568014542", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "364", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "QUEM PENSA ENRIQUECE - O LEGADO", "categoria": "Autoajuda"},
{"Colaborador": "Autor:DISPENZA, JOE|Tradutor:PASCHOA, CELSO", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Editora": "CDG EDITORA", "ISBN": "8568014321", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "352", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "QUEBRANDO O H\u00c1BITO DE SER VOC\u00ca MESMO", "categoria": "Autoajuda"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:FREIRE, PAULO", "Editora": "PAZ E TERRA", "ISBN": "857753409X", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "34.90", "nome": "PEDAGOGIA DA AUTONOMIA", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:HORN, MARIA DA GRA\u00c7A SOUZA", "Editora": "PENSO - ARTMED", "ISBN": "8584291032", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "112", "pre\u00e7o": "72.09", "nome": "BRINCAR E INTERAGIR NOS ESPA\u00c7OS DA ESCOLA INFANTIL", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:MIRANDA, SIMAO DE", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Editora": "PAPIRUS-", "ISBN": "8544902006", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "ESTRAT\u00c9GIAS DID\u00c1TICAS PARA AULAS CRIATIVAS", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:FREIRE, PAULO", "Editora": "PAZ E TERRA", "ISBN": "8577534189", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "PEDAGOGIA DO OPRIMIDO", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:FREIRE, PAULO", "Editora": "PAZ E TERRA", "ISBN": "8577534103", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "352", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "DIREITOS HUMANOS E EDUCA\u00c7\u00c3O LIBERTADORA", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:SOARES, MAGDA", "Editora": "CONTEXTO", "ISBN": "6555410116", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "352", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "ALFALETRAR", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:POSAMENTIER, ALFRED S.", "Editora": "PENSO - ARTMED", "ISBN": "8580553679", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "70.00", "nome": "A ARTE DE MOTIVAR OS ESTUDANTES DO ENSINO M\u00c9DIO PARA A MATEM\u00c1TICA", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Colaborador": "Organizador:SILVA, MARIA CELIA L. DA|Organizador:VALENTE, WAGNER R.", "Editora": "PAPIRUS-", "ISBN": "8530811402", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "42.90", "nome": "GEOMETRIA NOS PRIMEIROS ANOS ESCOLARES, A", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:RESNICK, MITCHEL|Tradutor:CRUZ, MARIANA CASETTO|Revisor:RODEGHIERO, CAROLINA", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Editora": "PENSO - ARTMED", "ISBN": "658133412X", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "192", "pre\u00e7o": "60.00", "nome": "JARDIM DE INF\u00c2NCIA PARA A VIDA TODA", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:FREIRE, PAULO", "Editora": "PAZ E TERRA", "ISBN": "8577534383", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "\u00c0 SOMBRA DESTA MANGUEIRA", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2006", "Colaborador": "Organizador:AZEVEDO, ELIZABETH R.", "Editora": "WMF MARTINS FONTES", "ISBN": "8533623003", "Ano": "2006", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "456", "pre\u00e7o": "72.90", "nome": "ANTOLOGIA DO TEATRO ROM\u00c2NTICO", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2013", "Colaborador": "Autor:GROSE, VIRGINIA|Tradutor:LONGAR\u00c7O, MARCIA", "Editora": "GG BRASIL", "ISBN": "856598513X", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "184", "pre\u00e7o": "64.00", "nome": "MERCHANDISING DE MODA", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Colaborador": "Autor:CONRAD, WILL", "Editora": "CRIATIVO-", "ISBN": "8582580274", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "64", "pre\u00e7o": "49.00", "nome": "SKETCBOOK WILL CONRAD", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"ISBN": "9788584840335", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "23.32", "nome": "O livro dos cinco an\u00e9is", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:PAGLIARO, LEANDRO", "Editora": "BAZAR DO TEMPO", "ISBN": "8569924208", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "69.00", "nome": "FOTOGRAFIAS", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2008", "Colaborador": "Organizador:OSTETTO, LUCIANA ESMERALDA", "Editora": "PAPIRUS-", "ISBN": "8530808762", "Ano": "2008", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:MARSILI, \u00cdTALO", "Editora": "KIRION", "ISBN": "8594090145", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "OS 4 TEMPERAMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O DOS FILHOS", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:SANTOS, ELISAMA", "Editora": "PAZ E TERRA", "ISBN": "6555480009", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "168", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "POR QUE GRITAMOS", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:HUTTER EPSTEIN, RANDI", "Editora": "CITADEL", "ISBN": "6550470404", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "280", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "EXCITADX", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:WU, HUNG|Autor:XIUZHEN, YIN", "Editora": "PHAIDON PRESS", "ISBN": "0714867489", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "ESTADOS UNIDOS", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "159.80", "nome": "YIN XIUZHEN", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Colaborador": "Autor:MOTTA, MARLY|Autor:MAUAD, ANA MARIA", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Editora": "EDI\u00c7OES DE JANEIRO", "ISBN": "8569924003", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "100.00", "nome": "NOS TEMPOS DA GUANABARA", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:SANTOS, ELISAMA", "Editora": "PAZ E TERRA", "ISBN": "8577534030", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "168", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O N\u00c3O VIOLENTA", "categoria": "Educa\u00e7\u00e3o"},
{"Colaborador": "Autor:MAMMI, LORENZO|Autor:MIGUEZ, FABIO", "Editora": "WMF MARTINS FONTES", "ISBN": "8578276086", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "216", "pre\u00e7o": "89.90", "nome": "PAISAGEM ZERO", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:SESI-SP EDITORA", "Editora": "SESI-SP EDITORA", "ISBN": "8582056451", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "152", "pre\u00e7o": "115.00", "nome": "CARNE VALE", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Colaborador": "Autor:OLIVETTI, ARIEL", "Editora": "CRIATIVO", "ISBN": "8582580576", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "72", "pre\u00e7o": "54.00", "nome": "SKETCHBOOK ARIEL OLIVETTI", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Colaborador": "Autor:IVO, GON\u00c7ALO", "Editora": "CONTRA CAPA", "ISBN": "8577400999", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "264", "pre\u00e7o": "140.00", "nome": "ORATORIO", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Colaborador": "Autor:FISHER, JUDE", "Editora": "HARPER UK II", "ISBN": "0007467966", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "INGLATERRA", "Complemento": "NENHUM", "pre\u00e7o": "37.50", "nome": "HOBBIT VISUAL COMPANION - THE DESOLATION OF SMAUG", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:PHAIDON EDITORS", "Editora": "PHAIDON UK", "ISBN": "0714876739", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "pre\u00e7o": "89.80", "nome": "YOU HAD BETTER MAKE SOME NOISE", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Colaborador": "Autor:BIERHALS, CHRISTINE", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2012", "Editora": "H.F. ULLMANN", "ISBN": "3833160616", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "216", "pre\u00e7o": "100.00", "nome": "CITY FASHION BERLIN", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:RACIONAIS MC'S", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535931732", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "37.90", "nome": "SOBREVIVENDO NO INFERNO", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:VARIOS|Tradutor:MAIOR, FLAVIA SOUTO", "Editora": "GLOBO LIVROS", "ISBN": "6580634359", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "352", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "O LIVRO DA ARTE", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Colaborador": "Organizador:BOFINGER, KAREN", "Editora": "ACTAR - USA", "ISBN": "3034607229", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "P\u00e1ginas": "119", "pre\u00e7o": "190.60", "nome": "WICKED!", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Colaborador": "Autor:INSECTA SHOES", "Editora": "INSECTA", "ISBN": "6599242804", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "99.00", "nome": "PLANNER FEMINISTA 2021", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:WERNER HOLZWARTH, HANS", "Editora": "TASCHEN DO BRASIL", "ISBN": "3836584638", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "528", "pre\u00e7o": "600.00", "nome": "BEATRIZ MILHAZES", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Colaborador": "Autor:PERLSTEIN, SYLVIO", "Editora": "APRAZIVEL", "ISBN": "8560291083", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "175", "pre\u00e7o": "90.00", "nome": "INUSITADA, A", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"pre\u00e7o": "128.70", "nome": "LAMBE-LAMBE", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Colaborador": "Autor:TORELLI, EDUARDO", "Editora": "PEIXE GRANDE", "ISBN": "9771518842", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "LIVRO", "pre\u00e7o": "129.90", "nome": "007 - SEXO, GLAMOUR E BALAS", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Colaborador": "Autor:FOLEY, MICHAEL STEWART", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Editora": "BLOOMSBURY USA", "ISBN": "1623567300", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "P\u00e1ginas": "177", "Assunto": "Teoria Musical", "pre\u00e7o": "37.00", "nome": "FRESH FRUIT FOR ROTTING VEGETABLES", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2012", "Colaborador": "Autor:GORI, TANIA", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "8537008125", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "32.90", "nome": "BRUXARIA NATURAL", "categoria": "Esoterismo"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:SALGADO, SEBASTI\u00c3O", "Editora": "TASCHEN DO BRASIL", "ISBN": "3836585103", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "528", "pre\u00e7o": "1.000.00", "nome": "AMAZONIA", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Colaborador": "Autor:LEMINSKI, PAULO|Organizador:LEMINSKI, ESTRELA RUIZ", "Editora": "ILUMINURAS", "ISBN": "8573214678", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "320", "Assunto": "Songbooks / Partituras", "pre\u00e7o": "96.00", "nome": "SONGBOOK PAULO LEMINSKI (BROCHURA)", "categoria": "Artes e Fotografia"},
{"Colaborador": "Autor:GRAY, MIRANDA|Tradutor:ARGOZINO AMARAL, N\u00c1TALY|Ilustrador:LAROTONDA, JULIA", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Editora": "PENSAMENTO", "ISBN": "6587236049", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "88", "pre\u00e7o": "76.00", "nome": "O OR\u00c1CULO DA LUA VERMELHA", "categoria": "Esoterismo"},
{"ISBN": "9788598307497", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "624", "pre\u00e7o": "79.38", "nome": "B\u00edblia das Bruxas, A: Manual Completo Para a Pr\u00e1tica da Bruxaria - Brochura", "categoria": "Esoterismo"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2000", "Colaborador": "Autor:PINHEIRO, IARA C. L.", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "8573745649", "Ano": "2000", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "136", "pre\u00e7o": "24.90", "nome": "MAGIA E MAESTRIA DOS CIGANOS DO ORIENTE", "categoria": "Esoterismo"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:PENSAMENTO", "Editora": "PENSAMENTO", "ISBN": "6587236200", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "216", "pre\u00e7o": "16.50", "nome": "ALMANAQUE DO PENSAMENTO 2021", "categoria": "Esoterismo"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Organizador:BEDRAN, MARINA|Autor:STEVENSON, ROBERT LOUIS|Autor:JAMES, HENRY", "Editora": "ROCCO -", "ISBN": "8532530532", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "272", "pre\u00e7o": "34.50", "nome": "A AVENTURA DO ESTILO", "categoria": "Biografias"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:PIRES FILHO, NELSON", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "8537011924", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "32.90", "nome": "CIGANOS E A ESPIRITUALIDADE", "categoria": "Esoterismo"},
{"pre\u00e7o": "84.90", "nome": "CARTAS XAM\u00c2NICAS", "categoria": "Esoterismo"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2000", "Colaborador": "Autor:DUQUE, FATIMA FERREIRA", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "8573748648", "Ano": "2000", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "104", "pre\u00e7o": "14.90", "nome": "FLORAIS DE BACH POR MEIO DO USO DA ASTROLOGIA", "categoria": "Esoterismo"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2000", "Colaborador": "Autor:JENNINGS, TABATHA", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "8573747137", "Ano": "2000", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "248", "pre\u00e7o": "34.90", "nome": "TUDO SOBRE A WICCA DO AMOR", "categoria": "Esoterismo"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:V\u00c1RIOS AUTORES", "Editora": "UNIVERSO DOS LIVROS", "ISBN": "8579309786", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "224", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "ORF\u00c3OS DO TSUNAMI", "categoria": "Biografias"},
{"Colaborador": "Autor:AVALON, ANNWYN", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "655620000X", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "A BRUXARIA DAS AGUAS", "categoria": "Esoterismo"},
{"Colaborador": "Autor:ARRIEN, ANGELES", "Editora": "AGORA EDITORA", "ISBN": "8571835209", "Ano": "1998", "Edi\u00e7\u00e3o": "2", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "136", "pre\u00e7o": "79.80", "nome": "CAMINHO QUADRUPLO", "categoria": "Esoterismo"},
{"Colaborador": "Autor:MILLER, DAVID K.", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "8537012386", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "248", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "CONECTANDO-SE COM OS ARCTURIANOS", "categoria": "Esoterismo"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2010", "Colaborador": "Autor:BOUREL-DANSOT, GISELE", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "8537006025", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "31.90", "nome": "ENSINAMENTOS DOS GRANDES MESTRES DA FRATERNIDADE BRANCA", "categoria": "Esoterismo"},
{"Colaborador": "Autor:FACHIM, LUIZ", "Editora": "EDITORA AGE", "ISBN": "8583430594", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "243", "pre\u00e7o": "53.00", "nome": "VIRTUDE E VERDADE, TOMO II", "categoria": "Esoterismo"},
{"Colaborador": "Autor:RITO, SOFIA", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Editora": "CHIADO BRASIL", "ISBN": "9895146582", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "250", "pre\u00e7o": "60.00", "nome": "DESCUBRA OS SEGREDOS DE LENORMAND", "categoria": "Esoterismo"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2006", "Colaborador": "Autor:TOURNIAC, JEAN", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "8537000752", "Ano": "2006", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "302", "pre\u00e7o": "40.90", "nome": "MELQUISEDEQUE OU A TRADI\u00c7\u00c3O PRIMORDIAL", "categoria": "Esoterismo"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:SITCHIN, ZECHARIA|Tradutor:ROCHA, BIANCA", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "8537009490", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "248", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "VIAGEM AO PASSADO M\u00cdTICO", "categoria": "Esoterismo"},
{"Colaborador": "Autor:DUQUETTE, LON MILO|Tradutor:FERREIRA, VINICIUS", "Editora": "PENUMBRA LIVROS", "ISBN": "8569871155", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "49.68", "nome": "PERGUNTE A BABA LON", "categoria": "Esoterismo"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Tradutor:GUERRA, RENATA|Autor:FEYNMAN, RICHARD P.|Tradutor:GARSCHAGEM, DONALDSON M.", "Editora": "INTRINSECA", "ISBN": "8551004840", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "400", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "S\u00d3 PODE SER BRINCADEIRA, SR. FEYNMAN!", "categoria": "Biografias"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Tradutor:MUNHOZ, ROSALIA|Autor:FAIRCHILD, ALANA", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "8537009962", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "152", "pre\u00e7o": "129.90", "nome": "ORACULO DE KUAN YIN", "categoria": "Esoterismo"},
{"Colaborador": "Autor:ARA\u00daJO, LEONARDO OLIVEIRA DE|Autor:OLIVEIRA, MARLANFE TAVARES", "pre\u00e7o": "30.00", "nome": "CABALA CRISTA", "categoria": "Esoterismo"},
{"Colaborador": "Autor:LISBOA, CLAUDIA", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Editora": "PRINCIPIUM", "ISBN": "8563083015", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "552", "pre\u00e7o": "79.90", "nome": "ASTROS E PREVIS\u00d5ES", "categoria": "Esoterismo"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2010", "Colaborador": "Autor:JUNQUEIRA, RENATA SOARES", "Editora": "PERSPECTIVA -", "ISBN": "8527308886", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "312", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "MANOEL DE OLIVEIRA: UMA PRESEN\u00c7A", "categoria": "Biografias"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:ALLENDE, ISABEL|Tradutor:BENEDETTI, IVONE", "Editora": "BERTRAND BRASIL", "ISBN": "852862479X", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "238", "pre\u00e7o": "38.42", "nome": "MULHERES DE MINHA ALMA", "categoria": "Biografias"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:BOFF, LEONARDO", "Editora": "IDEIAS E LETRAS", "ISBN": "8555800129", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "19.42", "nome": "MEM\u00d3RIAS INQUIETAS E PERSISTENTES DE L. BOFF", "categoria": "Biografias"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:MATTOS, MARCIA", "Editora": "ASTRAL CULTURAL -", "ISBN": "6555660422", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "432", "pre\u00e7o": "41.26", "nome": "O LIVRO DA LUA 2021", "categoria": "Esoterismo"},
{"Colaborador": "Autor:LEITE, LUCIMARA", "Editora": "CHIADO BRASIL", "ISBN": "9895134339", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "226", "pre\u00e7o": "30.00", "nome": "CHRISTINE DE PIZAN", "categoria": "Biografias"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:SALLIS, ZOE", "Editora": "ASTRAL CULTURAL -", "ISBN": "6555660651", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "240", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "VOZES FEMININAS", "categoria": "Biografias"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:MORAIN, DAN", "Editora": "AGIR", "ISBN": "6558370387", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "38.42", "nome": "KAMALA HARRIS: A VIDA DA PRIMEIRA MULHER VICE-PRESIDENTE DOS ESTADOS UNIDOS", "categoria": "Biografias"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:ADICHIE, CHIMAMANDA NGOZI|Tradutor:ABREU, FERNANDA|Capista:CARVALHO, CLAUDIA ESP\u00cdNOLA DE", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "6559210693", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "21.90", "nome": "NOTAS SOBRE O LUTO", "categoria": "Biografias"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:ROCHA, JULIA", "Editora": "CIVILIZA\u00c7AO BRASILEI", "ISBN": "6558020017", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "304", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "PACIENTES QUE CURAM", "categoria": "Biografias"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:MOTTA, NELSON", "Editora": "ESTA\u00c7\u00c3O BRASIL", "ISBN": "6557330047", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "480", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "DE CU PRA LUA", "categoria": "Biografias"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:VEIGA, EDISON", "Editora": "PLANETA DO BRASIL", "ISBN": "6555352248", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "SANTO ANT\u00d4NIO", "categoria": "Biografias"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:OBAMA, MICHELLE", "Editora": "OBJETIVA", "ISBN": "854700064X", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "464", "pre\u00e7o": "64.90", "nome": "MINHA HIST\u00d3RIA", "categoria": "Biografias"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:OSNOS, EVAN", "Editora": "AGIR", "ISBN": "6558370395", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "JOE BIDEN - A VIDA, AS IDEIAS E OS DESAFIOS DO PRESIDENTE DA NA\u00c7\u00c3O MAIS PODEROSA DO MUNDO", "categoria": "Biografias"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:SCHWARCZ, LUIZ|Capista:NUNES, ALCEU CHIESORIN", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535934332", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "200", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "O AR QUE ME FALTA", "categoria": "Biografias"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Capista:FACCHINI, LUCIANA|Autor:LIMA, ZEULER R.", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "6559210669", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "456", "pre\u00e7o": "89.90", "nome": "LINA BO BARDI", "categoria": "Biografias"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:PRIDEAUX, SUE|Tradutor:CARINA, CLAUDIO", "Editora": "CR\u00cdTICA", "ISBN": "854221644X", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "440", "pre\u00e7o": "109.90", "nome": "EU SOU DINAMITE!", "categoria": "Biografias"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Organizador:KOUDELA, INGRID DORMIEN|Autor:LESSING, GOTTHOLD EPHRAIM|Organizador:GUINSBURG, J.", "Editora": "PERSPECTIVA -", "ISBN": "8527310651", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "688", "pre\u00e7o": "114.90", "nome": "LESSING", "categoria": "Biografias"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Tradutor:RITTER, JORGE|Autor:CARNAC, JAMES", "Editora": "SEOMAN", "ISBN": "855503034X", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "312", "pre\u00e7o": "32.31", "nome": "EU SOU JACK O ESTRIPADOR", "categoria": "Biografias"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:SCIOTTI, GUSTAVO SBRANA", "Editora": "CHIADO BRASIL", "ISBN": "9895293402", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "162", "pre\u00e7o": "36.00", "nome": "ABISMO HORIZONTAL", "categoria": "Biografias"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2011", "Colaborador": "Autor:CARDOSO, FERNANDO HENRIQUE", "Editora": "CIVILIZA\u00c7AO BRASILEI", "ISBN": "8520010849", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "192", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "A SOMA E O RESTO: UM OLHAR SOBRE A VIDA AOS 80 ANOS", "categoria": "Biografias"},
{"ISBN": "9786556372006", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "242", "pre\u00e7o": "35.10", "nome": "Tecnologia Forma\u00e7\u00e3o docente e ensino de l\u00ednguas em di\u00e1logo", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Tradutor:BOTTMANN, DENISE|Tradutor:DAUSTER, JORIO|Autor:OBAMA, BARACK|Tradutor:VARGAS, BERILO|Capista:BRAND, CHRISTOPHER|Tradutor:LEITE, CASSIO DE ARANTES", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535933964", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "764", "pre\u00e7o": "79.90", "nome": "UMA TERRA PROMETIDA", "categoria": "Biografias"},
{"Colaborador": "Autor:EILERTSON, CAROLE|Autor:PUCHALLA, DAGMAR", "Sinopse": "Die Suche nach ihrer Mutter f\u00fchrt Laura auf eine Beauty-Farm, auf der der Tod umgeht. Die Opfer sterben in der Reihenfolge ihrer Sternzeichen... Ist Lauras Mutter damals wirklich mit einem anderen Mann durchgebrannt, ist sie einem Verbrechen zum Opfer gefallen oder lebt sie am Ende noch? Die Suche nach der Vergangenheit f\u00fchrt Laura auf eine Beauty-Farm, auf der der Tod umgeht. Die Opfer sterben im Kreis ihrer Sternzeichen.", "EAN": "2007200018369", "Tipo de Colaborador": "multiplos", "Subtitulo": "DEUTSCH-ENGLISCH", "Cole\u00e7\u00e3o": "LERNSCHMOKER", "Editora": "LANGENSCHEIDT", "ISBN": "3468441428", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "2010", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO", "Pa\u00eds": "ALEMANHA", "P\u00e1ginas": "176", "pre\u00e7o": "30.76", "nome": "ZODIAC MURDERS, THE - DIE TIERKREIS-MORDE", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"ISBN": "9788516046347", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "40", "pre\u00e7o": "38.22", "nome": "Neruda @ Hamlet - N\u00edvel 1", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"Tipo de Colaborador": "multiplos", "EAN": "2007200018383", "Colaborador": "Autor:LANGENSCHEDIT", "Sinopse": "'Alem\u00e3o em 30 Dias' \u00e9 o segundo volume da colec\u00e7\u00e3o 'Novos Manuais de L\u00ednguas'. Um curso de l\u00ednguas que certamente o ajudar\u00e1 a dar os primeiros passos na l\u00edngua alem\u00e3.", "Cole\u00e7\u00e3o": "NOVOS MANUAIS DE L\u00cdNGUAS", "Editora": "PRESEN\u00c7A", "ISBN": "972233221X", "Ano": "2004", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "PORTUGAL", "Complemento": "NENHUM", "pre\u00e7o": "62.27", "nome": "ALEMAO EM 30 DIAS", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"Peso": "0.07", "Largura": "14.0", "Altura": "20.0", "Sinopse": "People always want to control time! Learn about how we invent ways to try, from Roman and Mayan calendars to clocks to time zones.", "Colaborador": "Autor:BEAVER, SIMON", "EAN": "2007200018888", "Tipo de Colaborador": "multiplos", "Subtitulo": "BEGINNING BOOK WITH ONLINE ACCESS", "Editora": "CAMBRIDGE DO BRASIL", "ISBN": "1107667062", "Ano": "2013", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO DID\u00c1TICO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "ESTADOS UNIDOS", "Complemento": "CART\u00d5ES DE ACESSO", "P\u00e1ginas": "24", "pre\u00e7o": "27.00", "nome": "IT'S TIME (TO LEARN ABOUT TIME): BEGINNING BOOK WITH ONLINE ACCESS", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"ISBN": "9788516084400", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "70", "pre\u00e7o": "38.22", "nome": "La Ciudad de Los Dioses - N\u00edvel 2 - Colecci\u00f3n Leer En Espanol", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"Colaborador": "Autor:SATO, ERIKO", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8550802336", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "416", "pre\u00e7o": "89.90", "nome": "JAPON\u00caS PARA LEIGOS", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"Colaborador": "Autor:NATIONAL GEOGRAPHIC LEARNING", "Editora": "CENGAGE DO BRASIL", "ISBN": "0736297782", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "32", "pre\u00e7o": "32.90", "nome": "HABITAT PRESERVATION", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "1992", "Colaborador": "Autor:LIMA, EMMA EBERLEIN O. F.|Autor:ROHRMANN, LUTZ", "Editora": "EPU-", "ISBN": "8512547022", "Ano": "1992", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "178.00", "nome": "AVENIDA BRASIL 1 - LIVRO DE EXERC\u00cdCIOS", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"Colaborador": "Autor:FERREIRA, ADIR", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8550802689", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "68.00", "nome": "A CHAVE DO APRENDIZADO DA L\u00cdNGUA INGLESA", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"Colaborador": "Autor:ANONIMO", "Editora": "KLETT INTERNATIONAL", "ISBN": "3126759610", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "ALEM\u00c3O", "Pa\u00eds": "ALEMANHA", "pre\u00e7o": "134.10", "nome": "TEAM DEUTSCH 3 - ARBEITSBUCH", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2012", "Colaborador": "Autor:MARIS, AMANDA", "Editora": "PEARSON BRASIL", "ISBN": "1408258366", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO DID\u00c1TICO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "112", "pre\u00e7o": "170.00", "nome": "NEW CHALLENGES 1 STUDENTS' BOOK", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:MEDEIROS, JOAO BOSCO", "Editora": "ATLAS EDITORA", "ISBN": "8597019379", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "368", "pre\u00e7o": "109.00", "nome": "REDA\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA - PR\u00c1TICAS DE FICHAMENTOS, RESUMOS, RESENHAS", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:O'HARA, VENUS", "Editora": "OCTAVO", "ISBN": "8563739492", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "176", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "INGLES PARA PERVERTIDOS", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"Colaborador": "Autor:FAVRET, CATHERINE", "Editora": "CLE INTERNATIONAL FR", "ISBN": "2090389249", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "FRAN\u00c7A", "Complemento": "DVD-ROM", "P\u00e1ginas": "87", "pre\u00e7o": "89.30", "nome": "PIXEL NOUVEAU NIVEAU 1 A1 - LIVRE DE L'ELEVE", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"Colaborador": "Autor:MCCARTHY, MICHAEL|Autor:MCCARTEN, JEANNE|Autor:SANDIFORD, HELEN", "Editora": "CAMBRIDGE DO BRASIL", "ISBN": "1107602777", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO DID\u00c1TICO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "P\u00e1ginas": "102", "pre\u00e7o": "142.00", "nome": "VIEWPOINT 1", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"Colaborador": "Autor:RICHARDS, JACK C.", "Editora": "CAMBRIDGE DO BRASIL", "ISBN": "0521628466", "Ano": "1998", "Edi\u00e7\u00e3o": "2", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO DID\u00c1TICO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "INGLATERRA", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "72", "pre\u00e7o": "98.90", "nome": "NEW INTERCHANGE 2 VIDEO ACTIVITY BOOK", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"Colaborador": "Autor:SOARS, LIZ", "Editora": "OXFORD DO BRASIL", "ISBN": "0194371786", "Ano": "2002", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "CD_AUDIO", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "INGLATERRA", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "88", "pre\u00e7o": "147.10", "nome": "AMERICAN HEADWAY STARTER STUDENT BOOK CD", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"Colaborador": "Autor:GRANGER, COLIN", "Editora": "MACMILLAN DO BRASIL", "ISBN": "0333925793", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO DID\u00c1TICO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "INGLATERRA", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "94", "pre\u00e7o": "59.40", "nome": "IMAGINE ENGLISH 3 WORKBOOK", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2010", "Colaborador": "Autor:WOODS, GERALDINE", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8576084694", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "368", "pre\u00e7o": "86.00", "nome": "GRAM\u00c1TICA INGLESA PARA LEIGOS", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"Colaborador": "Autor:RICHARDS, JACK C.", "Editora": "CAMBRIDGE DO BRASIL", "ISBN": "0521628636", "Ano": "1998", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "INGLATERRA", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "163.00", "nome": "NEW INTERCHANGE 1 VIDEO TEACHER'S GUIDE", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"Colaborador": "Autor:GRANGER, COLIN", "Editora": "MACMILLAN DO BRASIL", "ISBN": "0333991311", "Ano": "2002", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO DID\u00c1TICO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "INGLATERRA", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "110", "pre\u00e7o": "121.60", "nome": "IMAGINE ENGLISH 3 STUDENT'S BOOK", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"Colaborador": "Autor:NATIONAL GEOGRAPHIC LEARNING", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "pre\u00e7o": "32.90", "nome": "WATER RESOURCES", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"ISBN": "9786557130605", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "176", "pre\u00e7o": "31.12", "nome": "Covid-19: a m\u00e3e terra contra-ataca a humanidade: Advert\u00eancias da pandemia", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"Subtitulo": "O GUIA INDISPENSAVEL DE 101 GENEROS DE A A Z", "Tipo de Colaborador": "multiplos", "EAN": "2008700005033", "Colaborador": "Autor:EDITORA EUROPA", "Editora": "EDITORA EUROPA LIVRO", "ISBN": "8579605849", "Ano": "2020", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "pre\u00e7o": "29.95", "nome": "ORQUIDEAS, V.3", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"ISBN": "9788539424627", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "64", "pre\u00e7o": "27.12", "nome": "Quanto lixo!", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"ISBN": "9788585351090", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "552", "pre\u00e7o": "74.10", "nome": "Educa\u00e7\u00e3o ambiental: princ\u00edpios e pr\u00e1ticas", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"ISBN": "9786586253627", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "512", "pre\u00e7o": "88.20", "nome": "Ecologia pol\u00edtica: da desconstru\u00e7\u00e3o do capital \u00e0 territorializa\u00e7\u00e3o da vida", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"Colaborador": "Tradutor:MARTINS, JULIANO TIMB\u00d3|Autor:ROY, GAVIN", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Editora": "CIRANDA CULTURAL", "ISBN": "6555000007", "Idade": "12", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "168", "pre\u00e7o": "29.90", "nome": "NUNCA DIGA ABRA\u00c7OS PARA UM GRINGO", "categoria": "Ensino de L\u00ednguas"},
{"Colaborador": "Autor:KUHN, THOMAS S.|Tradutor:BOEIRA, BEATRIZ VIANNA|Tradutor:BOEIRA, NELSON", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Editora": "PERSPECTIVA -", "ISBN": "8527301113", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "324", "pre\u00e7o": "64.90", "nome": "A ESTRUTURA DAS REVOLU\u00c7\u00d5ES CIENT\u00cdFICAS", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2009", "Colaborador": "Autor:DARWIN, CHARLES|Tradutor:GARCIA, LEON DE SOUZA LOBO", "Editora": "COMPANHIA DE BOLSO", "ISBN": "853591398X", "Ano": "2009", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "344", "pre\u00e7o": "42.90", "nome": "A EXPRESS\u00c3O DAS EMO\u00c7\u00d5ES NO HOMEM E NOS ANIMAIS", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2004", "Colaborador": "Autor:LUTZENBERGER, JOSE", "Editora": "L&PM EDITORES", "ISBN": "8525413224", "Ano": "2004", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "19.90", "nome": "MANUAL DE ECOLOGIA - DO JARDIM AO PODER - VOL. 1", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Tradutor:RISSATI, PETE|Autor:WOHLLEBEN, PETER", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "8543104653", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "224", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "A VIDA SECRETA DAS \u00c1RVORES", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Ilustrador:PEARCE, CHRIS|Tradutor:BIASI, CL\u00c1UDIO|Autor:PUBLISHING, WORKMAN", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "8543108667", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "528", "pre\u00e7o": "79.90", "nome": "O GRANDE LIVRO DE CI\u00caNCIAS DO MANUAL DO MUNDO", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"Colaborador": "Autor:HOLT MCDOUGAL", "Editora": "HOUGHTON MIFFLIN SCH", "ISBN": "0547647727", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "pre\u00e7o": "171.20", "nome": "SCIENCEFUSION BUNDLE GRADE 6-8", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"Colaborador": "Autor:MURAKAMI, KAZUO, DR.", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Editora": "BARANY EDITORA", "ISBN": "8561080027", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "35.00", "nome": "C\u00d3DIGO DIVINO DA VIDA", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2012", "Colaborador": "Autor:LUTZENBERGER, JOSE", "Editora": "L&PM EDITORES", "ISBN": "8525427284", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "19.90", "nome": "MANUAL DE ECOLOGIA: DO JARDIM AO PODER - VOL. 2", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2005", "Colaborador": "Autor:BRYSON, BILL", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535907246", "Ano": "2005", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "544", "pre\u00e7o": "87.90", "nome": "BREVE HIST\u00d3RIA DE QUASE TUDO", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:DARWIN, CHARLES|Ilustrador:DELPHIM, GETULIO|Tradutor:DUARTE, CARLOS|Tradutor:DUARTE, ANNA", "Editora": "MARTIN CLARET", "ISBN": "8572329854", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "574", "pre\u00e7o": "99.90", "nome": "A ORIGEM DAS ESP\u00c9CIES", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2000", "Colaborador": "Autor:KAKU, MICHIO", "Editora": "ROCCO -", "ISBN": "8532510469", "Ano": "2000", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "384", "pre\u00e7o": "64.00", "nome": "HIPERESPA\u00c7O", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2007", "Colaborador": "Autor:ALMEIDA, FERNANDO", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "853522677X", "Ano": "2007", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "304", "pre\u00e7o": "89.00", "nome": "OS DESAFIOS DA SUSTENTABILIDADE", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:SVERDRUP-THYGESON, ANNE", "Editora": "MATRIX EDITORA", "ISBN": "8582305788", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "192", "pre\u00e7o": "42.00", "nome": "PLANETA DOS INSETOS", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:QUAMMEN, DAVID|Ilustrador:FARKAS, KIKO|Tradutor:ABREU, FERNANDA", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535933743", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "544", "pre\u00e7o": "99.90", "nome": "CONT\u00c1GIO", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"ISBN": "9786555111330", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "42.27", "nome": "Super-Her\u00f3is da Ci\u00eancia: 52 Cientistas E Suas Pesquisas Transformadoras", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2006", "Colaborador": "Autor:SAGAN, CARL", "Editora": "COMPANHIA DE BOLSO", "ISBN": "853590834X", "Ano": "2006", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "512", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "O MUNDO ASSOMBRADO PELOS DEM\u00d4NIOS", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:GATES, BILL|Tradutor:LEITE, CASSIO DE ARANTES", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535934278", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "COMO EVITAR UM DESASTRE CLIM\u00c1TICO", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"Colaborador": "Autor:SCHUMAN, MICHAEL", "Editora": "TRES ESTRELAS", "ISBN": "8568493319", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "384", "pre\u00e7o": "84.90", "nome": "CONFUCIO E O MUNDO QUE ELE CRIOU", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Ilustrador:NUNES, ALCEU CHIESORIN|Autor:KRENAK, AILTON", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535933581", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "104", "pre\u00e7o": "29.90", "nome": "IDEIAS PARA ADIAR O FIM DO MUNDO (NOVA EDI\u00c7\u00c3O)", "categoria": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},
{"Colaborador": "Autor:TIMERMAN, SERGIO", "Editora": "EDITORA ATHENEU", "ISBN": "857379691X", "Ano": "2004", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "54", "pre\u00e7o": "117.00", "nome": "ABC DA RESSUSCITA\u00c7AO", "categoria": "Medicina"},
{"ISBN": "9788501113528", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "490", "pre\u00e7o": "53.82", "nome": "O mito da beleza: Como as imagens de beleza s\u00e3o usadas contra as mulheres", "categoria": "Medicina"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:HARTMAN, TORI|Tradutor:CALLONI, EUCLIDES LUIZ", "Editora": "PENSAMENTO", "ISBN": "6587236596", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "192", "pre\u00e7o": "41.00", "nome": "O PODER DE CURA DOS CHAKRAS", "categoria": "Medicina"},
{"Colaborador": "Autor:REICH, EVA|Autor:ZORNANSZKY, ESZTER", "Editora": "SUMMUS", "ISBN": "8532306853", "Ano": "1999", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "152", "pre\u00e7o": "86.40", "nome": "ENERGIA VITAL PELA BIOENERGETICA SUAVE", "categoria": "Medicina"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:STIBAL, VIANNA|Tradutor:BOND, GITI|Tradutor:BARROS, GUSTAVO", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "853701026X", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "544", "pre\u00e7o": "79.90", "nome": "THETAHEALING DOEN\u00c7AS E DESORDENS", "categoria": "Medicina"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:BEEVER, SUE|Tradutor:MUNHOZ, ROSALIA", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "8537005746", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "272", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "CRIAN\u00c7AS FELIZES, VOC\u00ca FELIZ", "categoria": "Medicina"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:KATZ, SANDOR ELLIX", "Editora": "SESI-SP EDITORA", "ISBN": "8550409758", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "139.90", "nome": "FERMENTA\u00c7\u00c3O SELVAGEM", "categoria": "Medicina"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2009", "Colaborador": "Autor:SHOJAI, AMY D.|Tradutor:NAZARIAN, ELIZA", "Editora": "GUTENBERG AUTENTICA", "ISBN": "8589239748", "Ano": "2009", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "440", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "PRIMEIROS SOCORROS PARA C\u00c3ES E GATOS", "categoria": "Medicina"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2013", "Colaborador": "Autor:DRUCKERMAN, PAMELA|Tradutor:WINARSKI, REGIANE", "Editora": "FONTANAR", "ISBN": "8539004291", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "272", "pre\u00e7o": "42.90", "nome": "CRIAN\u00c7AS FRANCESAS N\u00c3O FAZEM MANHA", "categoria": "Medicina"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Tradutor:FONTENELLE, ANDRE|Autor:ALEXANDER, JESSICA JOELLE|Autor:SANDAHL, IBEN DISSING", "Editora": "FONTANAR", "ISBN": "8584390537", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "42.90", "nome": "CRIAN\u00c7AS DINAMARQUESAS", "categoria": "Medicina"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:BRITES, LUCIANA|Autor:BRITES, DR CLAY", "Editora": "GENTE", "ISBN": "854520227X", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "COMO SABER DO QUE SEU FILHO REALMENTE PRECISA?", "categoria": "Medicina"},
{"Colaborador": "Autor:NAUMANN & GOBEL", "Editora": "NGV (BRASIL)", "ISBN": "3625130564", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "ALEMANHA", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "144", "Assunto": "Dietas", "pre\u00e7o": "80.00", "nome": "A NOVA DIETA MODULAR", "categoria": "Medicina"},
{"Colaborador": "Autor:MEDINA, JOHN", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2013", "Editora": "ZAHAR -", "ISBN": "8537809624", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "300", "pre\u00e7o": "72.90", "nome": "A CI\u00caNCIA DOS BEB\u00caS", "categoria": "Medicina"},
{"Colaborador": "Autor:SIM\u00d3N, PEDRO", "Editora": "ESFERA DE LOS LIBROS", "ISBN": "8499707963", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "ESPANHA", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "236", "pre\u00e7o": "173.60", "nome": "MEMORIAS DEL ALZHEIMER", "categoria": "Medicina"},
{"pre\u00e7o": "44.90", "nome": "ABRA SEUS OLHOS", "categoria": "Medicina"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:DANTAS, ROSANA", "Editora": "CHIADO BRASIL", "ISBN": "9895271522", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "124", "pre\u00e7o": "30.00", "nome": "O BATE-PAPO ENTRE O INTESTINO E O C\u00c9REBRO", "categoria": "Medicina"},
{"ISBN": "9788535292060", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "532", "pre\u00e7o": "812.60", "nome": "Atlas de Anatomia Humana: Edi\u00e7ao Especial com Netter 3D", "categoria": "Medicina"},
{"ISBN": "9786555490114", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "152", "pre\u00e7o": "39.03", "nome": "Exerc\u00edcios de bioenerg\u00e9tica: O caminho para uma sa\u00fade vibrante", "categoria": "Medicina"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:NESTOR, JAMES|Tradutor:RISSATI, PETE", "Editora": "INTRINSECA", "ISBN": "6555601744", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "288", "Assunto": "Medita\u00e7\u00e3o", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "RESPIRE", "categoria": "Medicina"},
{"Colaborador": "Autor:STIBAL, VIANNA", "Editora": "MADRAS", "ISBN": "6556200077", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "2", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "432", "Assunto": "Hol\u00edstica", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "THETAHEALING: INTRODU\u00c7\u00c3O A UMA EXTRAORDIN\u00c1RIA T\u00c9CNICA DE TRANSFORMA\u00c7\u00c3O ENERG\u00c9TICA", "categoria": "Medicina"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:AMANCIO, EDSON", "Editora": "SUMMUS", "ISBN": "6555490349", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "60.50", "nome": "EXPERI\u00caNCIAS DE QUASE MORTE (EQMS)", "categoria": "Medicina"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:COHEN, JEANMICHEL", "Editora": "SENAC SP -", "ISBN": "8539610957", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "59.00", "nome": "DIETA PARA HOMENS", "categoria": "Medicina"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:LOUICCI, C. VAN", "Editora": "CHIADO BRASIL", "ISBN": "9895246676", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "528", "pre\u00e7o": "125.00", "nome": "NATSCIENCE VOLUME 1", "categoria": "Medicina"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:DIZPENZA, DR. JOE", "Editora": "CITADEL", "ISBN": "655047051X", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "424", "pre\u00e7o": "35.01", "nome": "COMO SE TORNAR SOBRENATURAL", "categoria": "Medicina"},
{"Colaborador": "Autor:MODESTO, EDITH", "Editora": "RECORD", "ISBN": "8501074810", "Ano": "2006", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "392", "pre\u00e7o": "84.90", "nome": "VIDAS EM ARCO-\u00cdRIS (COL. CONTRALUZ)", "categoria": "LGBT"},
{"Colaborador": "Autor:ANONIMO", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "pre\u00e7o": "428.80", "nome": "GAYS, LESBIANS, AND CONSUMER BEHAVIOR", "categoria": "LGBT"},
{"Colaborador": "Autor:ANONIMO", "Editora": "ROUTLEDGE", "ISBN": "1560231815", "Ano": "2002", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "ESTADOS UNIDOS", "Complemento": "NENHUM", "pre\u00e7o": "367.70", "nome": "MAN WHO WAS A WOMAN AND OTHER QUEER TALES, THE", "categoria": "LGBT"},
{"Colaborador": "Autor:MARTINEZ, CRISTINA", "Editora": "ODISEA", "ISBN": "849260915X", "Ano": "2009", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "ESPANHOL", "Pa\u00eds": "ESPANHA", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "154.50", "nome": "MEDIAS NARANJAS", "categoria": "LGBT"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:MISKOLCI, RICHARD", "Editora": "AUT\u00caNTICA EDITORA LT", "ISBN": "8551302590", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "304", "pre\u00e7o": "64.90", "nome": "DESEJOS DIGITAIS", "categoria": "LGBT"},
{"Colaborador": "Autor:BRUNO GMUND VERLAG", "Editora": "BRUNO GMUND VERLAG", "ISBN": "386787350X", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "ALEMANHA", "P\u00e1ginas": "1250", "pre\u00e7o": "135.80", "nome": "SPARTACUS INTERNATIONAL GAY GUIDE 2011/2012", "categoria": "LGBT"},
{"Colaborador": "Autor:RIBEIRO, PATRICIA", "Editora": "CHIADO BRASIL", "ISBN": "9895118651", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "159", "pre\u00e7o": "42.90", "nome": "ONTEM HOMEM, HOJE MULHER", "categoria": "LGBT"},
{"Colaborador": "Autor:WEAVER, LILA QUINTERO", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2012", "Editora": "ALABAMA UNIV PRESS", "ISBN": "0817357149", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "P\u00e1ginas": "254", "pre\u00e7o": "194.20", "nome": "DARKROOM", "categoria": "LGBT"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:KOCH, JANDIRO ADRIANO", "Editora": "LIBRETOS", "ISBN": "8555490537", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "60", "pre\u00e7o": "28.00", "nome": "BAB\u00c1", "categoria": "LGBT"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:GUIMAR\u00c3ES, AMANDA", "Editora": "FABRICA 231", "ISBN": "8568432735", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "136", "pre\u00e7o": "15.02", "nome": "MEU NOME \u00c9 AMANDA", "categoria": "LGBT"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:RODRIGUES LOUREN\u00c7O, ROM\u00c1RIO", "Editora": "CHIADO BRASIL", "ISBN": "9895281498", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "164", "pre\u00e7o": "33.00", "nome": "BUG CHASER", "categoria": "LGBT"},
{"Colaborador": "Autor:DAWSON, JAMES", "Editora": "WMF MARTINS FONTES", "ISBN": "8546900043", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "274", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "ESTE LIVRO E GAY", "categoria": "LGBT"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:BAETA, ELAYNE", "Editora": "GALERA RECORD", "ISBN": "8501118265", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "392", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "O AMOR N\u00c3O \u00c9 \u00d3BVIO", "categoria": "LGBT"},
{"Colaborador": "Autor:SIM\u00d5ES, NYNA", "Editora": "HOO EDITORA", "ISBN": "8569931107", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "29.90", "nome": "DESCOBERTAS", "categoria": "LGBT"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:EL-JAICK, MARCIO", "Editora": "GLS", "ISBN": "8586755869", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "184", "pre\u00e7o": "41.90", "nome": "HORAS VAGAS", "categoria": "LGBT"},
{"Peso": "0.897", "Largura": "13.3", "Altura": "21.0", "Sinopse": "&nbspAutoficcional, experimental e metaliter\u00e1rio, Explos\u00e3o \u00e9 um romance ins\u00f3lito nascido das viagens de Hubert Fichte ao Brasil. Autor de interesses diversificados, Fichte concentra-se sobretudo nas perscruta\u00e7\u00f5es acerca das culturas africanas e afrodiasp\u00f3ricas, chegando \u00e0s terras brasileiras para pesquisar, por meio de uma etnografia subjetiva, religi\u00f5es sincr\u00e9ticas afrobrasileiras. Sendo ele mesmo homossexual, vive, observa e relata tamb\u00e9m o universo gay, ainda muito marginalizado nos anos 1970 e 1980. Jacki e Irma, os protagonistas, constituem proje\u00e7\u00f5es autoficcionais do pr\u00f3prio Fichte e de sua companheira, a fot\u00f3grafa Leonore Mau. Viajando pelo Rio de Janeiro, Salvador, S\u00e3o Lu\u00eds do Maranh\u00e3o e outras localidades ao norte e nordeste do pa\u00eds, os dois descobrem, a partir do ponto de vista da viv\u00eancia subjetiva, a riqueza das religi\u00f5es afrobrasileiras, travam conhecimento com pais e m\u00e3es de santo, mergulham na cosmologia do candombl\u00e9 e da umbanda, e participam de rituais diversos. Em meio a essas investiga\u00e7\u00f5es etnoreligiosas, Jacki narra suas viv\u00eancias e encontros sexuais com homens e suas perambula\u00e7\u00f5es por zonas de prostitui\u00e7\u00e3o homossexual, em descri\u00e7\u00f5es v\u00edvidas e pungentes, bem como as persegui\u00e7\u00f5es policiais e viol\u00eancias de toda a sorte cometidas contra gays e travestis no Brasil da ditadura militar e da redemocratiza\u00e7\u00e3o. Entre carnavais, prost\u00edbulos, oferendas aos orix\u00e1s, \u00edndices de viol\u00eancia e desemprego, Jacki encontra tamb\u00e9m nomes c\u00e9lebres da intelectualidade ativos no Brasil e na Am\u00e9rica do Sul de seu tempo, como Pierre Verger, Oscar Niemayer, Jorge Luis Borges e Salvador Allende, todos relatados ao longo do seu processo de narrar e autonarrar. A partir desse ponto de vista que entremeia literatura, etnologia, antropologia, relato de viagem e autobiografia, Fichte cria uma estrutura narrativa que foge completamente \u00e0s formas tradicionais, oferecendo ao leitor um texto original, repleto de imagens de incr\u00edvel for\u00e7a po\u00e9tica em meio a colagens de not\u00edcias de jornal que pontuam a situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e social do Brasil da \u00e9poca. A etnografia subjetiva de Explos\u00e3o, traduzida aqui pela primeira vez ao portugu\u00eas por Marcelo Backes, \u00e9 um comp\u00eandio inc\u00f4modo, visceral e l\u00edrico. Um retrato l\u00facido, original e fascinante de um escritor narrador de si mesmo em busca da experimenta\u00e7\u00e3o narrativa do vivido.", "Colaborador": "Autor:FICHTE, HUBERT|Tradutor:BACKES, MARCELO", "EAN": "2007100131427", "Tipo de Colaborador": "multiplos", "Subtitulo": "ROMANCE DA ETNOLOGIA", "Editora": "HEDRA - UM LIVRO", "ISBN": "8577155528", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "835", "pre\u00e7o": "76.96", "nome": "EXPLOS\u00c3O", "categoria": "LGBT"},
{"Colaborador": "Autor:HANNUCH, JO\u00c3O", "Editora": "GIOSTRI", "ISBN": "6559270483", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "124", "pre\u00e7o": "69.00", "nome": "LIMONADA", "categoria": "LGBT"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2007", "Colaborador": "Autor:CARVALHO, NELSON LUIZ DE", "Editora": "GLS", "ISBN": "8586755435", "Ano": "2007", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "68.80", "nome": "O TERCEIRO TRAVESSEIRO", "categoria": "LGBT"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:PETIT, LIVIA", "Editora": "CHIADO BRASIL", "ISBN": "9895295901", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "102", "pre\u00e7o": "32.00", "nome": "P\u00c9TALAS", "categoria": "LGBT"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:YOUNG, FERNANDA", "Editora": "LEYA", "ISBN": "8544107168", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "40.00", "nome": "P\u00d3S-F", "categoria": "LGBT"},
{"pre\u00e7o": "42.16", "nome": "GOVERNAN\u00c7A, RISCOS SOCIOAMBIENTAIS E EDUCA\u00c7\u00c3O DAS \u00c1GUAS", "categoria": "Sustentabilidade"},
{"Colaborador": "Autor:PICOLI, FIORELO|Autor:SOUZA, IVONETE DE|Autor:FRANCIO, NILSO", "Editora": "APPRIS", "ISBN": "8547300961", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "177", "pre\u00e7o": "34.30", "nome": "AGRICULTURA FAMILIAR - TRABALHO, RENDA E ASSOCIATIVISMO", "categoria": "Sustentabilidade"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2011", "Colaborador": "Autor:SACHS, IGNACY", "Editora": "GARAMOND", "ISBN": "858643535X", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "96", "pre\u00e7o": "23.00", "nome": "CAMINHOS PARA O DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL", "categoria": "Sustentabilidade"},
{"Colaborador": "Autor:DRUMMOND, JOSE AUGUSTO", "Editora": "GARAMOND", "ISBN": "8576173603", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "164", "pre\u00e7o": "38.00", "nome": "PROTE\u00c7AO E PRODU\u00c7AO", "categoria": "Sustentabilidade"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Organizador:FILHO, SERGIO", "Editora": "ELSEVIER EDITORA", "ISBN": "8535212981", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "200", "pre\u00e7o": "104.00", "nome": "FUTUROS DO BIOETANOL", "categoria": "Sustentabilidade"},
{"Colaborador": "Autor:MENEZES, ROGERIO|Autor:STRUCHEL, ANDREA CRISTINA DE O.", "Editora": "OFICINA DE TEXTOS -", "ISBN": "8579753228", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "61.20", "nome": "GEST\u00c3O AMBIENTAL PARA CIDADES SUSTENT\u00c1VEIS", "categoria": "Sustentabilidade"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:NAKAGAWA, MARCUS HYONAI", "Editora": "EDITORA LABRADOR", "ISBN": "8593058868", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "240", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "101 DIAS COM A\u00c7\u00d5ES MAIS SUSTENT\u00c1VEIS", "categoria": "Sustentabilidade"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2012", "Colaborador": "Autor:LEITE, JOSE RUBENS MORATO|Autor:FERREIRA, HELINE SIVINI", "Editora": "SARAIVA EDITORA -", "ISBN": "8502092618", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "141.00", "nome": "BIOCOMBUST\u00cdVEIS - 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DE 2012", "categoria": "Sustentabilidade"},
{"Colaborador": "Autor:JACKSON, RICHARD|Autor:FRUMKIN, HOWARD|Autor:DANNENBERG, ANDREW", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2011", "Editora": "ISLAND PRESS", "ISBN": "1597267279", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "P\u00e1ginas": "417", "pre\u00e7o": "350.20", "nome": "MAKING HEALTHY PLACES", "categoria": "Sustentabilidade"},
{"ISBN": "9788571330511", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "456", "pre\u00e7o": "112.00", "nome": "Requisitos de Qualidade na Bovinocultura de Corte - Anais do 6\u00ba Simp\u00f3sio Bovinocultura de Corte", "categoria": "Sustentabilidade"},
{"ISBN": "9788573830712", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "120", "pre\u00e7o": "10.14", "nome": "Cavalo Lavradeiro em Roraima", "categoria": "Sustentabilidade"},
{"ISBN": "9788594591180", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "286", "pre\u00e7o": "64.68", "nome": "Agrodiversidade Amea\u00e7ada", "categoria": "Sustentabilidade"},
{"ISBN": "9788572693738", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "358", "pre\u00e7o": "93.50", "nome": "Irriga\u00e7\u00e3o: Princ\u00edpios e M\u00e9todos", "categoria": "Sustentabilidade"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:TRIGUEIRO, ANDR\u00c9", "Editora": "LEYA", "ISBN": "8544105882", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "336", "pre\u00e7o": "41.58", "nome": "CIDADES E SOLU\u00c7\u00d5ES: COMO CONSTRUIR UMA SOCIEDADE SUSTENT\u00c1VEL", "categoria": "Sustentabilidade"},
{"ISBN": "9788588782471", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "172", "pre\u00e7o": "25.30", "nome": "Futuro Para o Campo, Um: Reforma Agr\u00e1ria e Desenvolvimento Social - Cole\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia no Bolso", "categoria": "Sustentabilidade"},
{"ISBN": "9788586699481", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "183", "pre\u00e7o": "45.24", "nome": "Guia de Pragas Agr\u00edcolas Para o Manejo Integrado no Estado do Amap\u00e1", "categoria": "Sustentabilidade"},
{"Colaborador": "Autor:MOTTA, RODRIGO|Autor:CASTROPIL, WAGNER|Autor:HILARIO, WAGNER", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "6555202521", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "288", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "JORNADAS HEROICAS - O ESPORTISMO COMO INSTRUMENTO DE APRENDIZAGEM NA PR\u00c1TICA", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"ISBN": "9788573910513", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "232", "pre\u00e7o": "24.96", "nome": "Cria\u00e7\u00e3o de Jundi\u00e1", "categoria": "Sustentabilidade"},
{"ISBN": "9788543203195", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "84", "pre\u00e7o": "13.69", "nome": "Palmeiras - Edi\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2011", "Colaborador": "Organizador:BUENO, EDUARDO|Organizador:BUENO, FERNANDO", "Editora": "LEYA.", "ISBN": "8598459054", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "296", "pre\u00e7o": "207.00", "nome": "FUTEBOL - PAIX\u00c3O DO BRASIL", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:ISHII, CHIAKI", "Editora": "GENERALE", "ISBN": "8584610472", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "248", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "OS PIONEIROS DO JUD\u00d4", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Colaborador": "Autor:VARIOS AUTORES|Organizador:PACIARONI, RAFAEL|Organizador:URSO, RODRIGO P.", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Editora": "EVORA", "ISBN": "8584610707", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "354", "pre\u00e7o": "150.00", "nome": "T\u00caNIS", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Colaborador": "Organizador:BUENO, FERNANDO", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2011", "Editora": "LEYA.", "ISBN": "8598459062", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "324", "pre\u00e7o": "230.00", "nome": "MARACAN\u00c3 60 ANOS", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Peso": "0.8875", "Largura": "21.0", "Altura": "28.0", "Sinopse": "Resultado de uma pesquisa in\u00e9dita e ricamente ilustrado, o livro traz o uniforme utilizado pelas Sele\u00e7\u00f5es em todos os jogos das Copas do Mundo at\u00e9 o mundial disputado na Alemanha, em 2006. Organizado cronologicamente, os cap\u00edtulos apresentam a ficha com o resumo de cada Copa, curiosidades das camisas e dos jogos, uniformes partida a partida e a tabela com o desempenho de cada equipe. Um cap\u00edtulo especial traz a evolu\u00e7\u00e3o das camisas da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira e dados pitorescos, como a camisa vermelha que o time vestiu no Campeonato Sul-Americano de 1917.", "Colaborador": "Autor:RODRIGUES, RODOLFO|Autor:GINI, PAULO", "EAN": "2008700004784", "Tipo de Colaborador": "multiplos", "Editora": "PANDA BOOKS  - #", "ISBN": "8578880447", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "2010", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "26.95", "nome": "A HIST\u00d3RIA DAS CAMISAS DE TODOS OS JOGOS DAS COPAS DO MUNDO", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Colaborador": "Autor:SANTOS, JO\u00c3O DE LOS", "Editora": "EDITORA AGE", "ISBN": "8583434905", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "214", "pre\u00e7o": "47.00", "nome": "ESCOLA DO GR\u00caMIO: FORMANDO ATLETAS E CIDAD\u00c3OS", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Largura": "14.0", "Altura": "21.0", "Sinopse": "A hist\u00f3ria completa de Charles Miller, o pai do futebol brasileiro \u00e9 contada pela primeira vez neste livro do historiador John Mills. A obra traz detalhes in\u00e9ditos sobre a carreira, o casamento, o time do cora\u00e7\u00e3o, os neg\u00f3cios e a fam\u00edlia do biografado, apresentando ainda documentos e fotografias in\u00e9ditos, num verdadeiro resgate da mem\u00f3ria do futebol brasileiro.\nSe aqui \u00e9 o pa\u00eds do futebol, o Brasil deve essa conquista a Charles Miller.", "Colaborador": "Autor:MILLS, JOHN", "EAN": "2008700004807", "Tipo de Colaborador": "multiplos", "Subtitulo": "O PAI DO FUTEBOL BRASILEIRO", "Editora": "PANDA BOOKS UM LIVRO", "ISBN": "8587537997", "Ano": "2005", "Edi\u00e7\u00e3o": "2005", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "236", "pre\u00e7o": "18.95", "nome": "CHARLES MILLER", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Peso": "0.327", "Largura": "16.0", "Altura": "23.0", "Sinopse": "O jornalista Gustavo Grabia pesquisou a fundo a hist\u00f3ria da torcida que criou la\u00e7os pol\u00edticos dentro da Argentina, extorque homens p\u00fablicos, empres\u00e1rios e jogadores e criou uma organiza\u00e7\u00e3o id\u00eantica a de m\u00e1fia. Brigas com torcedores rivais parece ser apenas a parte m\u00ednima de seu curr\u00edculo.  O resultado desse brilhante trabalho ganhou o mesmo nome da barra brava, \"La Doce\". Conhe\u00e7a a origem, o crescimento, os comandantes e como atua hoje a organizada mais temida do mundo.", "Colaborador": "Autor:GRABIA, GUSTAVO", "EAN": "2008700004814", "Tipo de Colaborador": "multiplos", "Editora": "PANDA BOOKS  - #", "ISBN": "8578882040", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "2012", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "22.45", "nome": "LA DOCE", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Peso": "0.495", "Largura": "16.0", "Altura": "23.0", "Sinopse": "Apaixonada pelo esporte mais popular do mundo, ex-jogadora da liga universit\u00e1ria americana e peladeira incondicional, durante tr\u00eas anos Gwendolyn Oxenham correu 25 pa\u00edses atr\u00e1s da bola e das hist\u00f3rias an\u00f4nimas que cercam as peladas. Jogou com barqueiros no meio do mar no Brasil e com executivos no topo de arranha-c\u00e9us no Jap\u00e3o. Com destiladores ilegais na mais antiga favela da \u00c1frica e com peladeiros sem nenhum esp\u00edrito esportivo na Alemanha. Participou de campeonatos de vila na Hungria e em Gana, e de uma partida entre judeus e \u00e1rabes em Jerusal\u00e9m. Bateu bola com iraquianos na Inglaterra, com mulheres de chador no Ir\u00e3, com presidi\u00e1rios na Bol\u00edvia... Gwendolyn d\u00e1 vida aos jogos que descreve e \u00e0s pessoas que conheceu.", "Colaborador": "Tradutor:LEMOS, JULIANA|Autor:OXENHAM, GWENDOLYN", "EAN": "2008700004821", "Tipo de Colaborador": "multiplos", "Subtitulo": "UMA VOLTA AO MUNDO PELO PRAZER DE JOGAR FUTEBOL", "Editora": "ZAHAR -", "ISBN": "8537810525", "Ano": "2013", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "22.45", "nome": "PELADA", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Colaborador": "Autor:ANDRADE, S\u00c9RGIO LUIZ FERREIRA", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Editora": "INTERSABERES", "ISBN": "6555179848", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "254", "pre\u00e7o": "88.90", "nome": "MUSCULA\u00c7\u00c3O", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Peso": "0.565", "Largura": "19.5", "Altura": "25.0", "Sinopse": "A muscula\u00e7\u00e3o se tornou fator indispens\u00e1vel para os esportes de luta e de combate. Ela melhora n\u00e3o apenas o condicionamento f\u00edsico dos lutadores, como tamb\u00e9m ajuda a desenvolver resist\u00eancia, a aumentar a pot\u00eancia dos golpes e a amplitude dos movimentos, al\u00e9m de diminuir o risco de les\u00f5es pelo desgaste cont\u00ednuo das articula\u00e7\u00f5es e dos m\u00fasculos.   No entanto, um bom programa de muscula\u00e7\u00e3o para esportes de combate pouco se assemelha ao treinamento com enfoque no fisiculturismo, uma vez que os exerc\u00edcios e movimentos praticados devem corresponder \u00e0 realidade da luta.", "Colaborador": "Tradutor:AUGUSTO, SONIA|Autor:DELAVIER, FREDERIC|Autor:GUNDILL, MICHAEL|Tradutor:RANDO, FERNANDA SILVA", "EAN": "2007200017645", "Tipo de Colaborador": "multiplos", "Editora": "MANOLE", "ISBN": "8520440940", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "79.50", "nome": "GUIA DE MUSCULA\u00c7\u00c3O PARA ESPORTES DE LUTA E DE COMBATE", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:ANGE, MICHAEL R.", "Editora": "GAIA EDITORA", "ISBN": "6586223032", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "224", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "MERGULHADOR EM PERIGO", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Largura": "16.0", "Altura": "23.0", "Sinopse": "Em vez de lan\u00e7ar mais um livro de corintiano para corintianos, Olivetto esfor\u00e7ou-se para contemplar tamb\u00e9m os torcedores de outras equipes. Para tanto, 'contratou' alguns torcedores para serem t\u00e9cnicos de seus times do cora\u00e7\u00e3o. Em partidas fict\u00edcias, a equipe alvinegra de Olivetto enfrenta o Santos de Fausto Silva, o Palmeiras de Jos\u00e9 Serra, o S\u00e3o Paulo de Ricardo Kotscho, o Fluminense de J\u00f4 Soares, o Flamengo de Jorge Ben Jor, entre outras agremia\u00e7\u00f5es. S\u00e3o ao todo 14 partidas, que trazem, ao final, as minibiografias dos destaques de cada uma, precedidas pelas 'notas de roda-os-p\u00e9s', se\u00e7\u00e3o em que o autor restabelece, com a ajuda do pesquisador e jornalista da ESPN Celso Unzelte, a verdade dos fatos.", "Colaborador": "Autor:OLIVETTO, WASHINGTON", "EAN": "2007200018109", "Tipo de Colaborador": "multiplos", "Subtitulo": "OS MELHORES NOSSOS CONTRA OS MENOS RUINS DELES", "Editora": "LEYA.", "ISBN": "8562936081", "Ano": "2009", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "228", "pre\u00e7o": "19.95", "nome": "CORINTHIANS X OUTROS", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Colaborador": "Autor:CARUSO, PAULO", "Editora": "IMESP", "ISBN": "854010122X", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "260", "pre\u00e7o": "80.00", "nome": "DESENHANDO LONGE - CADERNOS DE VIAGEM, EUA COPA 94", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Colaborador": "Autor:MINITER, FRANK", "Editora": "PERSEUS BOOKS", "ISBN": "1596985216", "Ano": "2007", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "P\u00e1ginas": "269", "pre\u00e7o": "152.10", "nome": "THE POLITICALLY INCORRECT GUIDE TO HUNTING", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Colaborador": "Autor:SCHLEGELMILCH, RAINER W.", "Editora": "H.F. ULLMANN", "ISBN": "3833152257", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "ALEMANHA", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "400", "pre\u00e7o": "160.00", "nome": "FERRARI", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:LOPES, SUSANA", "Editora": "CHIADO BRASIL", "ISBN": "9895250517", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "314", "pre\u00e7o": "36.00", "nome": "YOGA E MATERNIDADE - UMA INSPIRA\u00c7\u00c3O PARA M\u00c3ES, UMA REFER\u00caNCIA PARA PROFESSORES", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Colaborador": "Autor:MAIA, GUSTAVO BASTOS MORENO", "Editora": "BRASPORT", "ISBN": "8574527777", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "304", "pre\u00e7o": "108.00", "nome": "GERENCIAMENTO DE PROJETOS PREPARA\u00c7AO ESPORTIVA", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Colaborador": "Autor:ALMEIDA, RICARDO", "Editora": "CLUBE DE AUTORES", "ISBN": "856984008X", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "176", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "UNOGWAJA", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:V\u00c1RIOS", "Editora": "ONZE CULTURAL", "ISBN": "6586818028", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "204", "pre\u00e7o": "134.91", "nome": "2019, O ANO ETERNO", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Colaborador": "Autor:D\u00b4ANGELO JUNIOR, DOMINGOS ANTONIO|Autor:D\u00b4ANGELO, MARCELO ANTONIO", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Editora": "DBA", "ISBN": "857234571X", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "48", "pre\u00e7o": "20.00", "nome": "A DATA DE FUNDA\u00c7\u00c3O DO S\u00c3O PAULO FUTEBOL CLUBE", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:VARIOS|Tradutor:DA ANUNCIA\u00c7\u00c3O RODRIGUES, MARIA", "Editora": "GLOBO ESTILO", "ISBN": "6555670347", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "336", "pre\u00e7o": "54.52", "nome": "O LIVRO DA F\u00cdSICA", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Tipo de Colaborador": "multiplos", "EAN": "2009100009652", "Colaborador": "Tradutor:LONDRES, HELENA|Autor:CRILLY, TONY", "Sinopse": "Para entender e se encantar com a matem\u00e1tica. Quem inventou o zero? Por que h\u00e1 60 segundos em um minuto? Qual o tamanho do infinito? Onde \u00e9 o ponto de encontro das linhas paralelas? E ser\u00e1 que as asas de uma borboleta conseguem mesmo provocar uma tempestade no outro lado do mundo? Em 50 ideias de matem\u00e1tica que voc\u00ea precisa conhecer o professor Tony Crilly explica, em 50 ensaios claros e concisos, os conceitos matem\u00e1ticos   antigos e modernos, te\u00f3ricos e pr\u00e1ticos, cotidianos e esot\u00e9ricos   que permitem entender o mundo. Do zero e dos algarismos romanos ao \u00faltimo teorema de Fermat e o grande enigma da hip\u00f3tese de Riemann, o pi, n\u00fameros primos e o infinito, esse livro conta coisas que n\u00e3o foram ensinadas na escola, incluindo o que o c\u00e1lculo, a estat\u00edstica e a \u00e1lgebra realmente fazem e os usos muito reais dos n\u00fameros imagin\u00e1rios. Ao iluminar as grandes ideias da relatividade, a teoria do caos, os fractais, a gen\u00e9tica e os hiperespa\u00e7os e ao revelar o racioc\u00ednio n\u00e3o dito atr\u00e1s do Sudoku e da revela\u00e7\u00e3o de c\u00f3digos, loterias e apostas, administra\u00e7\u00e3o financeira e juros compostos, esse livro \u00e9 o levantamento perfeito para esse assunto, muitas vezes intimidador, mas sempre essencial. Pela primeira vez, a matem\u00e1tica n\u00e3o podia ser mais simples.", "Altura": "22.6", "Largura": "15.6", "Peso": "0.303", "Editora": "PLANETA DO BRASIL", "ISBN": "8542208862", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "216", "pre\u00e7o": "22.95", "nome": "50 IDEIAS DE MATEM\u00c1TICA QUE VOC\u00ca PRECISA CONHECER", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Tipo de Colaborador": "multiplos", "EAN": "2021122935979", "Colaborador": "Autor:FEYNMAN, RICHARD P", "Sinopse": "\u00c9 improv\u00e1vel que o mundo veja outro Richard Feynman. Era um homem de seu tempo. O estilo de Feynman funcionou bem para uma disciplina em vias de consolidar uma revolu\u00e7\u00e3o e embarcar na explora\u00e7\u00e3o abrangente de suas consequ\u00eancias. A f\u00edsica do p\u00f3s-guerra estava segura em seus fundamentos, madura em suas estruturas te\u00f3ricas, mas amplamente aberta para explora\u00e7\u00f5es bisbilhoteiras. Feynman adentrou um mundo maravilhoso de conceitos abstratos e imprimiu seu estilo pessoal de pensamento em muitos deles. Este livro fornece um vislumbre singular da mente de um not\u00e1vel ser humano.", "Altura": "23.0", "Largura": "15.5", "Editora": "NOVA FRONTEIRA -", "ISBN": "6556401617", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Origem": "Usado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "296", "pre\u00e7o": "27.45", "nome": "F\u00cdSICA EM 12 LI\u00c7\u00d5ES", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"ISBN": "9788524922848", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "216", "pre\u00e7o": "43.68", "nome": "Educa\u00e7\u00e3o matem\u00e1tica nos anos iniciais do Ensino Fundamental: princ\u00edpios e pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Colaborador": "Autor:CAMPBELL, MALCOLM|Autor:PEPER, GEORGE", "Editora": "WORKMAN PUBLISHING", "ISBN": "1579653952", "Ano": "2010", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "ESTADOS UNIDOS", "P\u00e1ginas": "304", "pre\u00e7o": "110.60", "nome": "TRUE LINKS", "categoria": "Esportes e Lazer"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Tradutor:ASSIS, \u00c9RICO|Autor:MUNROE, RANDALL", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535924833", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "328", "pre\u00e7o": "72.90", "nome": "E SE?", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:HELENA SOUZA, MARIA", "Editora": "PLANETA DO BRASIL", "ISBN": "8542213092", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "15.00", "nome": "21 TEOREMAS MATEM\u00c1TICOS QUE REVOLUCIONARAM O MUNDO", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:BUSSAB, WILTON DE OLIVEIRA|Autor:MORETTIN, PEDRO A", "Editora": "SARAIVA EDITORA -", "ISBN": "8547220224", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "568", "pre\u00e7o": "177.00", "nome": "ESTAT\u00cdSTICA B\u00c1SICA", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Tradutor:CAROTTI, FEDERICO|Capista:NOBRE, RAFAEL|Autor:TONELLI, GUIDO", "Editora": "ZAHAR -", "ISBN": "853781900X", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "140", "pre\u00e7o": "45.69", "nome": "G\u00caNESIS", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:KAKU, MICHIO|Tradutor:BIAGGIO, JAIME", "Editora": "CR\u00cdTICA", "ISBN": "8542216679", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "368", "pre\u00e7o": "74.90", "nome": "O FUTURO DA HUMANIDADE", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:MATTHEWS, ROBERT|Tradutor:SCHLESINGER, GEORGE", "Editora": "ZAHAR -", "ISBN": "8537816671", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "304", "pre\u00e7o": "72.90", "nome": "AS LEIS DO ACASO", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:SAGAN, CARL|Tradutor:GEIGER, PAULO", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535929886", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "560", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "COSMOS", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:ROVELLI, CARLO|Autor:MELO, JOANA ANGELICA D\u2019AVILA", "Editora": "OBJETIVA", "ISBN": "8539007096", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "96", "pre\u00e7o": "42.90", "nome": "SETE BREVES LI\u00c7\u00d5ES DE F\u00cdSICA", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:VARIOS|Tradutor:DA ANUNCIA\u00c7\u00c3O RODRIGUES, MARIA", "Editora": "GLOBO LIVROS", "ISBN": "6555670231", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "352", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "O LIVRO DA MATEM\u00c1TICA", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:HAWKING, STEPHEN|Tradutor:LEITE, C\u00c1SSIO DE ARANTES", "Editora": "INTRINSECA", "ISBN": "8551000985", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "64", "pre\u00e7o": "29.90", "nome": "BURACOS NEGROS", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2009", "Colaborador": "Autor:SALSBURG, DAVID|Tradutor:GRADEL, JOSE MAURICIO", "Editora": "ZAHAR -", "ISBN": "853780116X", "Ano": "2009", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "288", "pre\u00e7o": "72.90", "nome": "UMA SENHORA TOMA CH\u00c1...", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:DEGRASSE TYSON, NEIL", "Editora": "PLANETA DO BRASIL", "ISBN": "6555351284", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "192", "pre\u00e7o": "37.90", "nome": "ASTROF\u00cdSICA PARA APRESSADOS", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:TYSON, NEIL DEGRASSE|Tradutor:PETTENGILL, NICOLAS", "Editora": "RECORD", "ISBN": "8501402893", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "272", "pre\u00e7o": "46.12", "nome": "RESPOSTAS DE UM ASTROF\u00cdSICO", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:HAWKING, STEPHEN|Tradutor:LEITE, C\u00c1SSIO DE ARANTES", "Editora": "INTRINSECA", "ISBN": "8580576466", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "UMA BREVE HIST\u00d3RIA DO TEMPO", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Colaborador": "Autor:MARAN, STEPHEN P.", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8576085097", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "328", "pre\u00e7o": "81.00", "nome": "ASTRONOMIA PARA LEIGOS", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:HAWKING, STEPHEN|Tradutor:LEITE, C\u00c1SSIO DE ARANTES", "Editora": "INTRINSECA", "ISBN": "855100431X", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "54.90", "nome": "BREVES RESPOSTAS PARA GRANDES QUEST\u00d5ES", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2009", "Colaborador": "Autor:MLODINOW, LEONARD|Tradutor:ALFARO, DIEGO", "Editora": "ZAHAR -", "ISBN": "8537801550", "Ano": "2009", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "264", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "O ANDAR DO B\u00caBADO", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Colaborador": "Autor:KRAUS, KARL|Tradutor:RIBEIRO, ANTONIO SOUSA", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "pre\u00e7o": "134.00", "nome": "NESTA GRANDE \u00c9POCA", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:ADICHIE, CHIMAMANDA NGOZI|Tradutor:BOTTTMANN, DENISE", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535928510", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "96", "pre\u00e7o": "27.90", "nome": "PARA EDUCAR CRIAN\u00c7AS FEMINISTAS", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2013", "Colaborador": "Tradutor:RAPOSO, ROBERTO|Autor:ARENDT, HANNAH", "Editora": "COMPANHIA DE BOLSO", "ISBN": "8535922040", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "832", "pre\u00e7o": "54.90", "nome": "ORIGENS DO TOTALITARISMO", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:SANTA RITA, CHICO|Autor:ZUCCARO, FERNANDA", "Editora": "GERA\u00c7AO EDITORIAL", "ISBN": "8581303242", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "160", "pre\u00e7o": "42.00", "nome": "DE COMO A\u00c9CIO & MARINA AJUDARAM A ELEGER DILMA", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:SAGAN, CARL|Tradutor:EICHENBERG, ROSAURA", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535931937", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "336", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "P\u00c1LIDO PONTO AZUL (NOVA EDI\u00c7\u00c3O)", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:ROVELLI, CARLO|Tradutor:SILVANA COBUCCI", "Editora": "OBJETIVA", "ISBN": "8547000569", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "192", "pre\u00e7o": "37.90", "nome": "A ORDEM DO TEMPO", "categoria": "Ci\u00eancias Exatas"},
{"Colaborador": "Organizador:ROUANET, LUIZ PAULO|Organizador:LEVY, WILSON|Organizador:BASSI, ADRIANA ROUANET", "Editora": "E REALIZA\u00c7OES -", "ISBN": "8580332672", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "272", "pre\u00e7o": "74.90", "nome": "ROUANET - 80 ANOS", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Colaborador": "Tradutor:LANDO, ISA MARA|Autor:CHAGNON A., NAPOLEON", "Editora": "TRES ESTRELAS", "ISBN": "8568493033", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "608", "pre\u00e7o": "99.90", "nome": "NOBRES SELVAGENS", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Colaborador": "Autor:TUMA JUNIOR, ROMEU", "Editora": "TOPBOOKS", "ISBN": "8574752282", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "560", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "ASSASSINATO DE REPUTA\u00c7OES - UM CRIME DE ESTADO", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:SANDEL, MICHAEL J.|Tradutor:LIBANIO, BHUVI", "Editora": "CIVILIZA\u00c7AO BRASILEI", "ISBN": "852001416X", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "350", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "A TIRANIA DO M\u00c9RITO", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:WOLF, NAOMI", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "O MITO DA BELEZA", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Colaborador": "Autor:MELLO, PATRICIA CAMPOS|Ilustrador:CHIESORIN NUNES, ALCEU", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "853593362X", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "296", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "A M\u00c1QUINA DO \u00d3DIO", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:HARARI, YUVAL NOAH|Tradutor:LEAL, ODORICO|Ilustrador:KALKO, ALE", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535933700", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "34.90", "nome": "NOTAS SOBRE A PANDEMIA", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:GASPAR, MALU", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535933999", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "640", "pre\u00e7o": "99.90", "nome": "A ORGANIZA\u00c7\u00c3O", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:LEVITSKY, STEVEN", "Editora": "ZAHAR -", "ISBN": "8537818003", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "272", "pre\u00e7o": "67.90", "nome": "COMO AS DEMOCRACIAS MORREM", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Organizador:RIOS, FLAVIA|Capista:RANDOW, ELISA VON|Autor:GONZALEZ, L\u00c9LIA|Organizador:LIMA, MARCIA", "Editora": "ZAHAR -", "ISBN": "8537818895", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "376", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "POR UM FEMINISMO AFRO-LATINO-AMERICANO", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:RIBEIRO, DJAMILA", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535931139", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "120", "pre\u00e7o": "32.90", "nome": "QUEM TEM MEDO DO FEMINISMO NEGRO?", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:FRANKL, VIKTOR E", "Editora": "AUSTER", "ISBN": "6587408095", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "154", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "UM PSIC\u00d3LOGO NO CAMPO DE CONCENTRA\u00c7\u00c3O", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:KARLINS, MARVIN|Autor:NAVARRO, JOE|Tradutor:FURMANKIEWICZ, EDSON", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "8543109701", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "240", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "O QUE TODO CORPO FALA", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Ilustrador:INOUE, PEDRO|Autor:PAES MANSO, BRUNO", "Editora": "TODAVIA", "ISBN": "6556920614", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "304", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "A REP\u00daBLICA DAS MIL\u00cdCIAS", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:GOMES, CIRO", "Editora": "LEYA", "ISBN": "655643003X", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "274", "pre\u00e7o": "37.73", "nome": "PROJETO NACIONAL: O DEVER DA ESPERAN\u00c7A", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:RIBEIRO, DJAMILA", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535932879", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "136", "pre\u00e7o": "27.90", "nome": "PEQUENO MANUAL ANTIRRACISTA", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:BREGMAN, RUTGER", "Editora": "CR\u00cdTICA", "ISBN": "6555352760", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "464", "pre\u00e7o": "66.90", "nome": "HUMANIDADE - UMA HIST\u00d3RIA OTIMISTA DO HOMEM", "categoria": "Ci\u00eancias Sociais"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:PRANDONI, CLAUDIO", "Editora": "PANDA BOOKS  - #", "ISBN": "8578886836", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "80", "pre\u00e7o": "19.95", "nome": "LEAGUE OF LEGENDS", "categoria": "Videogames"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:DEGASPERY, ANDRE", "Editora": "UNIVERSO GEEK", "ISBN": "8579309603", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "64", "pre\u00e7o": "29.90", "nome": "DI\u00c1RIO DE MINECRAFT - VOLUME 2", "categoria": "Videogames"},
{"pre\u00e7o": "381.00", "nome": "THE EYES OF BAYONETTA 2", "categoria": "Videogames"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:EDITORA EUROPA", "Editora": "EDITORA EUROPA LIVRO", "ISBN": "857960611X", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "pre\u00e7o": "40.00", "nome": "COLE\u00c7\u00c3O OLD!GAMER CLASSICS: RESIDENT EVIL", "categoria": "Videogames"},
{"pre\u00e7o": "95.21", "nome": "LEGEND OF ZELDA MAJORA'S MASK 3D", "categoria": "Videogames"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:BOITO, CAMILLO|Tradutor:KUHL, BEATRIZ MUGAYAR|Tradutor:KUHL, PAULO MUGAYAR", "Editora": "ATELIE", "ISBN": "8574806714", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "64", "pre\u00e7o": "34.00", "nome": "OS RESTAURADORES", "categoria": "Arquitetura"},
{"Colaborador": "Autor:GABRIEL, MARTHA", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Editora": "ATLAS EDITORA", "ISBN": "8597027576", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "2", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO CTP", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "304", "pre\u00e7o": "50.15", "nome": "VOC\u00ca, EU E OS ROB\u00d4S - COMO SE TRANSFORMAR NO PROFISSIONAL DIGITAL DO FUTURO", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:MUELLER, JOHN PAUL|Autor:MASSARON, LUCA", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "855081587X", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "246", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "PYTHON PARA DATA SCIENCE PARA LEIGOS", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"Colaborador": "Organizador:FERNANDEZ Y FERNANDEZ, ELOI|Organizador:PEDROSA JUNIOR, OSWALDO A.|Organizador:PINHO, ANTONIO CORREIA DE", "Editora": "LEXIKON", "ISBN": "8586368555", "Ano": "2009", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "656", "pre\u00e7o": "168.00", "nome": "DICION\u00c1RIO DO PETR\u00d3LEO EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA", "categoria": "Engenharia"},
{"Colaborador": "Autor:MARTIN, ROBERT C.", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8576082675", "Ano": "2009", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "440", "pre\u00e7o": "114.00", "nome": "C\u00d3DIGO LIMPO", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:SCHNAIDERMAN, BORIS|Autor:BUNIN, IVAN", "Editora": "EDITORA 34", "ISBN": "8573266155", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "46.00", "nome": "O AMOR DE M\u00cdTIA", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Colaborador": "Tradutor:FURMANKIEWICZ, EDSON|Autor:VERNON, VAUGHN", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8576089521", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "672", "pre\u00e7o": "126.00", "nome": "IMPLEMENTANDO DOMAIN DRIVEN DESIGN", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Tradutor:MACHADO, EVELINE VIEIRA|Autor:BURTON, MICHAEL|Autor:FELKER, DONN", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8576088487", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "408", "pre\u00e7o": "98.00", "nome": "DESENVOLVIMENTO DE APLICATIVOS ANDROID PARA LEIGOS", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"Colaborador": "Tradutor:KUHL, BEATRIZ MUGAYAR|Autor:VIOLLET-LE-DUC, EUGENE EMMANUEL", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2013", "Editora": "ATELIE", "ISBN": "8574806323", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "80", "pre\u00e7o": "35.00", "nome": "RESTAURA\u00c7\u00c3O", "categoria": "Arquitetura"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:COSTA, CAROL", "Editora": "PARALELA", "ISBN": "8584390855", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "280", "Assunto": "Jardinagem", "pre\u00e7o": "109.90", "nome": "MINHAS PLANTAS - JARDINAGEM PARA TODOS", "categoria": "Arquitetura"},
{"Colaborador": "Autor:VARIOS AUTORES|Fot\u00f3grafo:HAUSMANN, JOSE LUIS", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Editora": "KONEMANN DO BRASIL", "ISBN": "3864074304", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "503", "pre\u00e7o": "120.00", "nome": "888 DICAS PARA O LAR", "categoria": "Arquitetura"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Autor:NIGRO, THIAGO", "Editora": "HARPER COLLINS BR", "ISBN": "8595083274", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "192", "pre\u00e7o": "26.87", "nome": "DO MIL AO MILH\u00c3O", "categoria": "Economia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:WELLS, MARTHA|Tradutor:VIEIRA, FELIPE C. F.", "Editora": "UNIVERSO GEEK", "ISBN": "8550300675", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "352", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "STAR WARS: IMP\u00c9RIO E REBELI\u00c3O \u2013 O FIO DA NAVALHA", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:JAMES, STEVEN|Tradutor:LELLIS, VALTER", "Editora": "NOVO SECULO", "ISBN": "8542808274", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "288", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "DISTOR\u00c7\u00c3O", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:ORWELL, GEORGE", "Editora": "BIBLIOTECA AZUL", "ISBN": "6558300982", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "392", "pre\u00e7o": "34.90", "nome": "1984 - EDI\u00c7\u00c3O COM BRINDE (DOIS P\u00d4STERES)", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Colaborador": "Tradutor:GRUNEWALD, JOSE LINO|Autor:POUND, EZRA", "Editora": "NOVA FRONTEIRA -", "ISBN": "8520923658", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "704", "pre\u00e7o": "79.90", "nome": "CANTOS, OS", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Colaborador": "Autor:QUINN, JULIA|Tradutor:GUIMAR\u00c3ES, CL\u00c1UDIA", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Editora": "ARQUEIRO", "ISBN": "8580413079", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "336", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "OS SEGREDOS DE COLIN BRIDGERTON OS BRIDGERTON LIVRO 4", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:SPARKS, NICHOLAS|Tradutor:QUINTANA, RICARDO", "Editora": "ARQUEIRO", "ISBN": "6555650451", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "288", "pre\u00e7o": "44.90", "nome": "O RETORNO", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:ORWELL, GEORGE|Tradutor:LUHMANN, DANIEL", "Editora": "EDITORA ALEPH", "ISBN": "6586064406", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "24.90", "nome": "A REVOLU\u00c7\u00c3O DOS BICHOS", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2003", "Colaborador": "Autor:HISDORF, JORGE WILSON|Autor:BARROS, NEWTON DELEO DE|Autor:TASSINARI, CELSO AURELIO|Autor:COSTA, ISOLDA", "Editora": "THOMSON PIONEIRA", "ISBN": "8522103526", "Ano": "2003", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "348", "pre\u00e7o": "109.12", "nome": "QU\u00cdMICA TECNOL\u00d3GICA", "categoria": "Engenharia"},
{"Colaborador": "Autor:KUROZAWA, LOUISE EMY|Autor:COSTA, STELLA REGINA REIS DA", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2013", "Editora": "EDITORA ATHENEU", "ISBN": "8538804715", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "316", "pre\u00e7o": "145.00", "nome": "TEND\u00caNCIAS E INOVA\u00c7\u00d5ES EM CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E ENGENHARIA DE ALIMENTOS", "categoria": "Engenharia"},
{"Colaborador": "Autor:MUELLER, JOHN PAUL|Autor:MASSARON, LUCA", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8550808504", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "227", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "INTELIG\u00caNCIA ARTIFICIAL PARA LEIGOS", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:ISHIGURO, KAZUO|Tradutor:GUADALUPE, ANA|Capista:NUNES, ALCEU CHIESORIN", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "6559210235", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "336", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "KLARA E O SOL", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Colaborador": "Autor:MAMEDE FILHO, JOAO", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Editora": "LTC -", "ISBN": "8521637276", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO CTP", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "380", "pre\u00e7o": "190.00", "nome": "SUBESTA\u00c7\u00d5ES DE ALTA TENS\u00c3O", "categoria": "Engenharia"},
{"Colaborador": "Autor:PAVANI JUNIOR, ORLANDO|Autor:SCUCUGLIA, RAFAEL", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2010", "Editora": "M.BOOKS", "ISBN": "8576801035", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "376", "pre\u00e7o": "89.00", "nome": "MAPEAMENTO E GEST\u00c3O POR PROCESSOS \u2013 BPM", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"Colaborador": "Autor:QUINN, JULIA|Tradutor:ZANON, CASSIA", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Editora": "ARQUEIRO", "ISBN": "8580411467", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "288", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "O DUQUE E EU (OS BRIDGERTONS \u2013 LIVRO 1)", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:MAAS, SARAH J.|Tradutor:KOHNERT, MARIANA", "Editora": "GALERA RECORD", "ISBN": "8501105872", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "434", "pre\u00e7o": "54.90", "nome": "CORTE DE ESPINHOS E ROSAS (VOL. 1)", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:WALLACE, LEW|Tradutor:, DRAGO", "Editora": "JANGADA", "ISBN": "8555390559", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "528", "pre\u00e7o": "23.92", "nome": "BEN-HUR", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:BUTEN, HOWARD|Tradutor:ALEXANDRE BARBOSA DE SOUZA", "Editora": "RADIO LONDRES", "ISBN": "8567861101", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "192", "pre\u00e7o": "42.50", "nome": "QUANDO TINHA CINCO ANOS EU ME MATEI", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2006", "Colaborador": "Autor:LEE, HARPER|Tradutor:HORTA, BEATRIZ", "Editora": "JOSE OLYMPIO-", "ISBN": "8503009498", "Ano": "2006", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "350", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "O SOL \u00c9 PARA TODOS", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "1997", "Colaborador": "Autor:SILVEIRA, GASTAO MORAES DA", "Editora": "NOBEL", "ISBN": "8521309201", "Ano": "1997", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "168", "pre\u00e7o": "74.90", "nome": "M\u00c1QUINAS PARA A PECU\u00c1RIA", "categoria": "Engenharia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:CHOAY, FRAN\u00c7OISE|Tradutor:MACHADO, LUCIANO VIEIRA", "Editora": "ESTA\u00c7AO LIBERDADE -", "ISBN": "8574480304", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "283", "pre\u00e7o": "58.00", "nome": "A ALEGORIA DO PATRIM\u00d4NIO", "categoria": "Arquitetura"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Tradutor:MENDES, MARCELO|Autor:FINN, A. J", "Editora": "ARQUEIRO", "ISBN": "8580418321", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "352", "pre\u00e7o": "54.90", "nome": "A MULHER NA JANELA", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:HOOVER, COLLEEN", "Editora": "GALERA RECORD", "ISBN": "8501117684", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "304", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "TODAS AS SUAS (IM)PERFEI\u00c7\u00d5ES", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Colaborador": "Autor:CHRISTIE, AGATHA|Tradutor:OLIVEIRA, RENATO MARQUES DE", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Editora": "GLOBO LIVROS", "ISBN": "8525057010", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "400", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "E N\u00c3O SOBROU NENHUM", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:MICHAELIDES, ALEX", "Editora": "RECORD", "ISBN": "8501116432", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "350", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "A PACIENTE SILENCIOSA", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"ISBN": "9788574563909", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "288", "pre\u00e7o": "113.10", "nome": "Engenharia De Avalia\u00e7\u00f5es Aplicada Em Propriedades Rurais", "categoria": "Engenharia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:FAKURY, RICARDO H.|Autor:SILVA, ANA LYDIA R. CASTRO E|Autor:CALDAS, RODRIGO B.", "Editora": "PRENTICE HALL BRASIL", "ISBN": "8543001129", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "496", "pre\u00e7o": "167.00", "nome": "DIMENSIONAMENTO DE ELEMENTOS ESTRUTURAIS DE A\u00c7O E MISTOS DE A\u00c7O E CONCRETO", "categoria": "Engenharia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "1976", "Colaborador": "Autor:FABICHAK, IRINEU", "Editora": "NOBEL", "ISBN": "8521301448", "Ano": "1976", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "136", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "PEQUENAS CONSTRU\u00c7\u00d5ES RURAIS", "categoria": "Engenharia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "1999", "Colaborador": "Autor:VASCONCELLOS, PAULO MARIO BACARI\u00c7A", "Editora": "NOBEL", "ISBN": "8521301510", "Ano": "1999", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "408", "pre\u00e7o": "139.90", "nome": "GUIA PR\u00c1TICO PARA O FAZENDEIRO", "categoria": "Engenharia"},
{"Colaborador": "Autor:SILVEIRA, GUILHERME|Autor:AMARAL, MARIO", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "JAVA SE 8 PROGRAMMER I", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2008", "Colaborador": "Autor:RAPPAPORT, THEODORE S.", "Editora": "PRENTICE HALL BRASIL", "ISBN": "8576051982", "Ano": "2008", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "464", "pre\u00e7o": "224.00", "nome": "COMUNICA\u00c7\u00d5ES SEM FIO", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"ISBN": "9788542212426", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "288", "pre\u00e7o": "42.27", "nome": "Os segredos do lobo: O m\u00e9todo infal\u00edvel de venda do Lobo de Wall Street", "categoria": "Economia"},
{"ISBN": "9788595083592", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "352", "pre\u00e7o": "38.42", "nome": "Lideran\u00e7a e prop\u00f3sito: O novo l\u00edder e o real significado do sucesso", "categoria": "Economia"},
{"ISBN": "9788545200345", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "33.00", "nome": "O poder da a\u00e7\u00e3o", "categoria": "Economia"},
{"Colaborador": "Autor:EQUIPE COQUETEL", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Editora": "COQUETEL - EDIOURO", "ISBN": "8500503726", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "13.01", "nome": "LIVRO COQ PAL CRUZ DESAFIO-45 S/P", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"ISBN": "9788501119391", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "406", "pre\u00e7o": "38.42", "nome": "Uma proposta irrecus\u00e1vel", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"ISBN": "9788539422104", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "16", "pre\u00e7o": "9.48", "nome": "Turma da M\u00f4nica - Lendas Brasileiras - Boto Rosa: Boto Rosa", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"Colaborador": "Autor:JUNIOR, GON\u00c7ALO", "Editora": "OPERA GRAPHICA", "ISBN": "8589961850", "Ano": "2006", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "352", "pre\u00e7o": "56.00", "nome": "BIBLIOTECA DOS QUADRINHOS", "categoria": "HQs"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:GUNTHER, MAX|Tradutor:PILTCHER, ISAAC", "Editora": "BEST BUSINESS", "ISBN": "8568905153", "Idade": "14", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "46.12", "nome": "OS AXIOMAS DE ZURIQUE", "categoria": "Economia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:SCHWARTSMAN, ALEXANDRE", "Editora": "CONTEXTO", "ISBN": "6555410272", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "33.00", "nome": "ECONOMIA NO COTIDIANO", "categoria": "Economia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2013", "Colaborador": "Autor:ROTHBARD, MURRAY N", "Editora": "LVM EDITORA", "ISBN": "8581190510", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "105", "pre\u00e7o": "34.90", "nome": "O QUE O GOVERNO FEZ COM O NOSSO DINHEIRO?", "categoria": "Economia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:MAZZUCATO, MARIANA|Tradutor:LEAL, ODORICO|Capista:LACAZ, THIAGO|Tradutor:ADORNO, CAMILO", "Editora": "PORTFOLIO PENGUIN", "ISBN": "8582851103", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "416", "pre\u00e7o": "89.90", "nome": "O VALOR DE TUDO", "categoria": "Economia"},
{"ISBN": "9788539422203", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "16", "pre\u00e7o": "9.48", "nome": "Turma da M\u00f4nica Lendas Capa Nova: Vit\u00f3ria R\u00e9gia", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"Colaborador": "Autor:EQUIPE COQUETEL", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Editora": "COQUETEL - EDIOURO", "ISBN": "8500504331", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "16.90", "nome": "SUDOKU FC/MD/DF-43 S/P", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:DOMINGOS, MONICA", "Editora": "MATRIX EDITORA", "ISBN": "655616027X", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "FLEXIVEL", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "50", "Assunto": "Palavras Cruzadas e Quebra-cabe\u00e7as", "pre\u00e7o": "37.00", "nome": "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE IDEIAS", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:MILLAR, MARK|Autor:YU, LEINIL", "Editora": "PANINI LIVROS", "ISBN": "8583681856", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "132", "pre\u00e7o": "42.00", "nome": "SUPERCROOKS: O ASSALTO", "categoria": "HQs"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2005", "Colaborador": "Autor:VAUGHAN, BRIAN K.|Autor:HOTZ, KYLE", "Editora": "PANINI LIVROS", "ISBN": "8583680957", "Ano": "2005", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "148", "pre\u00e7o": "25.90", "nome": "O CAPUZ: O SANGUE QUE VEM DAS PEDRAS", "categoria": "HQs"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:NGUYEN, DUSTIN|Autor:ALBUQUERQUE, RAFAEL|Autor:SNYDER, SCOTT", "Editora": "PANINI LIVROS", "ISBN": "8583682232", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "50.00", "nome": "VAMPIRO AMERICANO - 07", "categoria": "HQs"},
{"ISBN": "9788551002346", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "Amor & gelato", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"ISBN": "9788565765015", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "368", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "A sele\u00e7\u00e3o", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"ISBN": "9788532530790", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "224", "pre\u00e7o": "38.42", "nome": "Harry Potter e a c\u00e2mara secreta", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"Colaborador": "Autor:AZZARELLO, BRIAN", "Editora": "OPERA GRAPHICA", "ISBN": "8589961621", "Ano": "2006", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "112", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "100 BALAS - PARLEZ KUNG VOUS", "categoria": "HQs"},
{"Colaborador": "Autor:AZZARELLO, BRIAN|Autor:RISSO, EDUARDO", "Editora": "OPERA GRAPHICA", "ISBN": "858996163X", "Ano": "2006", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "168", "pre\u00e7o": "64.00", "nome": "100 BALAS - SAMURAI", "categoria": "HQs"},
{"Colaborador": "Autor:AZZARELLO, BRIAN|Autor:RISSO, EDUARDO", "Editora": "OPERA GRAPHICA", "ISBN": "858996129X", "Ano": "2001", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "140", "pre\u00e7o": "49.00", "nome": "100 BALAS - FRIO COMO SORVETE", "categoria": "HQs"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:EQUIPE COQUETEL", "Editora": "COQUETEL - EDIOURO", "ISBN": "8500504048", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "24.90", "nome": "LV COQUETEL LETR\u00c3O ESPIRAL 12", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"Colaborador": "Autor:OPERA GRAPHICA", "Editora": "OPERA GRAPHICA", "ISBN": "8578552679", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "245", "pre\u00e7o": "29.90", "nome": "SANGUE BOM", "categoria": "HQs"},
{"Colaborador": "Autor:PLAUEN, E.O.|Tradutor:SCHIPPER, NINA", "Editora": "OCTAVO", "ISBN": "8563739514", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "69.00", "nome": "PAI E FILHO", "categoria": "HQs"},
{"Colaborador": "Autor:WALLACE, DANIEL|Pref\u00e1cio/Posf\u00e1cio:COOPER, DOMINIC", "Editora": "HARPER COLLINS BR", "ISBN": "855546031X", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "172", "pre\u00e7o": "79.90", "nome": "WARCRAFT - POR TRAS DO PORTAL NEGRO - A ALIAN\u00c7A / A HORDA", "categoria": "HQs"},
{"ISBN": "9788506056080", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "28", "pre\u00e7o": "38.22", "nome": "A Festa no C\u00e9u", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:COATES, TA-NEHISI|Ilustrador:MASTERS, JASON", "Editora": "PANINI LIVROS", "ISBN": "8542630203", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "48", "pre\u00e7o": "9.90", "nome": "CAPITAO AM\u00c9RICA - 8", "categoria": "HQs"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:MIGNOLA, MIKE|Ilustrador:STENBECK, BEN", "Editora": "MYTHOS EDITORA", "ISBN": "857867233X", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "148", "pre\u00e7o": "69.90", "nome": "FRANKENSTEIN - ENTRE O CEU E O INFERNO", "categoria": "HQs"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Pref\u00e1cio/Posf\u00e1cio:VELOSO, CAETANO|Autor:MAE, VALTER HUGO", "Editora": "BIBLIOTECA AZUL", "ISBN": "8525062529", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "264", "pre\u00e7o": "38.92", "nome": "A M\u00c1QUINA DE FAZER ESPANH\u00d3IS", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2009", "Colaborador": "Autor:ALVES, WILLIAM PEREIRA", "Editora": "ERICA", "ISBN": "8536502274", "Ano": "2009", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "360", "pre\u00e7o": "187.00", "nome": "CRIE, ANIME E PUBLIQUE SEU SITE FIREWORKS CS4, FLASH CS4 E DREAMWEAVER CS4", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"ISBN": "9788543106052", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "272", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "Pipeline de lideran\u00e7a", "categoria": "Economia"},
{"ISBN": "9788581436777", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "656", "pre\u00e7o": "204.70", "nome": "Redes de Computadores e a Internet: Uma Abordagem Top Down", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"ISBN": "9786555650846", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "512", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "O visconde que me amava \u2013 Edi\u00e7\u00e3o Luxo", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"ISBN": "9786555320718", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "336", "pre\u00e7o": "61.52", "nome": "O PROJETO DECAMER\u00c3O: 29 hist\u00f3rias da pandemia", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"Colaborador": "Autor:VAUGHAN, BRIAN K.", "Editora": "OPERA GRAPHICA", "ISBN": "8589961885", "Ano": "2006", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "136", "pre\u00e7o": "69.40", "nome": "Y - O ULTIMO HOMEM, V.2", "categoria": "HQs"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2013", "Colaborador": "Autor:SIQUEIRA, LUCIANO ANTONIO", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8576088363", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "300", "pre\u00e7o": "127.00", "nome": "CERTIFICA\u00c7\u00c3O LPI 2 201-202", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:EQUIPE COQUETEL", "Editora": "COQUETEL - EDIOURO", "ISBN": "8500504684", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "13.86", "nome": "COQ PALAVRAS CRUZADAS DESAFIO-47 S/P", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:PAZIENZA, ANDREA", "Editora": "EDITORA VENETA", "ISBN": "8563137751", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "136", "pre\u00e7o": "62.32", "nome": "OS \u00daLTIMOS DIAS DE POMPEO", "categoria": "HQs"},
{"Colaborador": "Autor:GAIMAN, NEIL|Autor:GERBE, STEVE", "Editora": "OPERA GRAPHICA", "ISBN": "8589961664", "Ano": "2006", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "84", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "VERTIGO INVERNO SEGREDOS DIVERSOS", "categoria": "HQs"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:FRAGA, ADALBERTO", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8550806870", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "MICROSOFT POWER BI", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:ALEXANDER, MICHAEL", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8550808539", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "416", "pre\u00e7o": "84.90", "nome": "PROGRAMANDO EXCEL VBA PARA LEIGOS", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:MELO, MAGNUS|Autor:TOSTES, RENATO", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8550800791", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "304", "pre\u00e7o": "73.00", "nome": "EXCEL 2016", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"Colaborador": "Autor:PATON, BECKY", "Editora": "RYLAND PETERS UK", "ISBN": "1782493301", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "INGLATERRA", "P\u00e1ginas": "128", "Assunto": "Jardinagem", "pre\u00e7o": "50.70", "nome": "GARDEN MOSAICS - 25 STEP-BY-STEP PROJECTS FOR YOUR OUTDOOR", "categoria": "Arquitetura"},
{"Colaborador": "Autor:PEIXOTO, NELSON BRISSAC", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2010", "Editora": "EDUC", "ISBN": "857359974X", "Ano": "2010", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "406", "pre\u00e7o": "104.00", "nome": "PAISAGENS CR\u00cdTICAS", "categoria": "Arquitetura"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Tradutor:JORGENSEN, PEDRO|Tradutor:CARINA, CLAUDIO|Tradutor:CHAVES, D\u00c9BORA|Autor:JONES, DENNA|Tradutor:FIKER, ANDRE", "Editora": "SEXTANTE", "ISBN": "8543101263", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "576", "pre\u00e7o": "89.90", "nome": "TUDO SOBRE ARQUITETURA", "categoria": "Arquitetura"},
{"Colaborador": "Autor:SIRKIN, HAROLD L.|Autor:BHATTACHARYA, ARINDAM|Autor:HEMERLING, JAMES W.|Tradutor:LINO, MARCELLO", "Editora": "NOVA FRONTEIRA -", "ISBN": "8520920993", "Ano": "2008", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "GLOBALIDADE - A NOVA ERA DA GLOBALIZA\u00c7AO", "categoria": "Economia"},
{"Colaborador": "Autor:THALER, RICHARD H.|Tradutor:SCHLESINGER, GEORGE", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Editora": "INTRINSECA", "ISBN": "8551004131", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "448", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "MISBEHAVING", "categoria": "Economia"},
{"Colaborador": "Tradutor:CONGRO, GRA\u00c7A|Autor:D'ANNA, ELIO", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Editora": "BARANY EDITORA", "ISBN": "8561080167", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "408", "pre\u00e7o": "58.00", "nome": "ESCOLA DOS DEUSES, A - 5 EDICAO", "categoria": "Economia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:VAUGHAN, BRIAN K.|Autor:GUERRA, PIA|Autor:MARZ\u00c1N JR., JOS\u00c9", "Editora": "PANINI LIVROS", "ISBN": "8583682240", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "296", "pre\u00e7o": "79.00", "nome": "Y: O \u00daLTIMO HOMEM - VOLUME 4", "categoria": "HQs"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:VASCONCELLOS, MARCO ANTONIO|Autor:SAKURAI, S\u00c9RGIO|Autor:JUNIOR, RUDINEI TONETO", "Editora": "SARAIVA EDITORA -", "ISBN": "8502634453", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "224", "pre\u00e7o": "70.00", "nome": "ECONOMIA F\u00c1CIL", "categoria": "Economia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:BECHELLI, M & N", "Editora": "MATRIX EDITORA", "ISBN": "8582305176", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "64.00", "nome": "ATIVA MENTE", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:FRIEDMAN, MILTON|Tradutor:SERRA, AFONSO CELSO DA CUNHA", "Editora": "LTC -", "ISBN": "8521626525", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "236", "pre\u00e7o": "108.00", "nome": "CAPITALISMO E LIBERDADE", "categoria": "Economia"},
{"ISBN": "9788532530783", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "208", "pre\u00e7o": "34.57", "nome": "Harry Potter e a pedra filosofal", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"ISBN": "9788580418323", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "352", "pre\u00e7o": "43.92", "nome": "A mulher na janela", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"Colaborador": "Autor:VARIOS AUTORES", "Editora": "FKG/PAISAGEM", "ISBN": "8499367550", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "60.00", "nome": "500 TRUQUES - QUARTOS DE CRIAN\u00c7A", "categoria": "Arquitetura"},
{"ISBN": "9788501014863", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "38.42", "nome": "O estrangeiro", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"ISBN": "9786555351958", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "176", "pre\u00e7o": "30.72", "nome": "As aventuras de Mike 2: O beb\u00ea chegou!", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"Colaborador": "Autor:EQUIPE COQUETEL", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Editora": "COQUETEL - EDIOURO", "ISBN": "8500504218", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "16.90", "nome": "LV PALAVRAS CRUZADAS F\u00c1CIL 0047", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"Colaborador": "Autor:BROID, ISSAC", "Editora": "EDITORIAL RM", "ISBN": "9685616132", "Ano": "2009", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "MEXICO", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "70", "pre\u00e7o": "97.00", "nome": "FACULTAD DE MEDICINA VETERINARIA Y ZOOTECNIA", "categoria": "Arquitetura"},
{"Colaborador": "Autor:FRACTION, MATT|Tradutor:MIRANDA, GUILHERME", "Editora": "DEVIR EDITORA", "ISBN": "8575326287", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "128", "pre\u00e7o": "69.00", "nome": "CRIMINOSOS DO SEXO, V2", "categoria": "HQs"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:WOOD, BRIAN|Autor:BURCHIELLI, RICCARDO", "Editora": "PANINI LIVROS", "ISBN": "8583680418", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "400", "pre\u00e7o": "130.00", "nome": "ZDM - VOLUME7: PUNI\u00c7\u00c3O COLETIVA", "categoria": "HQs"},
{"Colaborador": "Autor:HOOVER, COLLEEN", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Editora": "GALERA RECORD", "ISBN": "8501117846", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "VERITY", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2005", "Colaborador": "Autor:FABICHAK, IRINEU", "Editora": "NOBEL", "ISBN": "8521312989", "Idade": "15", "Ano": "2005", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "POMAR E HORTA CASEIROS", "categoria": "Engenharia"},
{"ISBN": "9786558209324", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "139", "pre\u00e7o": "43.61", "nome": "Log\u00edstica, sistema Toyota de produ\u00e7\u00e3o e suas implica\u00e7\u00f5es na constru\u00e7\u00e3o civil", "categoria": "Engenharia"},
{"ISBN": "9788571397880", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "480", "pre\u00e7o": "59.28", "nome": "Posicionamento pelo GNSS - 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o: Descri\u00e7\u00e3o, fundamentos e aplica\u00e7\u00f5es", "categoria": "Engenharia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:MILLAR, MARK|Autor:PARLOV, GORAN", "Editora": "PANINI LIVROS", "ISBN": "8583682488", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "168", "pre\u00e7o": "56.00", "nome": "STARLIGHT", "categoria": "HQs"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Pref\u00e1cio/Posf\u00e1cio:MANGUEL, ALBERTO|Autor:MAE, VALTER HUGO", "Editora": "BIBLIOTECA AZUL", "ISBN": "8525062537", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "224", "pre\u00e7o": "54.90", "nome": "O FILHO DE MIL HOMENS", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:DUCKETT, JON", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8576089459", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "640", "pre\u00e7o": "216.00", "nome": "JAVASCRIPT E JQUERY DESENVOLVIMENTO", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"Colaborador": "Autor:SIERRA, KATHY|Autor:BATES, BERT|Tradutor:REZENDE, ROBERTO", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8550800392", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "944", "pre\u00e7o": "139.90", "nome": "OCA/ OCP JAVA SE 7 PROGRAMADOR I E II", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"ISBN": "9788551001523", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "320", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "Sprint: O m\u00e9todo usado no Google para testar e aplicar novas ideias em apenas cinco dias", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"pre\u00e7o": "171.54", "nome": "MUSEU D'ART CONTEMPORANI DE BARCELONA", "categoria": "Arquitetura"},
{"Colaborador": "Autor:NEUJENS, KAROLINE", "Editora": "ACC ART BOOKS UK", "ISBN": "9460580785", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "INGLATERRA", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "220", "pre\u00e7o": "117.20", "nome": "FABULOUS FOOD CONCEPTS", "categoria": "Arquitetura"},
{"ISBN": "9788571932951", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "357", "pre\u00e7o": "102.18", "nome": "Tratado Sobre Res\u00edduos S\u00f3lidos: Gest\u00e3o, Uso e Sustentabilidade", "categoria": "Engenharia"},
{"Colaborador": "Autor:KONEMANN", "Editora": "KONEMANN DO BRASIL", "ISBN": "8499363628", "Ano": "2013", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA C/SOBRECAP", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "pre\u00e7o": "250.00", "nome": "TREE HOUSES", "categoria": "Arquitetura"},
{"Colaborador": "Autor:MARTIN, ROBERT C", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8550804606", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "432", "pre\u00e7o": "89.90", "nome": "ARQUITETURA LIMPA", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"Colaborador": "Autor:AMORIM, RICARDO", "Editora": "PRATA EDITORA", "ISBN": "858630767X", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "304", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "DEPOIS DA TEMPESTADE", "categoria": "Economia"},
{"Colaborador": "Autor:EQUIPE COQUETEL", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Editora": "COQUETEL - EDIOURO", "ISBN": "8500504234", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "144", "pre\u00e7o": "16.90", "nome": "LIVRO PALAVRAS CRUZADAS DESAFIO-46", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"Colaborador": "Autor:WAGNER, JOHN|Ilustrador:WALKER, KEVIN|Ilustrador:MACNEIL, COLIN|Ilustrador:CRITCHLOW, CARL|Autor:EWING, AL", "Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Editora": "MYTHOS EDITORA", "ISBN": "8578672283", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "220", "pre\u00e7o": "79.90", "nome": "JUIZ DREDD - MUTANTES EM MEGA CITY UM", "categoria": "HQs"},
{"Colaborador": "Autor:VAUGHAN, BRIAN K.", "Editora": "OPERA GRAPHICA", "ISBN": "8589961680", "Ano": "2006", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "84", "pre\u00e7o": "56.00", "nome": "Y - O ULTIMO HOMEM, V.1", "categoria": "HQs"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:ULRICH, FERNANDO", "Editora": "LVM EDITORA", "ISBN": "8581190766", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "123", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "BITCOIN - A MOEDA NA ERA DIGITAL", "categoria": "Economia"},
{"pre\u00e7o": "49.90", "nome": "PAISAGEM BRASILEIRA", "categoria": "Economia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:BAJZEK, EDUARDO", "Editora": "EDITORA OLHARES", "ISBN": "6588280106", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "167", "pre\u00e7o": "120.00", "nome": "T\u00c9CNICAS DE ILUSTRA\u00c7\u00c3O A M\u00c3O LIVRE", "categoria": "Arquitetura"},
{"Colaborador": "Autor:MISES, LUDWIG VON", "Editora": "VIDE EDITORIAL", "ISBN": "859507111X", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "2", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "799", "pre\u00e7o": "109.90", "nome": "A\u00c7\u00c3O HUMANA", "categoria": "Economia"},
{"pre\u00e7o": "150.00", "nome": "PEDRO BR\u00cdGIDA ARQUITECTOS", "categoria": "Arquitetura"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:COSTA, CAROL|Capista:FIGUEIREDO, JOANA", "Editora": "PARALELA", "ISBN": "8584391800", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "109.90", "nome": "MINHAS PLANTAS - PAISAGISMO PARA TODOS", "categoria": "Arquitetura"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2011", "Colaborador": "Autor:VASCONCELLOS, MARCO ANTONIO SANDOVAL DE", "Editora": "SARAIVA EDITORA -", "ISBN": "850213289X", "Ano": "2011", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "416", "pre\u00e7o": "117.00", "nome": "MANUAL DE ECONOMIA E NEG\u00d3CIOS INTERNACIONAIS", "categoria": "Economia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2018", "Colaborador": "Ilustrador:RAMOS, ELAINE|Autor:CARVALHO, LAURA", "Editora": "TODAVIA", "ISBN": "8593828620", "Ano": "2018", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "192", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "VALSA BRASILEIRA", "categoria": "Economia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:MANARA, MILO|Tradutor:VARTULI, MICHELE", "Editora": "EDITORA VENETA", "ISBN": "8563137492", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "120", "pre\u00e7o": "64.74", "nome": "QUIMERAS", "categoria": "HQs"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2021", "Colaborador": "Autor:QUINN, JULIA|Tradutor:RODRIGUES, ANA", "Editora": "ARQUEIRO", "ISBN": "6555651016", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "336", "pre\u00e7o": "39.90", "nome": "ESPL\u00caNDIDA (TRILOGIA DAMAS REBELDES \u2013 LIVRO 1)", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2007", "Colaborador": "Autor:ORWELL, GEORGE|Tradutor:FERREIRA, HEITOR AQUINO", "Editora": "COMPANHIA DAS LETRAS", "ISBN": "8535909559", "Ano": "2007", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "152", "pre\u00e7o": "29.90", "nome": "A REVOLU\u00c7\u00c3O DOS BICHOS", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:MORRISON, GRANT|Ilustrador:YEOWELL, STEVE|Tradutor:ASSIS, \u00c9RICO", "Editora": "MYTHOS EDITORA", "ISBN": "8578672518", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "252", "pre\u00e7o": "84.90", "nome": "ZENITH - VOLUME 02", "categoria": "HQs"},
{"ISBN": "9786555870121", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "39", "pre\u00e7o": "30.72", "nome": "As insepar\u00e1veis", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Tradutor:SELVATICI, CAROLINA|Autor:O\u2019LEARY, BETH", "Editora": "INTRINSECA", "ISBN": "8551005413", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "400", "pre\u00e7o": "49.90", "nome": "TETO PARA DOIS", "categoria": "Literatura Internacional"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:HOROWITZ, PAUL|Tradutor:JOSE LUCIMAR DO NASCIMENTO", "Editora": "BOOKMAN COMPANHIA ED", "ISBN": "8582604343", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "1160", "pre\u00e7o": "330.00", "nome": "A ARTE DA ELETR\u00d4NICA", "categoria": "Engenharia"},
{"ISBN": "9786558100263", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "360", "pre\u00e7o": "46.72", "nome": "Vida 3.0: O ser humano na era da intelig\u00eancia artificial", "categoria": "Engenharia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:MARTIN, ROBERT C.", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8550815004", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "224", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "DESENVOLVIMENTO \u00c1GIL LIMPO", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"Colaborador": "Autor:ANDERSON, A. L.|Autor:BENEDETTI, RYAN", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8576084481", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "528", "pre\u00e7o": "109.00", "nome": "USE A CABE\u00c7A! - REDE DE COMPUTADORES", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:ALVES NUNES, JOS\u00c9", "Editora": "CHIADO BRASIL", "ISBN": "989524732X", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "404", "pre\u00e7o": "60.00", "nome": "TRATAMENTO F\u00cdSICO-QU\u00cdMICO DE \u00c1GUAS RESIDU\u00c1RIAS INDUSTRIAIS", "categoria": "Engenharia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2017", "Colaborador": "Autor:ALMEIDA, PAULO SAMUEL DE", "Editora": "ERICA", "ISBN": "853652023X", "Ano": "2017", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "184", "pre\u00e7o": "88.00", "nome": "LUBRIFICA\u00c7\u00c3O INDUSTRIAL", "categoria": "Engenharia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:BRUCE, PETER|Autor:BRUCE, ANDREW", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "855080603X", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "392", "pre\u00e7o": "74.90", "nome": "ESTAT\u00cdSTICA PR\u00c1TICA PARA CIENTISTAS DE DADOS", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:FRAGA, BRUNO", "Editora": "EDITORA LABRADOR", "ISBN": "6550440181", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "296", "pre\u00e7o": "59.90", "nome": "T\u00c9CNICAS DE INVAS\u00c3O", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2012", "Colaborador": "Autor:DUARTE, MARCELO", "Editora": "PANDA BOOKS  - #", "ISBN": "8578882229", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "336", "pre\u00e7o": "52.18", "nome": "O GUIA DOS CURIOSOS - JOGOS OL\u00cdMPICOS", "categoria": "Humor e Entretenimento"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2016", "Colaborador": "Autor:COSTA, CAROL", "Editora": "MATRIX EDITORA", "ISBN": "8582302533", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "FLEXIVEL", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "100", "Assunto": "Jardinagem", "pre\u00e7o": "40.00", "nome": "HORTA EM VASOS", "categoria": "Arquitetura"},
{"ISBN": "9788571395244", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "267", "pre\u00e7o": "53.04", "nome": "Chutando a escada: A estrat\u00e9gia do desenvolvimento em perspectiva hist\u00f3rica", "categoria": "Economia"},
{"ISBN": "9788576840626", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "462", "pre\u00e7o": "46.12", "nome": "Os 7 h\u00e1bitos das pessoas altamente eficazes: Li\u00e7\u00f5es poderosas para a transforma\u00e7\u00e3o pessoal", "categoria": "Economia"},
{"ISBN": "9788545202295", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "Portugu\u00eas", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "47.70", "nome": "Gest\u00e3o do Amanh\u00e3: Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre gest\u00e3o, inova\u00e7\u00e3o e lideran\u00e7a para vencer na 4\u00aa Revolu\u00e7\u00e3o Industrial", "categoria": "Economia"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2003", "Colaborador": "Autor:CALATRAVA, SANTIAGO RUBERT MIRAVET DE|Tradutor:LUFT, LYA|Organizador:KAUSEL, CECILIA LEWIS|Organizador:PENDELTON-JULIAN, ANN", "Editora": "GG BRASIL", "ISBN": "8425214963", "Ano": "2003", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "112", "pre\u00e7o": "50.00", "nome": "SANTIAGO CALATRAVA - CONVERSA COM ESTUDANTES", "categoria": "Arquitetura"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2009", "Colaborador": "Autor:GEORGINI, MARCELO", "Editora": "ERICA", "ISBN": "8571947244", "Ano": "2009", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "240", "pre\u00e7o": "139.00", "nome": "AUTOMA\u00c7\u00c3O APLICADA", "categoria": "Engenharia"},
{"Colaborador": "Autor:VITALINO, JERFERSON FERNANDO NORONHA|Autor:CASTRO, MARCUS ANDR\u00c9 NUNES", "Editora": "BRASPORT", "ISBN": "8574527971", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "120", "pre\u00e7o": "65.00", "nome": "DESCOMPLICANDO O DOCKER", "categoria": "Inform\u00e1tica e Tecnologia"},
{"Colaborador": "Autor:VARIOS AUTORES", "Editora": "FKG/PAISAGEM", "ISBN": "849936750X", "Ano": "2012", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "60.00", "nome": "ESPA\u00c7OS DE LAZER", "categoria": "Arquitetura"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2015", "Colaborador": "Autor:MANARA, MILO|Tradutor:VARTULI, MICHELE", "Editora": "EDITORA VENETA", "ISBN": "8563137506", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "112", "pre\u00e7o": "50.00", "nome": "C\u00c2MERA INDISCRETA", "categoria": "HQs"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2019", "Colaborador": "Autor:BECKER, JOSHUA", "Editora": "AGIR", "ISBN": "8522006725", "Ano": "2019", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "34.90", "nome": "\"A CASA MINIMALISTA \"", "categoria": "Arquitetura"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2014", "Colaborador": "Autor:LEITE, FABIO DE LIMA|Autor:FERREIRA,MARYSTELA|Autor:OLIVEIRA JUNIOR, OSVALDO NOVAIS DE|Autor:ROZ, ALESSANDRA LUZIA DE", "Editora": "ELSEVIER EDITORA", "ISBN": "853528091X", "Ano": "2014", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "256", "pre\u00e7o": "80.69", "nome": "T\u00c9CNICAS DE NANOCARACTERIZA\u00c7\u00c3O - PRINC\u00cdPIOS E APLICA\u00c7\u00d5ES", "categoria": "Engenharia"},
{"Colaborador": "Autor:GOSSEL, PETER|Autor:SARNITZ, AUGUST", "Editora": "TASCHEN DO BRASIL", "ISBN": "3836550393", "Ano": "2016", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Idioma": "INGL\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "96", "pre\u00e7o": "90.00", "nome": "HOFFMANN", "categoria": "Arquitetura"},
{"Colaborador": "Autor:PRECIADO, BEATRIZ", "Editora": "MACBA", "ISBN": "8492505737", "Ano": "2015", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Importado", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Pa\u00eds": "ESPANHA", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "312", "pre\u00e7o": "129.10", "nome": "PASSION ACCORDING TO CAROL RAMA, THE", "categoria": "Arquitetura"},
{"Colaborador": "Tradutor:FERREIRA, CRISTINA|Organizador:WENZEL, MARIANNE", "Editora": "EDITORA A\u00c7\u00c3O", "ISBN": "6599404502", "Ano": "2021", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "CAPA DURA", "Pa\u00eds": "BRASIL", "Complemento": "NENHUM", "P\u00e1ginas": "264", "pre\u00e7o": "180.00", "nome": "KAZA INTERIORES 2021", "categoria": "Arquitetura"},
{"Ano de Edi\u00e7\u00e3o": "2020", "Colaborador": "Autor:MARKS, HOWARD", "Editora": "ALTA BOOKS -", "ISBN": "8550808784", "Ano": "2020", "Edi\u00e7\u00e3o": "1", "Origem": "Nacional", "Formato": "LIVRO", "Encaderna\u00e7\u00e3o": "BROCHURA", "Idioma": "PORTUGU\u00caS", "Pa\u00eds": "BRASIL", "P\u00e1ginas": "336", "pre\u00e7o": "74.90", "nome": "DOMINANDO O CICLO DE MERCADO", "categoria": "Economia"}
]